{"results":[{"created_at":"Mon Oct 29 23:53:21 +0000 2018","id":1057057834075070464,"id_str":"1057057834075070464","text":"RT @gus_balboa: Seg\u00fan la derechiza, la econom\u00eda de este pais depend\u00eda del NAICM en Texcoco, y su cancelaci\u00f3n traer\u00e1 la quiebra financiera!\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2868446803,"id_str":"2868446803","name":"Antonio Lisandro","screen_name":"LisandroAlgterr","location":null,"url":null,"description":"Ciudadano del mundo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1236,"friends_count":545,"listed_count":46,"favourites_count":1026,"statuses_count":223783,"created_at":"Tue Oct 21 02:31:23 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1057791852630470662\/zGUDKZ_V_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1057791852630470662\/zGUDKZ_V_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2868446803\/1464704568","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 06:14:58 +0000 2018","id":1056791482995236864,"id_str":"1056791482995236864","text":"Seg\u00fan la derechiza, la econom\u00eda de este pais depend\u00eda del NAICM en Texcoco, y su cancelaci\u00f3n traer\u00e1 la quiebra fina\u2026 https:\/\/t.co\/K2zxgkjski","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":257289554,"id_str":"257289554","name":"Gustavo Balboa","screen_name":"gus_balboa","location":"Aguascalientes, M\u00e9xico","url":null,"description":"El arte y la ingenier\u00eda son amantes eternos, ejercer ambas es mi placer culposo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":304,"friends_count":164,"listed_count":1,"favourites_count":3403,"statuses_count":1373,"created_at":"Fri Feb 25 03:25:26 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059117699337478144\/9BThCSYr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059117699337478144\/9BThCSYr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/257289554\/1527655970","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Seg\u00fan la derechiza, la econom\u00eda de este pais depend\u00eda del NAICM en Texcoco, y su cancelaci\u00f3n traer\u00e1 la quiebra financiera! \n\nO sea que todo el \u00e9xito del modelo neoliberal se basaba en un pinche aeropuerto? 5 sexenios de neoliberalismo tambaleante por una obra?\n\nRid\u00edculos!","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":110,"retweet_count":1231,"favorite_count":2261,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K2zxgkjski","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056791482995236864","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gus_balboa","name":"Gustavo Balboa","id":257289554,"id_str":"257289554","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:53:19 +0000 2018","id":1057057823987650561,"id_str":"1057057823987650561","text":"RT @Nacion321: Los empresarios no la est\u00e1n pasando nada bien, esto respondi\u00f3 Juan Pablo Casta\u00f1\u00f3n a @lopezobrador_ por la cancelaci\u00f3n de Tex\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1025075392166522881,"id_str":"1025075392166522881","name":"I_happy","screen_name":"Ihappy84979089","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12,"friends_count":24,"listed_count":0,"favourites_count":1275,"statuses_count":1245,"created_at":"Thu Aug 02 17:46:33 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046708093403295745\/6n0LGwNn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046708093403295745\/6n0LGwNn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1025075392166522881\/1533232410","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 19:19:00 +0000 2018","id":1056988790907121664,"id_str":"1056988790907121664","text":"Los empresarios no la est\u00e1n pasando nada bien, esto respondi\u00f3 Juan Pablo Casta\u00f1\u00f3n a @lopezobrador_ por la cancelaci\u2026 https:\/\/t.co\/uxazBWGTSI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/sproutsocial.com\" rel=\"nofollow\"\u003eSprout Social\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":753034902308696065,"id_str":"753034902308696065","name":"Naci\u00f3n321","screen_name":"Nacion321","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/www.nacion321.com","description":"Noticias, videos, infotainment. Ganador #EliotAwards2018 y #ReedLatino2018, top 3 mejores startups de noticias y mejor uso de video en Latinoam\u00e9rica (WAN-IFRA)","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":75884,"friends_count":33239,"listed_count":443,"favourites_count":2392,"statuses_count":62505,"created_at":"Wed Jul 13 01:14:46 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/925170687085391872\/ZemQkmW3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/925170687085391872\/ZemQkmW3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/753034902308696065\/1542343056","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Los empresarios no la est\u00e1n pasando nada bien, esto respondi\u00f3 Juan Pablo Casta\u00f1\u00f3n a @lopezobrador_ por la cancelaci\u00f3n de Texcoco https:\/\/t.co\/hujPsjOEOx","display_text_range":[0,152],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hujPsjOEOx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2AxrHtp","display_url":"bit.ly\/2AxrHtp","indices":[129,152]}],"user_mentions":[{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[84,98]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":26,"retweet_count":48,"favorite_count":114,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uxazBWGTSI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056988790907121664","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[84,98]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nacion321","name":"Naci\u00f3n321","id":753034902308696065,"id_str":"753034902308696065","indices":[3,13]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[99,113]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:53:15 +0000 2018","id":1057057807659352064,"id_str":"1057057807659352064","text":"RT @Dgo_Rmz12: #EnMiOfrendaPondr\u00e9 una foto del plan del aeropuerto de Texcoco y una banderita de M\u00e9xico :(","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":919396146413555712,"id_str":"919396146413555712","name":"LimoNaty\ud83c\udf4b\ud83c\udf79","screen_name":"LimonadaDulceOK","location":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire","url":null,"description":"En todo lo \u00c1cido tmb puede existir lo m\u00e1s dulce...\nSi me conocieras de verdad jam\u00e1s me dejar\u00edas ir.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1093,"friends_count":1230,"listed_count":1,"favourites_count":39594,"statuses_count":33039,"created_at":"Sun Oct 15 02:54:57 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1049405300967641088\/BPap7z6z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1049405300967641088\/BPap7z6z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/919396146413555712\/1539032609","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 23:42:52 +0000 2018","id":1057055195715325952,"id_str":"1057055195715325952","text":"#EnMiOfrendaPondr\u00e9 una foto del plan del aeropuerto de Texcoco y una banderita de M\u00e9xico :(","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63871873,"id_str":"63871873","name":"Diego Ram\u00edrez","screen_name":"Dgo_Rmz12","location":"Coapa donde la gente es guapa","url":null,"description":"Economista en formaci\u00f3n (UNAM), aficionado Puma y Madridista mexicano.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":379,"friends_count":324,"listed_count":2,"favourites_count":976,"statuses_count":8507,"created_at":"Sat Aug 08 01:14:54 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1020344202541129729\/KIKGBhla_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1020344202541129729\/KIKGBhla_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/63871873\/1447997102","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":6,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnMiOfrendaPondr\u00e9","indices":[0,18]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnMiOfrendaPondr\u00e9","indices":[15,33]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Dgo_Rmz12","name":"Diego Ram\u00edrez","id":63871873,"id_str":"63871873","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:53:15 +0000 2018","id":1057057807218831360,"id_str":"1057057807218831360","text":"RT @ardianosa: @maciasangel @lovrega @jorgeberry Dale con el mes\u00edas. \ud83e\udd2b\ud83e\udd2b\ud83e\udd2b\ud83e\udd2b\ud83e\udd2b\n\nNo, carnal, apoyar a alguien no significa creer ciegamente en \u00e9\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":490514832,"id_str":"490514832","name":"Art Monreal","screen_name":"artmonreal","location":"M\u00e9xico","url":null,"description":"Viajero \/\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":383,"friends_count":504,"listed_count":18,"favourites_count":37540,"statuses_count":30493,"created_at":"Sun Feb 12 16:45:33 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0576FF","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906076718972243968\/KqeqvIvg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906076718972243968\/KqeqvIvg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/490514832\/1479761747","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 13:05:38 +0000 2018","id":1056894832788955137,"id_str":"1056894832788955137","text":"@maciasangel @lovrega @jorgeberry Dale con el mes\u00edas. \ud83e\udd2b\ud83e\udd2b\ud83e\udd2b\ud83e\udd2b\ud83e\udd2b\n\nNo, carnal, apoyar a alguien no significa creer ciegam\u2026 https:\/\/t.co\/ZetIhFf2KS","display_text_range":[34,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1056348012426002432,"in_reply_to_status_id_str":"1056348012426002432","in_reply_to_user_id":148810317,"in_reply_to_user_id_str":"148810317","in_reply_to_screen_name":"maciasangel","user":{"id":552015624,"id_str":"552015624","name":"Adrian B","screen_name":"ardianosa","location":"Edo. de Morelos","url":null,"description":"Me gusta todo lo relacionado con el cuerpo, la salud y el ser...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":87,"friends_count":348,"listed_count":1,"favourites_count":6452,"statuses_count":3360,"created_at":"Thu Apr 12 15:11:43 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027256310411063297\/s_yWQUGN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027256310411063297\/s_yWQUGN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/552015624\/1524589181","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@maciasangel @lovrega @jorgeberry Dale con el mes\u00edas. \ud83e\udd2b\ud83e\udd2b\ud83e\udd2b\ud83e\udd2b\ud83e\udd2b\n\nNo, carnal, apoyar a alguien no significa creer ciegamente en \u00e9l.\n\nPero est\u00e1 bien, te la perdono porque has de estar, c\u00f3mo todos los derechairos, haciendo un gran coraje porque se les acaba si aberraci\u00f3n de aeropuerto en Texcoco.","display_text_range":[34,290],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maciasangel","name":"Angel Macias \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","id":148810317,"id_str":"148810317","indices":[0,12]},{"screen_name":"lovrega","name":"Vero Islas.","id":249812258,"id_str":"249812258","indices":[13,21]},{"screen_name":"jorgeberry","name":"jorge berry","id":160928917,"id_str":"160928917","indices":[22,33]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZetIhFf2KS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056894832788955137","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"maciasangel","name":"Angel Macias \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","id":148810317,"id_str":"148810317","indices":[0,12]},{"screen_name":"lovrega","name":"Vero Islas.","id":249812258,"id_str":"249812258","indices":[13,21]},{"screen_name":"jorgeberry","name":"jorge berry","id":160928917,"id_str":"160928917","indices":[22,33]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ardianosa","name":"Adrian B","id":552015624,"id_str":"552015624","indices":[3,13]},{"screen_name":"maciasangel","name":"Angel Macias \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","id":148810317,"id_str":"148810317","indices":[15,27]},{"screen_name":"lovrega","name":"Vero Islas.","id":249812258,"id_str":"249812258","indices":[28,36]},{"screen_name":"jorgeberry","name":"jorge berry","id":160928917,"id_str":"160928917","indices":[37,48]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:53:14 +0000 2018","id":1057057805558005762,"id_str":"1057057805558005762","text":"RT @jrisco: ANTES DE DORMIR ESCUCHEN A @DeniseMaerker. \n\n\u00a1Vaya claridad! \n\n\u00bfPor qu\u00e9 se cancela Texcoco? \u00bfQu\u00e9 significa para AMLO? \u00bfHabr\u00e1 un\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1118253162,"id_str":"1118253162","name":"Reyna del C","screen_name":"33Reyna","location":"Tabasco, M\u00e9xico","url":null,"description":"No hay que perder la mirada imparcial y meramente humanas ante los sucesos, hechos y procesos!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":171,"friends_count":284,"listed_count":0,"favourites_count":15719,"statuses_count":6285,"created_at":"Fri Jan 25 02:50:16 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026649167194673153\/iMG_HdOx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026649167194673153\/iMG_HdOx_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 05:56:47 +0000 2018","id":1056786909014429697,"id_str":"1056786909014429697","text":"ANTES DE DORMIR ESCUCHEN A @DeniseMaerker. \n\n\u00a1Vaya claridad! \n\n\u00bfPor qu\u00e9 se cancela Texcoco? \u00bfQu\u00e9 significa para AML\u2026 https:\/\/t.co\/SKhbaXJ2Ig","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8044452,"id_str":"8044452","name":"Risco","screen_name":"jrisco","location":null,"url":null,"description":"\u00b7 Periodista [ @AsiLasCosasW \u00b7 #LaNotaDura \u00b7 @ElFinanciero_MX ]","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1144861,"friends_count":999,"listed_count":1637,"favourites_count":94660,"statuses_count":29493,"created_at":"Wed Aug 08 02:50:22 +0000 2007","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1008900774213115904\/mZXzxfjS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1008900774213115904\/mZXzxfjS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/8044452\/1531221838","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"ANTES DE DORMIR ESCUCHEN A @DeniseMaerker. \n\n\u00a1Vaya claridad! \n\n\u00bfPor qu\u00e9 se cancela Texcoco? \u00bfQu\u00e9 significa para AMLO? \u00bfHabr\u00e1 un nuevo aeropuerto? \n\n\u00a1\u00a1 NOS LO DIJO ELLA HACE D\u00cdAS !! Una lectura indispensable. Punto. \n\nhttps:\/\/t.co\/62gVPKBDGc","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeniseMaerker","name":"Denise Maerker","id":195933066,"id_str":"195933066","indices":[27,41]}],"symbols":[],"media":[{"id":1055356372882153472,"id_str":"1055356372882153472","indices":[217,240],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1055356372882153472\/pu\/img\/0IBN4ITOeDhxc-XR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1055356372882153472\/pu\/img\/0IBN4ITOeDhxc-XR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/62gVPKBDGc","display_url":"pic.twitter.com\/62gVPKBDGc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Rafaherrera1983\/status\/1055356708393046016\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":129700,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1055356372882153472\/pu\/pl\/fDzJFguCX8FSuUal.m3u8?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1055356372882153472\/pu\/vid\/640x360\/fuUnd1WCaZLqKQbm.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1055356372882153472\/pu\/vid\/320x180\/YuFBTlay5i9ypm5K.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_status_id":1055356708393046016,"source_status_id_str":"1055356708393046016","source_user_id":261433587,"source_user_id_str":"261433587"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1055356372882153472,"id_str":"1055356372882153472","indices":[217,240],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1055356372882153472\/pu\/img\/0IBN4ITOeDhxc-XR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1055356372882153472\/pu\/img\/0IBN4ITOeDhxc-XR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/62gVPKBDGc","display_url":"pic.twitter.com\/62gVPKBDGc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Rafaherrera1983\/status\/1055356708393046016\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":129700,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1055356372882153472\/pu\/pl\/fDzJFguCX8FSuUal.m3u8?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1055356372882153472\/pu\/vid\/640x360\/fuUnd1WCaZLqKQbm.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1055356372882153472\/pu\/vid\/320x180\/YuFBTlay5i9ypm5K.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_status_id":1055356708393046016,"source_status_id_str":"1055356708393046016","source_user_id":261433587,"source_user_id_str":"261433587"}]}},"quote_count":0,"reply_count":441,"retweet_count":5458,"favorite_count":11701,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SKhbaXJ2Ig","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056786909014429697","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DeniseMaerker","name":"Denise Maerker","id":195933066,"id_str":"195933066","indices":[27,41]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jrisco","name":"Risco","id":8044452,"id_str":"8044452","indices":[3,10]},{"screen_name":"DeniseMaerker","name":"Denise Maerker","id":195933066,"id_str":"195933066","indices":[39,53]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:53:11 +0000 2018","id":1057057793709129728,"id_str":"1057057793709129728","text":"RT @lopezdoriga: \u00a1Las Noticias! \n\nAMLO confirma cancelaci\u00f3n del proyecto del aeropuerto en Texcoco, EPN dice que lo que resta de su gobiern\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2564178424,"id_str":"2564178424","name":"Rafael Gonz\u00e1lez","screen_name":"RGRustrian","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":304,"friends_count":1321,"listed_count":19,"favourites_count":19576,"statuses_count":56063,"created_at":"Sun May 25 21:36:32 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/784641158265745408\/tb7qbbJJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/784641158265745408\/tb7qbbJJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2564178424\/1446526350","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 21:52:00 +0000 2018","id":1057027294626177024,"id_str":"1057027294626177024","text":"\u00a1Las Noticias! \n\nAMLO confirma cancelaci\u00f3n del proyecto del aeropuerto en Texcoco, EPN dice que lo que resta de su\u2026 https:\/\/t.co\/9UcpcMk4io","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eMedia Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":236636515,"id_str":"236636515","name":"Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga","screen_name":"lopezdoriga","location":"Ciudad de M\u00e9xico","url":"http:\/\/lopezdoriga.com","description":"Periodista. #Televisa #ForoTV #SiMeDicenNoVengo #RadioF\u00f3rmula #TeleFormula Escribo en #Milenio. http:\/\/Facebook.com\/joaquinlopezdoriga Periscope. #SoyPuma","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":7567169,"friends_count":1476,"listed_count":15127,"favourites_count":1095,"statuses_count":243349,"created_at":"Tue Jan 11 01:32:54 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/996483786165514240\/etigzSQp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/996483786165514240\/etigzSQp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/236636515\/1482886091","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00a1Las Noticias! \n\nAMLO confirma cancelaci\u00f3n del proyecto del aeropuerto en Texcoco, EPN dice que lo que resta de su gobierno no se realizar\u00e1 ninguna modificaci\u00f3n al proyecto, entra una segunda caravana migrante a nuestro pa\u00eds, y m\u00e1s https:\/\/t.co\/9lv7A3rfB4","display_text_range":[0,231],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1057025098933186560,"id_str":"1057025098933186560","indices":[232,255],"additional_media_info":{"title":"\u00a1Las Noticias! Entra segunda caravana migrante a nuestro pa\u00eds","description":"Lo m\u00e1s importante que est\u00e1 pasando en M\u00e9xico y en el mundo minuto a minuto. Cobertura total en L\u00f3pez-D\u00f3riga Digital","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1057025098933186560\/img\/iNgTS8TD7qO8PIRJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1057025098933186560\/img\/iNgTS8TD7qO8PIRJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9lv7A3rfB4","display_url":"pic.twitter.com\/9lv7A3rfB4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lopezdoriga\/status\/1057027294626177024\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[30,17],"duration_millis":142545,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1057025098933186560\/vid\/480x272\/mYjvAKeNU-RK8yIG.mp4?tag=8"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1057025098933186560\/vid\/316x180\/F7JQtZdqkciD1ZiZ.mp4?tag=8"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1057025098933186560\/pl\/HtFyctI9nRSbzypq.m3u8?tag=8"}]},"sizes":{"large":{"w":480,"h":272,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":272,"resize":"fit"},"small":{"w":480,"h":272,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1057025098933186560,"id_str":"1057025098933186560","indices":[232,255],"additional_media_info":{"title":"\u00a1Las Noticias! Entra segunda caravana migrante a nuestro pa\u00eds","description":"Lo m\u00e1s importante que est\u00e1 pasando en M\u00e9xico y en el mundo minuto a minuto. Cobertura total en L\u00f3pez-D\u00f3riga Digital","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1057025098933186560\/img\/iNgTS8TD7qO8PIRJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1057025098933186560\/img\/iNgTS8TD7qO8PIRJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9lv7A3rfB4","display_url":"pic.twitter.com\/9lv7A3rfB4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lopezdoriga\/status\/1057027294626177024\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[30,17],"duration_millis":142545,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1057025098933186560\/vid\/480x272\/mYjvAKeNU-RK8yIG.mp4?tag=8"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1057025098933186560\/vid\/316x180\/F7JQtZdqkciD1ZiZ.mp4?tag=8"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1057025098933186560\/pl\/HtFyctI9nRSbzypq.m3u8?tag=8"}]},"sizes":{"large":{"w":480,"h":272,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":272,"resize":"fit"},"small":{"w":480,"h":272,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":23,"retweet_count":55,"favorite_count":133,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9UcpcMk4io","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1057027294626177024","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lopezdoriga","name":"Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga","id":236636515,"id_str":"236636515","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:53:07 +0000 2018","id":1057057775837175808,"id_str":"1057057775837175808","text":"RT @AgenteTruffaut: El llamado a que el empresariado d\u00e9 un golpe de Estado contra el presidente electo @LopezObrador_ que hace la locutora\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":46787443,"id_str":"46787443","name":"GAMA","screen_name":"metalgama","location":"MEXICO","url":"http:\/\/www.youtube.com\/metalgama1","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":84,"friends_count":233,"listed_count":3,"favourites_count":9891,"statuses_count":14681,"created_at":"Sat Jun 13 00:40:21 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1520110747\/IMG_5002_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1520110747\/IMG_5002_normal.JPG","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 18:46:37 +0000 2018","id":1056980643559755778,"id_str":"1056980643559755778","text":"El llamado a que el empresariado d\u00e9 un golpe de Estado contra el presidente electo @LopezObrador_ que hace la locut\u2026 https:\/\/t.co\/XW4p57CtQA","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/tapbots.com\/tweetbot\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetbot for i\u039fS\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18746993,"id_str":"18746993","name":"Agente Truffaut","screen_name":"AgenteTruffaut","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":47056,"friends_count":108,"listed_count":1093,"favourites_count":22195,"statuses_count":562605,"created_at":"Thu Jan 08 00:51:12 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"007320","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"EADEAA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1058582585339723776\/ob3QQtSM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1058582585339723776\/ob3QQtSM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18746993\/1487755631","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El llamado a que el empresariado d\u00e9 un golpe de Estado contra el presidente electo @LopezObrador_ que hace la locutora Fernanda Familiar @QTF no es una mera ocurrencia, sino una hist\u00e9rica defensa de su patr\u00f3n Olegario V\u00e1zquez, inversionista (Prodemex) en el aeropuerto de Texcoco. https:\/\/t.co\/5uPQ0pFEDh","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[83,97]},{"screen_name":"qtf","name":"Fernanda Familiar","id":24200281,"id_str":"24200281","indices":[137,141]}],"symbols":[],"media":[{"id":1056980638098587648,"id_str":"1056980638098587648","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqsmSkxVAAAEtWM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqsmSkxVAAAEtWM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5uPQ0pFEDh","display_url":"pic.twitter.com\/5uPQ0pFEDh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AgenteTruffaut\/status\/1056980643559755778\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1134,"h":809,"resize":"fit"},"large":{"w":1134,"h":809,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":485,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1056980638098587648,"id_str":"1056980638098587648","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqsmSkxVAAAEtWM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqsmSkxVAAAEtWM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5uPQ0pFEDh","display_url":"pic.twitter.com\/5uPQ0pFEDh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AgenteTruffaut\/status\/1056980643559755778\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1134,"h":809,"resize":"fit"},"large":{"w":1134,"h":809,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":485,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":48,"retweet_count":957,"favorite_count":1028,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XW4p57CtQA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056980643559755778","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[83,97]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AgenteTruffaut","name":"Agente Truffaut","id":18746993,"id_str":"18746993","indices":[3,18]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[103,117]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:53:05 +0000 2018","id":1057057767985430529,"id_str":"1057057767985430529","text":"RT @vianeyesquinca: -\"Es una estupidez cancelar el aeropuerto en Texcoco\", me dice una conocida\n-\"Pero lo dijo @lopezobrador_ desde su camp\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":706324446,"id_str":"706324446","name":"J. Fernando Lim\u00f3n R.","screen_name":"FERNANDOLIMONR","location":"Puebla de los \u00c1ngeles.","url":null,"description":"... Viva Cristo Rey, Viva Cristo Rey, el grito de guerra que enciende la tierra... nuestro Soberano Se\u00f1or, nuestro Capit\u00e1n y Campe\u00f3n...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":782,"friends_count":2961,"listed_count":7,"favourites_count":7449,"statuses_count":10394,"created_at":"Fri Jul 20 03:19:02 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1009930807333543936\/KV7iXEhH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1009930807333543936\/KV7iXEhH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/706324446\/1532021182","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 16:33:46 +0000 2018","id":1056947207302189056,"id_str":"1056947207302189056","text":"-\"Es una estupidez cancelar el aeropuerto en Texcoco\", me dice una conocida\n-\"Pero lo dijo @lopezobrador_ desde su\u2026 https:\/\/t.co\/ib3wUeNNWW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42306941,"id_str":"42306941","name":"Vianey Esquinca","screen_name":"vianeyesquinca","location":null,"url":"https:\/\/www.facebook.com\/vianey.esquinca","description":"Lo m\u00edo es la comunicaci\u00f3n @CuadranteRP. Escribo la Inmaculada Percepci\u00f3n en @Excelsior","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":18723,"friends_count":3310,"listed_count":252,"favourites_count":8698,"statuses_count":34029,"created_at":"Sun May 24 23:51:50 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1035676635784249344\/R2HI83i8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1035676635784249344\/R2HI83i8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42306941\/1535759525","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"-\"Es una estupidez cancelar el aeropuerto en Texcoco\", me dice una conocida\n-\"Pero lo dijo @lopezobrador_ desde su campa\u00f1a y t\u00fa votaste por \u00e9l\",  respond\u00ed soprendida\n- \"No pens\u00e9 que lo cumplir\u00eda\"\nY s\u00fabitamente pens\u00e9 en las novias que creen que su gal\u00e1n cambiar\u00e1 cuando se casen","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[91,105]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":222,"retweet_count":2315,"favorite_count":5888,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ib3wUeNNWW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056947207302189056","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[91,105]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vianeyesquinca","name":"Vianey Esquinca","id":42306941,"id_str":"42306941","indices":[3,18]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[111,125]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:53:03 +0000 2018","id":1057057758921379840,"id_str":"1057057758921379840","text":"RT @gus_balboa: Seg\u00fan la derechiza, la econom\u00eda de este pais depend\u00eda del NAICM en Texcoco, y su cancelaci\u00f3n traer\u00e1 la quiebra financiera!\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":357265137,"id_str":"357265137","name":"Mit \ud83d\udd77\ufe0f","screen_name":"Witzi97","location":"M\u00e9xico","url":"https:\/\/instagram.com\/witzi97\/","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":187,"friends_count":712,"listed_count":3,"favourites_count":1146,"statuses_count":2574,"created_at":"Thu Aug 18 03:03:59 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1047121897123504129\/rlmCy7lu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1047121897123504129\/rlmCy7lu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/357265137\/1538716153","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 06:14:58 +0000 2018","id":1056791482995236864,"id_str":"1056791482995236864","text":"Seg\u00fan la derechiza, la econom\u00eda de este pais depend\u00eda del NAICM en Texcoco, y su cancelaci\u00f3n traer\u00e1 la quiebra fina\u2026 https:\/\/t.co\/K2zxgkjski","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":257289554,"id_str":"257289554","name":"Gustavo Balboa","screen_name":"gus_balboa","location":"Aguascalientes, M\u00e9xico","url":null,"description":"El arte y la ingenier\u00eda son amantes eternos, ejercer ambas es mi placer culposo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":304,"friends_count":164,"listed_count":1,"favourites_count":3403,"statuses_count":1373,"created_at":"Fri Feb 25 03:25:26 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059117699337478144\/9BThCSYr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059117699337478144\/9BThCSYr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/257289554\/1527655970","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Seg\u00fan la derechiza, la econom\u00eda de este pais depend\u00eda del NAICM en Texcoco, y su cancelaci\u00f3n traer\u00e1 la quiebra financiera! \n\nO sea que todo el \u00e9xito del modelo neoliberal se basaba en un pinche aeropuerto? 5 sexenios de neoliberalismo tambaleante por una obra?\n\nRid\u00edculos!","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":110,"retweet_count":1231,"favorite_count":2261,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K2zxgkjski","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056791482995236864","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gus_balboa","name":"Gustavo Balboa","id":257289554,"id_str":"257289554","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:56 +0000 2018","id":1057057727657246726,"id_str":"1057057727657246726","text":"RT @gdehoyoswalther: En @Coparmex @lopezobrador_ afirm\u00f3 estar a favor de concluir el Nuevo Aeropuerto de M\u00e9xico en Texcoco, construido y op\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":598837264,"id_str":"598837264","name":"ELISA VILLEGAS H","screen_name":"ELISAVILLEGASH","location":null,"url":null,"description":"Hay tres clases de intelecto: el primero discierne por s\u00ed; el segundo entiende lo que los otros disciernen, y el tercero no discierne...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":392,"friends_count":448,"listed_count":42,"favourites_count":10436,"statuses_count":21421,"created_at":"Mon Jun 04 01:52:18 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026600646429036545\/zdZIb5Ww_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026600646429036545\/zdZIb5Ww_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/598837264\/1495175677","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 06:24:06 +0000 2018","id":1056793781234794496,"id_str":"1056793781234794496","text":"En @Coparmex @lopezobrador_ afirm\u00f3 estar a favor de concluir el Nuevo Aeropuerto de M\u00e9xico en Texcoco, construido y\u2026 https:\/\/t.co\/AF6Sg3PHpD","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1627363441,"id_str":"1627363441","name":"Gustavo de Hoyos W","screen_name":"gdehoyoswalther","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/www.coparmex.org.mx\/","description":"Presidente Nacional de @COPARMEX || Presidente del Patronato de @UABC_mx || DG en @DeHoyosYAviles (DHA) || VP en http:\/\/www.logistictrade.com (LT)","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":23016,"friends_count":2527,"listed_count":144,"favourites_count":412,"statuses_count":8591,"created_at":"Sun Jul 28 07:46:18 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/709213353734832129\/HT45eLPk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/709213353734832129\/HT45eLPk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1627363441\/1474498696","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En @Coparmex @lopezobrador_ afirm\u00f3 estar a favor de concluir el Nuevo Aeropuerto de M\u00e9xico en Texcoco, construido y operado con fondos privados. \u00bfNos minti\u00f3? https:\/\/t.co\/Qt7TT7dFQs","display_text_range":[0,157],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Coparmex","name":"Coparmex Nacional","id":55103452,"id_str":"55103452","indices":[3,12]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[13,27]}],"symbols":[],"media":[{"id":1056793677572370432,"id_str":"1056793677572370432","indices":[158,181],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1056793677572370432\/pu\/img\/rbYoB8-9NUw2E_ak.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1056793677572370432\/pu\/img\/rbYoB8-9NUw2E_ak.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Qt7TT7dFQs","display_url":"pic.twitter.com\/Qt7TT7dFQs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gdehoyoswalther\/status\/1056793781234794496\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":77133,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056793677572370432\/pu\/vid\/320x180\/AF6rXPBiHDMaUepS.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056793677572370432\/pu\/pl\/vZtgl7c9Q7nk5St2.m3u8?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056793677572370432\/pu\/vid\/640x360\/jz4j6ggCT39P7DZM.mp4?tag=5"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056793677572370432\/pu\/vid\/1280x720\/AgX00FaFvoGwHwX7.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1056793677572370432,"id_str":"1056793677572370432","indices":[158,181],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1056793677572370432\/pu\/img\/rbYoB8-9NUw2E_ak.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1056793677572370432\/pu\/img\/rbYoB8-9NUw2E_ak.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Qt7TT7dFQs","display_url":"pic.twitter.com\/Qt7TT7dFQs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gdehoyoswalther\/status\/1056793781234794496\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":77133,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056793677572370432\/pu\/vid\/320x180\/AF6rXPBiHDMaUepS.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056793677572370432\/pu\/pl\/vZtgl7c9Q7nk5St2.m3u8?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056793677572370432\/pu\/vid\/640x360\/jz4j6ggCT39P7DZM.mp4?tag=5"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056793677572370432\/pu\/vid\/1280x720\/AgX00FaFvoGwHwX7.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1027,"retweet_count":3869,"favorite_count":4550,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AF6Sg3PHpD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056793781234794496","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Coparmex","name":"Coparmex Nacional","id":55103452,"id_str":"55103452","indices":[3,12]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[13,27]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gdehoyoswalther","name":"Gustavo de Hoyos W","id":1627363441,"id_str":"1627363441","indices":[3,19]},{"screen_name":"Coparmex","name":"Coparmex Nacional","id":55103452,"id_str":"55103452","indices":[24,33]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[34,48]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:55 +0000 2018","id":1057057723429347328,"id_str":"1057057723429347328","text":"RT @lopezdoriga: Afirma @jpcastanon que decisi\u00f3n de cancelar el Aeropuerto de Texcoco no es buena se\u00f1al; que hay inquietud de empresarios;\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":334736326,"id_str":"334736326","name":"irene rubio","screen_name":"cerezodeoctober","location":"mexico","url":null,"description":"alegre muy trabajadora con mucha iniciativa , sincera y  romantica . me gustan los retos.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":13,"friends_count":39,"listed_count":0,"favourites_count":1221,"statuses_count":537,"created_at":"Wed Jul 13 15:53:53 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1002395437939163138\/NiOLOqBc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1002395437939163138\/NiOLOqBc_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 20:32:32 +0000 2018","id":1057007296843264001,"id_str":"1057007296843264001","text":"Afirma @jpcastanon que decisi\u00f3n de cancelar el Aeropuerto de Texcoco no es buena se\u00f1al; que hay inquietud de empres\u2026 https:\/\/t.co\/IIDfPFQxC3","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":236636515,"id_str":"236636515","name":"Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga","screen_name":"lopezdoriga","location":"Ciudad de M\u00e9xico","url":"http:\/\/lopezdoriga.com","description":"Periodista. #Televisa #ForoTV #SiMeDicenNoVengo #RadioF\u00f3rmula #TeleFormula Escribo en #Milenio. http:\/\/Facebook.com\/joaquinlopezdoriga Periscope. #SoyPuma","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":7567169,"friends_count":1476,"listed_count":15127,"favourites_count":1095,"statuses_count":243349,"created_at":"Tue Jan 11 01:32:54 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/996483786165514240\/etigzSQp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/996483786165514240\/etigzSQp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/236636515\/1482886091","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Afirma @jpcastanon que decisi\u00f3n de cancelar el Aeropuerto de Texcoco no es buena se\u00f1al; que hay inquietud de empresarios; que est\u00e1n analizando repercusiones en el TLCAN. @lopezdoriga @Radio_Formula #LopezDoriga #Joaquin","display_text_range":[0,219],"entities":{"hashtags":[{"text":"LopezDoriga","indices":[198,210]},{"text":"Joaquin","indices":[211,219]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jpcastanon","name":"Juan Pablo Casta\u00f1on","id":600528829,"id_str":"600528829","indices":[7,18]},{"screen_name":"lopezdoriga","name":"Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga","id":236636515,"id_str":"236636515","indices":[170,182]},{"screen_name":"Radio_Formula","name":"Grupo F\u00f3rmula","id":148372339,"id_str":"148372339","indices":[183,197]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":17,"retweet_count":48,"favorite_count":92,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IIDfPFQxC3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1057007296843264001","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"jpcastanon","name":"Juan Pablo Casta\u00f1on","id":600528829,"id_str":"600528829","indices":[7,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lopezdoriga","name":"Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga","id":236636515,"id_str":"236636515","indices":[3,15]},{"screen_name":"jpcastanon","name":"Juan Pablo Casta\u00f1on","id":600528829,"id_str":"600528829","indices":[24,35]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:52 +0000 2018","id":1057057712867991552,"id_str":"1057057712867991552","text":"RT @jrisco: ANTES DE DORMIR ESCUCHEN A @DeniseMaerker. \n\n\u00a1Vaya claridad! \n\n\u00bfPor qu\u00e9 se cancela Texcoco? \u00bfQu\u00e9 significa para AMLO? \u00bfHabr\u00e1 un\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":735577386071273476,"id_str":"735577386071273476","name":"MBHeGo","screen_name":"HegoMb72","location":"Ciudad de M\u00e9xico","url":null,"description":"Taxista.Gustos: la m\u00fasica cl\u00e1sica, el rock cl\u00e1sico, el jazz, el blues, boleros; el buen cine y la lectura. \u00a1A cambiar la cr\u00edtica situaci\u00f3n de nuestro M\u00e9xico!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":20,"friends_count":129,"listed_count":1,"favourites_count":795,"statuses_count":1578,"created_at":"Wed May 25 21:04:50 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1020113070818029568\/jShOxCPx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1020113070818029568\/jShOxCPx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/735577386071273476\/1515649079","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 05:56:47 +0000 2018","id":1056786909014429697,"id_str":"1056786909014429697","text":"ANTES DE DORMIR ESCUCHEN A @DeniseMaerker. \n\n\u00a1Vaya claridad! \n\n\u00bfPor qu\u00e9 se cancela Texcoco? \u00bfQu\u00e9 significa para AML\u2026 https:\/\/t.co\/SKhbaXJ2Ig","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8044452,"id_str":"8044452","name":"Risco","screen_name":"jrisco","location":null,"url":null,"description":"\u00b7 Periodista [ @AsiLasCosasW \u00b7 #LaNotaDura \u00b7 @ElFinanciero_MX ]","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1144861,"friends_count":999,"listed_count":1637,"favourites_count":94660,"statuses_count":29493,"created_at":"Wed Aug 08 02:50:22 +0000 2007","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1008900774213115904\/mZXzxfjS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1008900774213115904\/mZXzxfjS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/8044452\/1531221838","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"ANTES DE DORMIR ESCUCHEN A @DeniseMaerker. \n\n\u00a1Vaya claridad! \n\n\u00bfPor qu\u00e9 se cancela Texcoco? \u00bfQu\u00e9 significa para AMLO? \u00bfHabr\u00e1 un nuevo aeropuerto? \n\n\u00a1\u00a1 NOS LO DIJO ELLA HACE D\u00cdAS !! Una lectura indispensable. Punto. \n\nhttps:\/\/t.co\/62gVPKBDGc","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeniseMaerker","name":"Denise Maerker","id":195933066,"id_str":"195933066","indices":[27,41]}],"symbols":[],"media":[{"id":1055356372882153472,"id_str":"1055356372882153472","indices":[217,240],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1055356372882153472\/pu\/img\/0IBN4ITOeDhxc-XR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1055356372882153472\/pu\/img\/0IBN4ITOeDhxc-XR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/62gVPKBDGc","display_url":"pic.twitter.com\/62gVPKBDGc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Rafaherrera1983\/status\/1055356708393046016\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":129700,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1055356372882153472\/pu\/pl\/fDzJFguCX8FSuUal.m3u8?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1055356372882153472\/pu\/vid\/640x360\/fuUnd1WCaZLqKQbm.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1055356372882153472\/pu\/vid\/320x180\/YuFBTlay5i9ypm5K.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_status_id":1055356708393046016,"source_status_id_str":"1055356708393046016","source_user_id":261433587,"source_user_id_str":"261433587"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1055356372882153472,"id_str":"1055356372882153472","indices":[217,240],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1055356372882153472\/pu\/img\/0IBN4ITOeDhxc-XR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1055356372882153472\/pu\/img\/0IBN4ITOeDhxc-XR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/62gVPKBDGc","display_url":"pic.twitter.com\/62gVPKBDGc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Rafaherrera1983\/status\/1055356708393046016\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":129700,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1055356372882153472\/pu\/pl\/fDzJFguCX8FSuUal.m3u8?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1055356372882153472\/pu\/vid\/640x360\/fuUnd1WCaZLqKQbm.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1055356372882153472\/pu\/vid\/320x180\/YuFBTlay5i9ypm5K.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_status_id":1055356708393046016,"source_status_id_str":"1055356708393046016","source_user_id":261433587,"source_user_id_str":"261433587"}]}},"quote_count":0,"reply_count":441,"retweet_count":5458,"favorite_count":11701,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SKhbaXJ2Ig","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056786909014429697","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DeniseMaerker","name":"Denise Maerker","id":195933066,"id_str":"195933066","indices":[27,41]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jrisco","name":"Risco","id":8044452,"id_str":"8044452","indices":[3,10]},{"screen_name":"DeniseMaerker","name":"Denise Maerker","id":195933066,"id_str":"195933066","indices":[39,53]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:51 +0000 2018","id":1057057708619137025,"id_str":"1057057708619137025","text":"RT @sopitas: S\u00ed muy padre su consulta, pero el proyecto del #NAICM en Texcoco sigue, dice Quique \ud83d\ude31\ud83d\ude10\nhttps:\/\/t.co\/f7nsZEx0Im","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":591369316,"id_str":"591369316","name":"Yael.","screen_name":"YLaRivera","location":"M\u00e9xico","url":null,"description":"Morenaza de tu alma \u2764\ufe0f|","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":229,"friends_count":843,"listed_count":1,"favourites_count":4361,"statuses_count":4034,"created_at":"Sun May 27 00:16:47 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"94D487","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/731690153991757824\/i8JloLb3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/731690153991757824\/i8JloLb3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/591369316\/1463283502","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 22:59:00 +0000 2018","id":1057044155761737728,"id_str":"1057044155761737728","text":"S\u00ed muy padre su consulta, pero el proyecto del #NAICM en Texcoco sigue, dice Quique \ud83d\ude31\ud83d\ude10\nhttps:\/\/t.co\/f7nsZEx0Im","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3362741,"id_str":"3362741","name":"Sopitas","screen_name":"sopitas","location":"Mexico","url":"http:\/\/www.sopitas.com","description":"Un tipo muy afortunado!\n\nContacto: sopitas@sopitas.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":2974888,"friends_count":3146,"listed_count":6565,"favourites_count":2503,"statuses_count":155771,"created_at":"Tue Apr 03 21:18:19 +0000 2007","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0000FF","profile_sidebar_border_color":"87BC44","profile_sidebar_fill_color":"E0FF92","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911376048960413696\/dptri3xB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911376048960413696\/dptri3xB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3362741\/1495033410","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":49,"retweet_count":151,"favorite_count":525,"entities":{"hashtags":[{"text":"NAICM","indices":[47,53]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f7nsZEx0Im","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2AyTZ6O","display_url":"bit.ly\/2AyTZ6O","indices":[87,110]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"NAICM","indices":[60,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f7nsZEx0Im","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2AyTZ6O","display_url":"bit.ly\/2AyTZ6O","indices":[100,123]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sopitas","name":"Sopitas","id":3362741,"id_str":"3362741","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:51 +0000 2018","id":1057057708225056768,"id_str":"1057057708225056768","text":"RT @Pajaropolitico: \u201cLa gente fue la que decidi\u00f3\" la cancelaci\u00f3n de la obra del @NvoAeropuertoMx en Texcoco: @lopezobrador_. https:\/\/t.co\/i\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":300371739,"id_str":"300371739","name":"compa eze","screen_name":"serrajero","location":null,"url":null,"description":"Has visto esas ollas que siempre tienen las brujas  hirviendo?... Ah\u00ed Echan: Colas de lagartija, tierra de pante\u00f3n cenizas de cruz, culebras y muchas porquer\u00edas","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":74,"friends_count":287,"listed_count":2,"favourites_count":5174,"statuses_count":5569,"created_at":"Tue May 17 17:12:54 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1359114042\/ezequiel_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1359114042\/ezequiel_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/300371739\/1415742006","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 23:33:00 +0000 2018","id":1057052713329049601,"id_str":"1057052713329049601","text":"\u201cLa gente fue la que decidi\u00f3\" la cancelaci\u00f3n de la obra del @NvoAeropuertoMx en Texcoco: @lopezobrador_. https:\/\/t.co\/iXRIkbrCPo","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":84613584,"id_str":"84613584","name":"AnimalPolitico.com","screen_name":"Pajaropolitico","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/AnimalPolitico.com","description":"Periodismo independiente con todo el rigor. El sitio de noticias de M\u00e9xico es Animal Pol\u00edtico.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1916978,"friends_count":13660,"listed_count":10188,"favourites_count":18996,"statuses_count":552235,"created_at":"Fri Oct 23 15:13:11 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"088253","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042793675779039232\/uW8-SoMi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042793675779039232\/uW8-SoMi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/84613584\/1541010692","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":237,"retweet_count":177,"favorite_count":468,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iXRIkbrCPo","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/2018\/10\/amlo-santa-lucia-texcoco-aeropuerto-consulta\/","display_url":"animalpolitico.com\/2018\/10\/amlo-s\u2026","indices":[105,128]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NvoAeropuertoMx","name":"Nuevo Aeropuerto MX","id":4669858274,"id_str":"4669858274","indices":[60,76]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[89,103]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pajaropolitico","name":"AnimalPolitico.com","id":84613584,"id_str":"84613584","indices":[3,18]},{"screen_name":"NvoAeropuertoMx","name":"Nuevo Aeropuerto MX","id":4669858274,"id_str":"4669858274","indices":[80,96]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[109,123]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:47 +0000 2018","id":1057057692756443151,"id_str":"1057057692756443151","text":"un altar de muerto al aeropuerto de texcoco XD","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91646764,"id_str":"91646764","name":"Herr D\u00e4mian","screen_name":"herr_demian","location":"Monterrey MX","url":null,"description":"Chavorruco and Proud. No me juzgues.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":171,"friends_count":213,"listed_count":5,"favourites_count":7927,"statuses_count":15150,"created_at":"Sat Nov 21 20:27:28 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/701844172764946432\/6kgKa-nL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/701844172764946432\/6kgKa-nL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91646764\/1397688661","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:47 +0000 2018","id":1057057692672499712,"id_str":"1057057692672499712","text":"RT @guruchuirer: Proponen construir una c\u00e1rcel en los terrenos del fallido aeropuerto de #Texcoco para recluir a todos los exponentes de la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3996499338,"id_str":"3996499338","name":"miguelangel flores f","screen_name":"MiguelangelTec","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1151,"friends_count":898,"listed_count":19,"favourites_count":99542,"statuses_count":162141,"created_at":"Sat Oct 24 00:15:41 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908169190200266753\/40lAcIQQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908169190200266753\/40lAcIQQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3996499338\/1505357484","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 21:30:35 +0000 2018","id":1057021906593943555,"id_str":"1057021906593943555","text":"Proponen construir una c\u00e1rcel en los terrenos del fallido aeropuerto de #Texcoco para recluir a todos los exponente\u2026 https:\/\/t.co\/Lz8MYNQoEm","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":545061074,"id_str":"545061074","name":"Guruchuirer","screen_name":"guruchuirer","location":"Mexico, ME","url":"http:\/\/www.guruchuirer.com","description":"Somos el medio de comunicacion ciudadano que dice las cosas como son. La verdad es el arma m\u00e1s poderosa que tenemos.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":132102,"friends_count":22505,"listed_count":495,"favourites_count":1659,"statuses_count":8973,"created_at":"Wed Apr 04 11:45:01 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/957697334992924672\/XSSgUOiV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/957697334992924672\/XSSgUOiV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/545061074\/1537374515","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Proponen construir una c\u00e1rcel en los terrenos del fallido aeropuerto de #Texcoco para recluir a todos los exponentes de la corrupci\u00f3n en nuestro pa\u00eds. #NAICM https:\/\/t.co\/4zZQ9zcifU","display_text_range":[0,181],"entities":{"hashtags":[{"text":"Texcoco","indices":[72,80]},{"text":"NAICM","indices":[151,157]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4zZQ9zcifU","expanded_url":"https:\/\/www.noticiaszmg.com\/zmg8693.htm","display_url":"noticiaszmg.com\/zmg8693.htm","indices":[158,181]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":122,"retweet_count":681,"favorite_count":872,"entities":{"hashtags":[{"text":"Texcoco","indices":[72,80]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lz8MYNQoEm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1057021906593943555","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Texcoco","indices":[89,97]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"guruchuirer","name":"Guruchuirer","id":545061074,"id_str":"545061074","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:46 +0000 2018","id":1057057686506889216,"id_str":"1057057686506889216","text":"RT @Pajaropolitico: \u201cLa gente fue la que decidi\u00f3\" la cancelaci\u00f3n de la obra del @NvoAeropuertoMx en Texcoco: @lopezobrador_. https:\/\/t.co\/i\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1036329269780205573,"id_str":"1036329269780205573","name":"por un mexico mejor","screen_name":"EverardoSanti16","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":144,"friends_count":356,"listed_count":0,"favourites_count":2,"statuses_count":8621,"created_at":"Sun Sep 02 19:05:26 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1057704881606311936\/4M-aIE0J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1057704881606311936\/4M-aIE0J_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 23:33:00 +0000 2018","id":1057052713329049601,"id_str":"1057052713329049601","text":"\u201cLa gente fue la que decidi\u00f3\" la cancelaci\u00f3n de la obra del @NvoAeropuertoMx en Texcoco: @lopezobrador_. https:\/\/t.co\/iXRIkbrCPo","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":84613584,"id_str":"84613584","name":"AnimalPolitico.com","screen_name":"Pajaropolitico","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/AnimalPolitico.com","description":"Periodismo independiente con todo el rigor. El sitio de noticias de M\u00e9xico es Animal Pol\u00edtico.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1916978,"friends_count":13660,"listed_count":10188,"favourites_count":18996,"statuses_count":552235,"created_at":"Fri Oct 23 15:13:11 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"088253","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042793675779039232\/uW8-SoMi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042793675779039232\/uW8-SoMi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/84613584\/1541010692","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":237,"retweet_count":177,"favorite_count":468,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iXRIkbrCPo","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/2018\/10\/amlo-santa-lucia-texcoco-aeropuerto-consulta\/","display_url":"animalpolitico.com\/2018\/10\/amlo-s\u2026","indices":[105,128]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NvoAeropuertoMx","name":"Nuevo Aeropuerto MX","id":4669858274,"id_str":"4669858274","indices":[60,76]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[89,103]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pajaropolitico","name":"AnimalPolitico.com","id":84613584,"id_str":"84613584","indices":[3,18]},{"screen_name":"NvoAeropuertoMx","name":"Nuevo Aeropuerto MX","id":4669858274,"id_str":"4669858274","indices":[80,96]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[109,123]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:45 +0000 2018","id":1057057685101785089,"id_str":"1057057685101785089","text":"RT @zananassi: disfraz del fantasma del aeropuerto de texcoco.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":747468550353281024,"id_str":"747468550353281024","name":"Diego Castillo","screen_name":"diegcastillo_","location":null,"url":null,"description":"Biodegradable","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":133,"friends_count":207,"listed_count":0,"favourites_count":1423,"statuses_count":3931,"created_at":"Mon Jun 27 16:36:04 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/962155467639345152\/cVNhjFd7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/962155467639345152\/cVNhjFd7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/747468550353281024\/1518230715","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 17:31:14 +0000 2018","id":1056961670336208897,"id_str":"1056961670336208897","text":"disfraz del fantasma del aeropuerto de texcoco.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":41396087,"id_str":"41396087","name":"diego zanassi","screen_name":"zananassi","location":"m\u00e9xico","url":"http:\/\/www.diegozanassi.com","description":"stand up comedy y deportolog\u00eda. me pone muy mal que batman no sepa pronunciar ibiza. estoy igual en instagram y fb.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":58542,"friends_count":995,"listed_count":210,"favourites_count":22386,"statuses_count":38798,"created_at":"Wed May 20 16:48:04 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0A0901","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"13ABED","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F2F0E9","profile_text_color":"115A87","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/974113002881409024\/0lWMhyHc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/974113002881409024\/0lWMhyHc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/41396087\/1468891328","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":6,"retweet_count":65,"favorite_count":595,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"zananassi","name":"diego zanassi","id":41396087,"id_str":"41396087","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:43 +0000 2018","id":1057057675475894277,"id_str":"1057057675475894277","text":"RT @sopitas: S\u00ed muy padre su consulta, pero el proyecto del #NAICM en Texcoco sigue, dice Quique \ud83d\ude31\ud83d\ude10\nhttps:\/\/t.co\/f7nsZEx0Im","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":149944503,"id_str":"149944503","name":"Valentino Demons \ud83e\udd34\ud83c\udffe","screen_name":"Supreme_EJ_","location":"CDMX","url":null,"description":"javat maestro del psicoan\u00e1lisis. sometimes I'm on my yeezy sometimes 'I'm on my vans \ud83d\udd25 , yeah i'm pretty but I'm loco. 21`s ,CDMX","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":94,"friends_count":198,"listed_count":1,"favourites_count":9398,"statuses_count":2801,"created_at":"Sun May 30 16:50:43 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"DB8A28","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0F0E0E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/999161299866013696\/W5uQNqgS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/999161299866013696\/W5uQNqgS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/149944503\/1397926933","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 22:59:00 +0000 2018","id":1057044155761737728,"id_str":"1057044155761737728","text":"S\u00ed muy padre su consulta, pero el proyecto del #NAICM en Texcoco sigue, dice Quique \ud83d\ude31\ud83d\ude10\nhttps:\/\/t.co\/f7nsZEx0Im","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3362741,"id_str":"3362741","name":"Sopitas","screen_name":"sopitas","location":"Mexico","url":"http:\/\/www.sopitas.com","description":"Un tipo muy afortunado!\n\nContacto: sopitas@sopitas.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":2974888,"friends_count":3146,"listed_count":6565,"favourites_count":2503,"statuses_count":155771,"created_at":"Tue Apr 03 21:18:19 +0000 2007","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0000FF","profile_sidebar_border_color":"87BC44","profile_sidebar_fill_color":"E0FF92","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911376048960413696\/dptri3xB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911376048960413696\/dptri3xB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3362741\/1495033410","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":49,"retweet_count":151,"favorite_count":525,"entities":{"hashtags":[{"text":"NAICM","indices":[47,53]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f7nsZEx0Im","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2AyTZ6O","display_url":"bit.ly\/2AyTZ6O","indices":[87,110]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"NAICM","indices":[60,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f7nsZEx0Im","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2AyTZ6O","display_url":"bit.ly\/2AyTZ6O","indices":[100,123]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sopitas","name":"Sopitas","id":3362741,"id_str":"3362741","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:43 +0000 2018","id":1057057674028826624,"id_str":"1057057674028826624","text":"RT @Dgo_Rmz12: #EnMiOfrendaPondr\u00e9 una foto del plan del aeropuerto de Texcoco y una banderita de M\u00e9xico :(","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":986004774976937985,"id_str":"986004774976937985","name":"Alternita M","screen_name":"gm_sailoor","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":586,"friends_count":352,"listed_count":0,"favourites_count":9748,"statuses_count":57439,"created_at":"Mon Apr 16 22:13:52 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1044987435350937602\/5uj16Eh8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1044987435350937602\/5uj16Eh8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/986004774976937985\/1525991711","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 23:42:52 +0000 2018","id":1057055195715325952,"id_str":"1057055195715325952","text":"#EnMiOfrendaPondr\u00e9 una foto del plan del aeropuerto de Texcoco y una banderita de M\u00e9xico :(","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63871873,"id_str":"63871873","name":"Diego Ram\u00edrez","screen_name":"Dgo_Rmz12","location":"Coapa donde la gente es guapa","url":null,"description":"Economista en formaci\u00f3n (UNAM), aficionado Puma y Madridista mexicano.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":379,"friends_count":324,"listed_count":2,"favourites_count":976,"statuses_count":8507,"created_at":"Sat Aug 08 01:14:54 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1020344202541129729\/KIKGBhla_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1020344202541129729\/KIKGBhla_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/63871873\/1447997102","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":6,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnMiOfrendaPondr\u00e9","indices":[0,18]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnMiOfrendaPondr\u00e9","indices":[15,33]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Dgo_Rmz12","name":"Diego Ram\u00edrez","id":63871873,"id_str":"63871873","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:41 +0000 2018","id":1057057667456401408,"id_str":"1057057667456401408","text":"RT @ay_patricia: Qui\u00e9n fuera ingeniero civil del Aeropuerto de Texcoco para no tener que ir a trabajar ma\u00f1ana.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":988920852849848320,"id_str":"988920852849848320","name":"Diego Ayala","screen_name":"diegogdl30","location":"Guadalajara, Jalisco","url":null,"description":"Di lo que quieras y se feliz, en dos o tres generaciones ya nadie se va a acordar de ti.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":129,"friends_count":249,"listed_count":2,"favourites_count":17847,"statuses_count":5545,"created_at":"Tue Apr 24 23:21:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/988921878352945153\/mFqZbZ_C_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/988921878352945153\/mFqZbZ_C_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 05:08:14 +0000 2018","id":1056774687882133504,"id_str":"1056774687882133504","text":"Qui\u00e9n fuera ingeniero civil del Aeropuerto de Texcoco para no tener que ir a trabajar ma\u00f1ana.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":117968961,"id_str":"117968961","name":"Fat Bottomed Girl","screen_name":"ay_patricia","location":"En tus comisuras. ","url":"http:\/\/Instagram.com\/rppespinosa","description":"Perd\u00f3n si estoy de nuevo ac\u00e1, pens\u00e9 que hab\u00edas preguntado por m\u00ed.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1209,"friends_count":378,"listed_count":10,"favourites_count":34966,"statuses_count":36207,"created_at":"Sat Feb 27 05:33:30 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0F0202","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0F0C0E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E0C99F","profile_text_color":"B2688B","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046218079418699776\/DeKegBte_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046218079418699776\/DeKegBte_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/117968961\/1532064148","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":12,"retweet_count":273,"favorite_count":1599,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ay_patricia","name":"Fat Bottomed Girl","id":117968961,"id_str":"117968961","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:39 +0000 2018","id":1057057658988040193,"id_str":"1057057658988040193","text":"RT @rod_villa1000: M\u00e9xico 2024, ning\u00fan aeropuerto se construy\u00f3 y solo se le dio una manita de gato al Benito Ju\u00e1rez. Se retoma la idea de T\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3163236943,"id_str":"3163236943","name":"Partido Libertario","screen_name":"PLdeMex","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/www.facebook.com\/MexicoLibertario","description":"Partido Libertario de M\u00e9xico (en fase de organizaci\u00f3n). - #LET - VIDA, LIBERTAD y PROPIEDAD PRIVADA. - Bloqueo a notoriamente idiotas. El diagn\u00f3stico es gratis.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3203,"friends_count":3416,"listed_count":65,"favourites_count":27,"statuses_count":77746,"created_at":"Sun Apr 19 02:33:34 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/589618977912922112\/bDapsoAu_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/589618977912922112\/bDapsoAu_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3163236943\/1429412013","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 15:37:52 +0000 2018","id":1056933141456203777,"id_str":"1056933141456203777","text":"M\u00e9xico 2024, ning\u00fan aeropuerto se construy\u00f3 y solo se le dio una manita de gato al Benito Ju\u00e1rez. Se retoma la idea\u2026 https:\/\/t.co\/gxq9HCYNsK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":75125182,"id_str":"75125182","name":"Rodrigo","screen_name":"rod_villa1000","location":null,"url":null,"description":"Project Manager de profesi\u00f3n, Puma de coraz\u00f3n y cr\u00edtico de todo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2403,"friends_count":316,"listed_count":28,"favourites_count":1839,"statuses_count":62585,"created_at":"Thu Sep 17 21:52:30 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062093668499275778\/qpYEs-tu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062093668499275778\/qpYEs-tu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/75125182\/1465775868","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"M\u00e9xico 2024, ning\u00fan aeropuerto se construy\u00f3 y solo se le dio una manita de gato al Benito Ju\u00e1rez. Se retoma la idea de Texcoco pero las hordas progres gritan que no podemos quitarle sus casas a todos los paracaidistas que ahora viven en Texcoco.","display_text_range":[0,245],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":18,"retweet_count":194,"favorite_count":531,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gxq9HCYNsK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056933141456203777","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rod_villa1000","name":"Rodrigo","id":75125182,"id_str":"75125182","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:39 +0000 2018","id":1057057657087942661,"id_str":"1057057657087942661","text":"As\u00ed se opinaba antes de la consulta sobre el aeropuerto respecto al posible impacto econ\u00f3mico de cancelar Texcoco https:\/\/t.co\/Qj5WTiwRAT","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":946901479,"id_str":"946901479","name":"Alejandro Moreno","screen_name":"almorenoal","location":"Mexico","url":"https:\/\/sites.google.com\/site\/alejandromorenophd\/home","description":"Political Scientist & Public Opinion Researcher","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7532,"friends_count":649,"listed_count":134,"favourites_count":3031,"statuses_count":4285,"created_at":"Wed Nov 14 02:08:19 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1037218358964486144\/az_S6hGg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1037218358964486144\/az_S6hGg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/946901479\/1536125275","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1054828456087773184,"quoted_status_id_str":"1054828456087773184","quoted_status":{"created_at":"Tue Oct 23 20:14:36 +0000 2018","id":1054828456087773184,"id_str":"1054828456087773184","text":"53% cree que la cancelaci\u00f3n del #NAIM en Texcoco tendr\u00e1 un impacto negativo en la econom\u00eda nacional;  22% espera un\u2026 https:\/\/t.co\/vzw2lDEKVn","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":946901479,"id_str":"946901479","name":"Alejandro Moreno","screen_name":"almorenoal","location":"Mexico","url":"https:\/\/sites.google.com\/site\/alejandromorenophd\/home","description":"Political Scientist & Public Opinion Researcher","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7532,"friends_count":649,"listed_count":134,"favourites_count":3031,"statuses_count":4285,"created_at":"Wed Nov 14 02:08:19 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1037218358964486144\/az_S6hGg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1037218358964486144\/az_S6hGg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/946901479\/1536125275","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"53% cree que la cancelaci\u00f3n del #NAIM en Texcoco tendr\u00e1 un impacto negativo en la econom\u00eda nacional;  22% espera un impacto positivo #encuesta https:\/\/t.co\/3mPaWkBexS https:\/\/t.co\/b6Oaxx2Ga7","display_text_range":[0,166],"entities":{"hashtags":[{"text":"NAIM","indices":[32,37]},{"text":"encuesta","indices":[133,142]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3mPaWkBexS","expanded_url":"http:\/\/www.elfinanciero.com.mx\/nacional\/prefieren-texcoco-pero-la-consulta-induce-santa-lucia","display_url":"elfinanciero.com.mx\/nacional\/prefi\u2026","indices":[143,166]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1054828450614112257,"id_str":"1054828450614112257","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqOA4xnUcAECNie.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqOA4xnUcAECNie.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b6Oaxx2Ga7","display_url":"pic.twitter.com\/b6Oaxx2Ga7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/almorenoal\/status\/1054828456087773184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1053,"h":932,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":602,"resize":"fit"},"large":{"w":1053,"h":932,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1054828450614112257,"id_str":"1054828450614112257","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqOA4xnUcAECNie.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqOA4xnUcAECNie.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b6Oaxx2Ga7","display_url":"pic.twitter.com\/b6Oaxx2Ga7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/almorenoal\/status\/1054828456087773184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1053,"h":932,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":602,"resize":"fit"},"large":{"w":1053,"h":932,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":40,"favorite_count":47,"entities":{"hashtags":[{"text":"NAIM","indices":[32,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vzw2lDEKVn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1054828456087773184","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Qj5WTiwRAT","expanded":"https:\/\/twitter.com\/almorenoal\/status\/1054828456087773184?s=21","display":"twitter.com\/almorenoal\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qj5WTiwRAT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/almorenoal\/status\/1054828456087773184?s=21","display_url":"twitter.com\/almorenoal\/sta\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:38 +0000 2018","id":1057057653816483840,"id_str":"1057057653816483840","text":"RT @Nacion321: #FelizLunes | Al infinito y m\u00e1s all\u00e1... as\u00ed ahora el Nuevo Aeropuerto de Texcoco \ud83d\udc4b\ud83d\ude2a\n\n\ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/B6uZAfnzZc https:\/\/t.co\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":905271032105271297,"id_str":"905271032105271297","name":"Lunatica","screen_name":"Lunatic11322438","location":"M\u00e9xico","url":null,"description":"Fan\u00e1tica de la vida. Si me sigues, te sigo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":46,"friends_count":283,"listed_count":0,"favourites_count":1591,"statuses_count":2977,"created_at":"Wed Sep 06 03:26:47 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907688656214921216\/Xh6xZM_G_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907688656214921216\/Xh6xZM_G_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 19:31:50 +0000 2018","id":1056992020407840768,"id_str":"1056992020407840768","text":"#FelizLunes | Al infinito y m\u00e1s all\u00e1... as\u00ed ahora el Nuevo Aeropuerto de Texcoco \ud83d\udc4b\ud83d\ude2a\n\n\ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/B6uZAfnzZc https:\/\/t.co\/TlSU3oDIID","display_text_range":[0,110],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eMedia Studio\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":753034902308696065,"id_str":"753034902308696065","name":"Naci\u00f3n321","screen_name":"Nacion321","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/www.nacion321.com","description":"Noticias, videos, infotainment. Ganador #EliotAwards2018 y #ReedLatino2018, top 3 mejores startups de noticias y mejor uso de video en Latinoam\u00e9rica (WAN-IFRA)","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":75884,"friends_count":33239,"listed_count":443,"favourites_count":2392,"statuses_count":62505,"created_at":"Wed Jul 13 01:14:46 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/925170687085391872\/ZemQkmW3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/925170687085391872\/ZemQkmW3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/753034902308696065\/1542343056","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":27,"retweet_count":242,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"FelizLunes","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B6uZAfnzZc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2AzgQ2p","display_url":"bit.ly\/2AzgQ2p","indices":[87,110]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1056990676884238336,"id_str":"1056990676884238336","indices":[111,134],"additional_media_info":{"title":"Hasta la vista, aeropuerto de Texcoco","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dqsvr0AU8AEi3OG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dqsvr0AU8AEi3OG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TlSU3oDIID","display_url":"pic.twitter.com\/TlSU3oDIID","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Nacion321\/status\/1056992020407840768\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1199,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2046,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":679,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1056990676884238336,"id_str":"1056990676884238336","indices":[111,134],"additional_media_info":{"title":"Hasta la vista, aeropuerto de Texcoco","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dqsvr0AU8AEi3OG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dqsvr0AU8AEi3OG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TlSU3oDIID","display_url":"pic.twitter.com\/TlSU3oDIID","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Nacion321\/status\/1056992020407840768\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":62829,"variants":[{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1056990676884238336\/vid\/240x240\/iKhL_2MWJaQvsPZt.mp4?tag=8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1056990676884238336\/vid\/480x480\/4tuJFhJHYqdOWmEb.mp4?tag=8"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1056990676884238336\/vid\/720x720\/udTb8vL6z4of-1Ng.mp4?tag=8"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1056990676884238336\/pl\/Nf9XyTl00UpZd6o_.m3u8?tag=8"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1199,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2046,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":679,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"FelizLunes","indices":[15,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B6uZAfnzZc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2AzgQ2p","display_url":"bit.ly\/2AzgQ2p","indices":[102,125]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Nacion321","name":"Naci\u00f3n321","id":753034902308696065,"id_str":"753034902308696065","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:37 +0000 2018","id":1057057650377191425,"id_str":"1057057650377191425","text":"RT @ABarrancoCh: En reto al gobierno entrante, las obras para el aeropuerto en Texcoco se mantendr\u00e1n hasta el 30 de noviembre. A ver si log\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1008446248242892801,"id_str":"1008446248242892801","name":"Deivid","screen_name":"Deivid97833559","location":"M\u00e9xico","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":41,"friends_count":299,"listed_count":0,"favourites_count":9872,"statuses_count":4476,"created_at":"Sun Jun 17 20:28:16 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027682946012966912\/AxHJylMC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027682946012966912\/AxHJylMC_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 22:26:13 +0000 2018","id":1057035908099129344,"id_str":"1057035908099129344","text":"En reto al gobierno entrante, las obras para el aeropuerto en Texcoco se mantendr\u00e1n hasta el 30 de noviembre. A ver\u2026 https:\/\/t.co\/yHs1ckKEXL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":357154325,"id_str":"357154325","name":"Alberto Barranco Ch.","screen_name":"ABarrancoCh","location":null,"url":null,"description":"Columnista Financiero de @El_Universal_Mx, Conductor @LeyendaUrbana40, Noticiero #Entrelineas @RedFM921 y Cronista de la Ciudad de M\u00e9xico.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":45089,"friends_count":1204,"listed_count":326,"favourites_count":4517,"statuses_count":17904,"created_at":"Wed Aug 17 22:57:49 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1502078670\/foto_s_ntesis_12.3__640x427__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1502078670\/foto_s_ntesis_12.3__640x427__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/357154325\/1429505624","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En reto al gobierno entrante, las obras para el aeropuerto en Texcoco se mantendr\u00e1n hasta el 30 de noviembre. A ver si logran a cascajo y tezontle rellenar un poco m\u00e1s el pantano.","display_text_range":[0,179],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":6,"retweet_count":71,"favorite_count":80,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yHs1ckKEXL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1057035908099129344","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABarrancoCh","name":"Alberto Barranco Ch.","id":357154325,"id_str":"357154325","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:35 +0000 2018","id":1057057642974208000,"id_str":"1057057642974208000","text":"RT @vianeyesquinca: -\"Es una estupidez cancelar el aeropuerto en Texcoco\", me dice una conocida\n-\"Pero lo dijo @lopezobrador_ desde su camp\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3254966102,"id_str":"3254966102","name":"ALFREDO GOLDNER","screen_name":"ElGoldner","location":null,"url":null,"description":"Motociclista, fixero, barb\u00f3n, tatuado y perforado, polit\u00f3logo, administrador p\u00fablico, UNAM, UAM, y un largo etc\u00e9tera.\nMi Capacidad No es Tatuada es Demostrada","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":267,"friends_count":1005,"listed_count":10,"favourites_count":2757,"statuses_count":15008,"created_at":"Wed Jun 24 21:54:29 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/613832983565332480\/9DGCLVrN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/613832983565332480\/9DGCLVrN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3254966102\/1435186962","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 16:33:46 +0000 2018","id":1056947207302189056,"id_str":"1056947207302189056","text":"-\"Es una estupidez cancelar el aeropuerto en Texcoco\", me dice una conocida\n-\"Pero lo dijo @lopezobrador_ desde su\u2026 https:\/\/t.co\/ib3wUeNNWW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42306941,"id_str":"42306941","name":"Vianey Esquinca","screen_name":"vianeyesquinca","location":null,"url":"https:\/\/www.facebook.com\/vianey.esquinca","description":"Lo m\u00edo es la comunicaci\u00f3n @CuadranteRP. Escribo la Inmaculada Percepci\u00f3n en @Excelsior","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":18723,"friends_count":3310,"listed_count":252,"favourites_count":8698,"statuses_count":34029,"created_at":"Sun May 24 23:51:50 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1035676635784249344\/R2HI83i8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1035676635784249344\/R2HI83i8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42306941\/1535759525","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"-\"Es una estupidez cancelar el aeropuerto en Texcoco\", me dice una conocida\n-\"Pero lo dijo @lopezobrador_ desde su campa\u00f1a y t\u00fa votaste por \u00e9l\",  respond\u00ed soprendida\n- \"No pens\u00e9 que lo cumplir\u00eda\"\nY s\u00fabitamente pens\u00e9 en las novias que creen que su gal\u00e1n cambiar\u00e1 cuando se casen","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[91,105]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":222,"retweet_count":2315,"favorite_count":5888,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ib3wUeNNWW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056947207302189056","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[91,105]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vianeyesquinca","name":"Vianey Esquinca","id":42306941,"id_str":"42306941","indices":[3,18]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[111,125]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:33 +0000 2018","id":1057057632694034434,"id_str":"1057057632694034434","text":"RT @guruchuirer: Proponen construir una c\u00e1rcel en los terrenos del fallido aeropuerto de #Texcoco para recluir a todos los exponentes de la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1008142529081077760,"id_str":"1008142529081077760","name":"Luiln1","screen_name":"Luiln11","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22,"friends_count":703,"listed_count":0,"favourites_count":19,"statuses_count":2935,"created_at":"Sun Jun 17 00:21:24 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 21:30:35 +0000 2018","id":1057021906593943555,"id_str":"1057021906593943555","text":"Proponen construir una c\u00e1rcel en los terrenos del fallido aeropuerto de #Texcoco para recluir a todos los exponente\u2026 https:\/\/t.co\/Lz8MYNQoEm","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":545061074,"id_str":"545061074","name":"Guruchuirer","screen_name":"guruchuirer","location":"Mexico, ME","url":"http:\/\/www.guruchuirer.com","description":"Somos el medio de comunicacion ciudadano que dice las cosas como son. La verdad es el arma m\u00e1s poderosa que tenemos.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":132102,"friends_count":22505,"listed_count":495,"favourites_count":1659,"statuses_count":8973,"created_at":"Wed Apr 04 11:45:01 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/957697334992924672\/XSSgUOiV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/957697334992924672\/XSSgUOiV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/545061074\/1537374515","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Proponen construir una c\u00e1rcel en los terrenos del fallido aeropuerto de #Texcoco para recluir a todos los exponentes de la corrupci\u00f3n en nuestro pa\u00eds. #NAICM https:\/\/t.co\/4zZQ9zcifU","display_text_range":[0,181],"entities":{"hashtags":[{"text":"Texcoco","indices":[72,80]},{"text":"NAICM","indices":[151,157]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4zZQ9zcifU","expanded_url":"https:\/\/www.noticiaszmg.com\/zmg8693.htm","display_url":"noticiaszmg.com\/zmg8693.htm","indices":[158,181]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":122,"retweet_count":681,"favorite_count":872,"entities":{"hashtags":[{"text":"Texcoco","indices":[72,80]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lz8MYNQoEm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1057021906593943555","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Texcoco","indices":[89,97]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"guruchuirer","name":"Guruchuirer","id":545061074,"id_str":"545061074","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:28 +0000 2018","id":1057057613307936769,"id_str":"1057057613307936769","text":"RT @guruchuirer: Proponen construir una c\u00e1rcel en los terrenos del fallido aeropuerto de #Texcoco para recluir a todos los exponentes de la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":848897456318193665,"id_str":"848897456318193665","name":"Rodrigo Rodriguez","screen_name":"rodrigomister76","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":706,"friends_count":3318,"listed_count":0,"favourites_count":1584,"statuses_count":5911,"created_at":"Mon Apr 03 13:58:20 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1065220292400881664\/4GE_Rk36_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1065220292400881664\/4GE_Rk36_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/848897456318193665\/1542231840","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 21:30:35 +0000 2018","id":1057021906593943555,"id_str":"1057021906593943555","text":"Proponen construir una c\u00e1rcel en los terrenos del fallido aeropuerto de #Texcoco para recluir a todos los exponente\u2026 https:\/\/t.co\/Lz8MYNQoEm","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":545061074,"id_str":"545061074","name":"Guruchuirer","screen_name":"guruchuirer","location":"Mexico, ME","url":"http:\/\/www.guruchuirer.com","description":"Somos el medio de comunicacion ciudadano que dice las cosas como son. La verdad es el arma m\u00e1s poderosa que tenemos.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":132102,"friends_count":22505,"listed_count":495,"favourites_count":1659,"statuses_count":8973,"created_at":"Wed Apr 04 11:45:01 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/957697334992924672\/XSSgUOiV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/957697334992924672\/XSSgUOiV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/545061074\/1537374515","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Proponen construir una c\u00e1rcel en los terrenos del fallido aeropuerto de #Texcoco para recluir a todos los exponentes de la corrupci\u00f3n en nuestro pa\u00eds. #NAICM https:\/\/t.co\/4zZQ9zcifU","display_text_range":[0,181],"entities":{"hashtags":[{"text":"Texcoco","indices":[72,80]},{"text":"NAICM","indices":[151,157]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4zZQ9zcifU","expanded_url":"https:\/\/www.noticiaszmg.com\/zmg8693.htm","display_url":"noticiaszmg.com\/zmg8693.htm","indices":[158,181]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":122,"retweet_count":681,"favorite_count":872,"entities":{"hashtags":[{"text":"Texcoco","indices":[72,80]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lz8MYNQoEm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1057021906593943555","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Texcoco","indices":[89,97]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"guruchuirer","name":"Guruchuirer","id":545061074,"id_str":"545061074","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:24 +0000 2018","id":1057057594588708866,"id_str":"1057057594588708866","text":"RT @EleccionesAMX: #EnVivo #AMLO anuncia la cancelaci\u00f3n formal del #NAIM en #Texcoco, aclar\u00f3 que se construir\u00e1n dos pistas en #SantaLuc\u00eda,\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3875052319,"id_str":"3875052319","name":"Gobernadores","screen_name":"GobernadoresAMX","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/www.alcaldesdemexico.com","description":"Revista de consulta plural, independiente y propositiva. Brindamos herramientas para una mejor gesti\u00f3n p\u00fablica. Siga tambi\u00e9n @AlcaldesMexico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3256,"friends_count":4494,"listed_count":11,"favourites_count":607,"statuses_count":4928,"created_at":"Tue Oct 13 00:26:34 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"B8B998","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/654042446976802816\/cMNUyhh__normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/654042446976802816\/cMNUyhh__normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3875052319\/1541086245","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 16:29:42 +0000 2018","id":1056946185783705600,"id_str":"1056946185783705600","text":"#EnVivo #AMLO anuncia la cancelaci\u00f3n formal del #NAIM en #Texcoco, aclar\u00f3 que se construir\u00e1n dos pistas en\u2026 https:\/\/t.co\/GbQwYKkWjy","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3266565211,"id_str":"3266565211","name":"Elecciones de M\u00e9xico","screen_name":"EleccionesAMX","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/alcaldesdemexico.com\/elecciones","description":"Todo lo relacionado con las Elecciones en M\u00e9xico #RumboElectoral. Cuenta de la Revista Alcaldes de M\u00e9xico @AlcaldesMexico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5787,"friends_count":2872,"listed_count":36,"favourites_count":2916,"statuses_count":14401,"created_at":"Thu Jul 02 22:39:44 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/951242120366473216\/85D0AeBq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/951242120366473216\/85D0AeBq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3266565211\/1541088616","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#EnVivo #AMLO anuncia la cancelaci\u00f3n formal del #NAIM en #Texcoco, aclar\u00f3 que se construir\u00e1n dos pistas en #SantaLuc\u00eda, se reacondicionar\u00e1 el #AICM y aeropuerto de #Toluca \nhttps:\/\/t.co\/zJaYSC7xic https:\/\/t.co\/uiRxlbYuMh","display_text_range":[0,196],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[0,7]},{"text":"AMLO","indices":[8,13]},{"text":"NAIM","indices":[48,53]},{"text":"Texcoco","indices":[57,65]},{"text":"SantaLuc\u00eda","indices":[107,118]},{"text":"AICM","indices":[142,147]},{"text":"Toluca","indices":[164,171]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zJaYSC7xic","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/lopezobrador.org.mx\/","display_url":"facebook.com\/lopezobrador.o\u2026","indices":[173,196]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1056946146407403520,"id_str":"1056946146407403520","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqsG65NU0AASTgY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqsG65NU0AASTgY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uiRxlbYuMh","display_url":"pic.twitter.com\/uiRxlbYuMh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EleccionesAMX\/status\/1056946185783705600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1120,"h":631,"resize":"fit"},"large":{"w":1120,"h":631,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1056946146407403520,"id_str":"1056946146407403520","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqsG65NU0AASTgY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqsG65NU0AASTgY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uiRxlbYuMh","display_url":"pic.twitter.com\/uiRxlbYuMh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EleccionesAMX\/status\/1056946185783705600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1120,"h":631,"resize":"fit"},"large":{"w":1120,"h":631,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":26,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[0,7]},{"text":"AMLO","indices":[8,13]},{"text":"NAIM","indices":[48,53]},{"text":"Texcoco","indices":[57,65]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GbQwYKkWjy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056946185783705600","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[19,26]},{"text":"AMLO","indices":[27,32]},{"text":"NAIM","indices":[67,72]},{"text":"Texcoco","indices":[76,84]},{"text":"SantaLuc\u00eda","indices":[126,137]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EleccionesAMX","name":"Elecciones de M\u00e9xico","id":3266565211,"id_str":"3266565211","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:23 +0000 2018","id":1057057592483053568,"id_str":"1057057592483053568","text":"RT @torosytoritos54: \u00a1Triunf\u00f3 M\u00e9xico! Pese a las presiones, descalificaciones, y actitudes antidemocr\u00e1ticas de Medios, A$ociacione$ Empresa\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3995251693,"id_str":"3995251693","name":"Teniente Mendoza","screen_name":"_markgerard","location":"Guanajuato, M\u00e9xico","url":null,"description":"No estoy contra #EjercitoMexicano Denunci\u00f3 abusos de corruptos mandos militares a civiles y a mismos compa\u00f1eros militares","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2847,"friends_count":2703,"listed_count":17,"favourites_count":61702,"statuses_count":71453,"created_at":"Fri Oct 23 21:16:28 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1050234084574650368\/QOTrJfia_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1050234084574650368\/QOTrJfia_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3995251693\/1537717617","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 04:25:21 +0000 2018","id":1056763898475540482,"id_str":"1056763898475540482","text":"\u00a1Triunf\u00f3 M\u00e9xico! Pese a las presiones, descalificaciones, y actitudes antidemocr\u00e1ticas de Medios, A$ociacione$ Empr\u2026 https:\/\/t.co\/F2uMJIV22y","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1711589760,"id_str":"1711589760","name":"torosytoritos54","screen_name":"torosytoritos54","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6371,"friends_count":4604,"listed_count":88,"favourites_count":194212,"statuses_count":311110,"created_at":"Fri Aug 30 02:58:13 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/783689828579680256\/Bb-mQ66y_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/783689828579680256\/Bb-mQ66y_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00a1Triunf\u00f3 M\u00e9xico! Pese a las presiones, descalificaciones, y actitudes antidemocr\u00e1ticas de Medios, A$ociacione$ Empresariales 69% decidimos algo al Aeropuerto de la Muerte en Texcoco 28% a favor de Enriquecer una minor\u00eda Tirando nuestro dinero ven un Pozo sin Fondo en Texcoco","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":19,"favorite_count":25,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F2uMJIV22y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056763898475540482","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"torosytoritos54","name":"torosytoritos54","id":1711589760,"id_str":"1711589760","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:23 +0000 2018","id":1057057590062923776,"id_str":"1057057590062923776","text":"RT @GerardoAyala: Miles, no, millones. No, miles de millones de turistas en todo el mundo est\u00e1n cancelando sus viajes a M\u00e9xico en este mome\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3193908355,"id_str":"3193908355","name":"regaleme pa un fav.","screen_name":"elgueyesejunior","location":"en el coraz\u00f3n de todos.","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":78,"friends_count":135,"listed_count":3,"favourites_count":9228,"statuses_count":7113,"created_at":"Wed May 13 03:37:12 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/860137552665133056\/qyH7VU8Z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/860137552665133056\/qyH7VU8Z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3193908355\/1522249492","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 05:57:50 +0000 2018","id":1056787173314191360,"id_str":"1056787173314191360","text":"Miles, no, millones. No, miles de millones de turistas en todo el mundo est\u00e1n cancelando sus viajes a M\u00e9xico en est\u2026 https:\/\/t.co\/W3w74MsM4O","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":90944144,"id_str":"90944144","name":"\ud83d\udea8 Jerry \ud83d\udea8","screen_name":"GerardoAyala","location":"Mexico,  DF","url":null,"description":"Tu mundo, NO es todo el mundo \/\/ Mi coraz\u00f3n es de izquierda \/\/ Si te sigo es por que me interesa lo que escribes.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":645,"friends_count":51,"listed_count":8,"favourites_count":4254,"statuses_count":23548,"created_at":"Wed Nov 18 19:52:05 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923383890412298240\/swKGHBJ-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923383890412298240\/swKGHBJ-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/90944144\/1537421394","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Miles, no, millones. No, miles de millones de turistas en todo el mundo est\u00e1n cancelando sus viajes a M\u00e9xico en este momento... ellos solo quer\u00edan venir a ver el nuevo aeropuerto en #Texcoco, nadie ten\u00eda inter\u00e9s en las culturas, la gastronom\u00eda, playas y dem\u00e1s atractivos.","display_text_range":[0,271],"entities":{"hashtags":[{"text":"Texcoco","indices":[182,190]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W3w74MsM4O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056787173314191360","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GerardoAyala","name":"\ud83d\udea8 Jerry \ud83d\udea8","id":90944144,"id_str":"90944144","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:22 +0000 2018","id":1057057586485362688,"id_str":"1057057586485362688","text":"RT @tumbaburross: Y si tambi\u00e9n construimos el aeropuerto de Texcoco y le ponemos NAICM Leg\u00edtimo.\n\nSi quieren, ah\u00ed solamente viajamos los fi\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":165475472,"id_str":"165475472","name":"Hugo Ramirez Fifi","screen_name":"mataramh","location":"Mexico D.F.","url":null,"description":"la vida es una y no hay otra","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":262,"friends_count":1457,"listed_count":4,"favourites_count":5254,"statuses_count":15174,"created_at":"Sun Jul 11 17:40:51 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1053676880686125056\/xXy-v7RD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1053676880686125056\/xXy-v7RD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/165475472\/1540051110","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 05:12:13 +0000 2018","id":1056775690463444992,"id_str":"1056775690463444992","text":"Y si tambi\u00e9n construimos el aeropuerto de Texcoco y le ponemos NAICM Leg\u00edtimo.\n\nSi quieren, ah\u00ed solamente viajamos\u2026 https:\/\/t.co\/rk1scffc9G","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3072835883,"id_str":"3072835883","name":"tumbaburross\u00ae","screen_name":"tumbaburross","location":"Tamaulipas, M\u00e9xico","url":"http:\/\/www.tumbaburross.mx","description":"El mundo es tan capitalista que hasta el socialismo es negocio. \nFuerzas Especiales del PRIAN.\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nContacto 5577611871.\n\n\n#Tumbalievers","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":28079,"friends_count":421,"listed_count":75,"favourites_count":14836,"statuses_count":13118,"created_at":"Thu Mar 05 17:10:30 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1064312065009975296\/ulOPXmKE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1064312065009975296\/ulOPXmKE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3072835883\/1535687980","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Y si tambi\u00e9n construimos el aeropuerto de Texcoco y le ponemos NAICM Leg\u00edtimo.\n\nSi quieren, ah\u00ed solamente viajamos los fif\u00eds, que la chairiza se vaya a Santa Luc\u00eda.","display_text_range":[0,164],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":142,"retweet_count":883,"favorite_count":2503,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rk1scffc9G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056775690463444992","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tumbaburross","name":"tumbaburross\u00ae","id":3072835883,"id_str":"3072835883","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:21 +0000 2018","id":1057057580554612737,"id_str":"1057057580554612737","text":"RT @Pajaropolitico: \u201cLa gente fue la que decidi\u00f3\" la cancelaci\u00f3n de la obra del @NvoAeropuertoMx en Texcoco: @lopezobrador_. https:\/\/t.co\/i\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2991776647,"id_str":"2991776647","name":"Erwin Cassani","screen_name":"erwincassani","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":70,"friends_count":96,"listed_count":0,"favourites_count":15452,"statuses_count":6531,"created_at":"Wed Jan 21 17:22:59 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/998206547061702658\/rkJO48UD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/998206547061702658\/rkJO48UD_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 23:33:00 +0000 2018","id":1057052713329049601,"id_str":"1057052713329049601","text":"\u201cLa gente fue la que decidi\u00f3\" la cancelaci\u00f3n de la obra del @NvoAeropuertoMx en Texcoco: @lopezobrador_. https:\/\/t.co\/iXRIkbrCPo","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":84613584,"id_str":"84613584","name":"AnimalPolitico.com","screen_name":"Pajaropolitico","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/AnimalPolitico.com","description":"Periodismo independiente con todo el rigor. El sitio de noticias de M\u00e9xico es Animal Pol\u00edtico.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1916978,"friends_count":13660,"listed_count":10188,"favourites_count":18996,"statuses_count":552235,"created_at":"Fri Oct 23 15:13:11 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"088253","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042793675779039232\/uW8-SoMi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042793675779039232\/uW8-SoMi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/84613584\/1541010692","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":237,"retweet_count":177,"favorite_count":468,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iXRIkbrCPo","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/2018\/10\/amlo-santa-lucia-texcoco-aeropuerto-consulta\/","display_url":"animalpolitico.com\/2018\/10\/amlo-s\u2026","indices":[105,128]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NvoAeropuertoMx","name":"Nuevo Aeropuerto MX","id":4669858274,"id_str":"4669858274","indices":[60,76]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[89,103]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pajaropolitico","name":"AnimalPolitico.com","id":84613584,"id_str":"84613584","indices":[3,18]},{"screen_name":"NvoAeropuertoMx","name":"Nuevo Aeropuerto MX","id":4669858274,"id_str":"4669858274","indices":[80,96]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[109,123]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:19 +0000 2018","id":1057057573617188866,"id_str":"1057057573617188866","text":"RT @AristeguiOnline: Adi\u00f3s al NAIM en Texcoco: arrasa Santa Luc\u00eda en consulta sobre Aeropuerto   https:\/\/t.co\/Cpvp02SU9A","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":979556797177475072,"id_str":"979556797177475072","name":"9\u5343\u5342\u4e28\u3112\u5344\u5343\u3129\u31254","screen_name":"9Faithful4","location":"M\u00e9xico","url":null,"description":"los pobres que votan a la derecha, son como los perros... cuidan la mansi\u00f3n, pero duermen afuera.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":267,"friends_count":804,"listed_count":0,"favourites_count":10188,"statuses_count":7609,"created_at":"Fri Mar 30 03:11:54 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1029237016611807232\/958cbu1r_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1029237016611807232\/958cbu1r_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/979556797177475072\/1528770361","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 04:14:59 +0000 2018","id":1056761287974313984,"id_str":"1056761287974313984","text":"Adi\u00f3s al NAIM en Texcoco: arrasa Santa Luc\u00eda en consulta sobre Aeropuerto   https:\/\/t.co\/Cpvp02SU9A","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":520653311,"id_str":"520653311","name":"Aristegui Noticias","screen_name":"AristeguiOnline","location":"M\u00e9xico, DF","url":"http:\/\/AristeguiNoticias.com","description":"Esta cuenta es administrada por Carmen Aristegui y el equipo de Aristegui Noticias. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como \u201c-C. Aristegui\u201d o \u201c-C.\u201d.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":8106434,"friends_count":8,"listed_count":14139,"favourites_count":84,"statuses_count":237872,"created_at":"Sat Mar 10 19:08:28 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012816853888950272\/RQI6kAdi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012816853888950272\/RQI6kAdi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/520653311\/1539733020","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":745,"retweet_count":2124,"favorite_count":4066,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cpvp02SU9A","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/eWvz30mpfAs","display_url":"ow.ly\/eWvz30mpfAs","indices":[76,99]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cpvp02SU9A","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/eWvz30mpfAs","display_url":"ow.ly\/eWvz30mpfAs","indices":[97,120]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AristeguiOnline","name":"Aristegui Noticias","id":520653311,"id_str":"520653311","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:19 +0000 2018","id":1057057572618874880,"id_str":"1057057572618874880","text":"RT @DeniseDresserG: Ahora que se cancela NAIM ojal\u00e1 AMLO anuncie c\u00f3mo se sancionar\u00e1 corrupci\u00f3n encontrada ah\u00ed, c\u00f3mo se rehabilitar\u00e1 zona de\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3295573129,"id_str":"3295573129","name":"Roberto Ramirez","screen_name":"roguiraga","location":"Tijuana \/ Monterrey","url":null,"description":"Vivo aqu\u00ed, pero sigo all\u00e1","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":25,"friends_count":325,"listed_count":0,"favourites_count":2096,"statuses_count":361,"created_at":"Sun Jul 26 15:52:56 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/625454725496868865\/ZNDxsngC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/625454725496868865\/ZNDxsngC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3295573129\/1440986857","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 15:51:59 +0000 2018","id":1056936693373247488,"id_str":"1056936693373247488","text":"Ahora que se cancela NAIM ojal\u00e1 AMLO anuncie c\u00f3mo se sancionar\u00e1 corrupci\u00f3n encontrada ah\u00ed, c\u00f3mo se rehabilitar\u00e1 zon\u2026 https:\/\/t.co\/kkNcazpuLZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":435299501,"id_str":"435299501","name":"Denise Dresser","screen_name":"DeniseDresserG","location":"Ciudad de M\u00e9xico","url":"http:\/\/denisedresser.com\/","description":"Polit\u00f3loga, escritora, activista y tuitera. Autora de \u201cManifesto mexicano: c\u00f3mo perdimos el rumbo y c\u00f3mo recuperarlo\u201d. conferencias@denisedresser.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":4008056,"friends_count":542,"listed_count":6325,"favourites_count":33095,"statuses_count":45739,"created_at":"Mon Dec 12 22:17:03 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/548992032727781376\/5IQ6oII1_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/548992032727781376\/5IQ6oII1_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/435299501\/1530586100","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ahora que se cancela NAIM ojal\u00e1 AMLO anuncie c\u00f3mo se sancionar\u00e1 corrupci\u00f3n encontrada ah\u00ed, c\u00f3mo se rehabilitar\u00e1 zona de Texcoco, c\u00f3mo se renovar\u00e1 viejo aeropuerto, c\u00f3mo se har\u00e1 viable y funcional Santa Luc\u00eda\/Toluca, c\u00f3mo evitar\u00e1n cuatitud en nueva obra. Esperamos atentos. \ud83d\ude4f","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1726,"retweet_count":10602,"favorite_count":27008,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kkNcazpuLZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056936693373247488","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeniseDresserG","name":"Denise Dresser","id":435299501,"id_str":"435299501","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:13 +0000 2018","id":1057057550170914816,"id_str":"1057057550170914816","text":"RT @Pajaropolitico: 30 de noviembre: \u00faltimo d\u00eda de construcci\u00f3n del @NvoAeropuertoMx, en Texcoco. https:\/\/t.co\/7s8dwT2xnn","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3171626456,"id_str":"3171626456","name":"Animal Independiente","screen_name":"nimalinde","location":null,"url":null,"description":"Nacio en su pueblo natal. Estudio en una escuela y la educcacion superior en una univesidad.  \nTodo lo aqui escrito es broma pero por desgracia no parece.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":299,"friends_count":348,"listed_count":22,"favourites_count":553,"statuses_count":55126,"created_at":"Sat Apr 25 04:23:33 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1033058668038811648\/o9A8Dt2F_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1033058668038811648\/o9A8Dt2F_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 22:39:01 +0000 2018","id":1057039127588278272,"id_str":"1057039127588278272","text":"30 de noviembre: \u00faltimo d\u00eda de construcci\u00f3n del @NvoAeropuertoMx, en Texcoco. https:\/\/t.co\/7s8dwT2xnn","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":84613584,"id_str":"84613584","name":"AnimalPolitico.com","screen_name":"Pajaropolitico","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/AnimalPolitico.com","description":"Periodismo independiente con todo el rigor. El sitio de noticias de M\u00e9xico es Animal Pol\u00edtico.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1916978,"friends_count":13660,"listed_count":10188,"favourites_count":18996,"statuses_count":552235,"created_at":"Fri Oct 23 15:13:11 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"088253","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042793675779039232\/uW8-SoMi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042793675779039232\/uW8-SoMi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/84613584\/1541010692","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":17,"retweet_count":42,"favorite_count":74,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7s8dwT2xnn","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/2018\/10\/pena-nieto-naim-obras-dinero-afores-aeropuerto\/","display_url":"animalpolitico.com\/2018\/10\/pena-n\u2026","indices":[78,101]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NvoAeropuertoMx","name":"Nuevo Aeropuerto MX","id":4669858274,"id_str":"4669858274","indices":[48,64]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7s8dwT2xnn","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/2018\/10\/pena-nieto-naim-obras-dinero-afores-aeropuerto\/","display_url":"animalpolitico.com\/2018\/10\/pena-n\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Pajaropolitico","name":"AnimalPolitico.com","id":84613584,"id_str":"84613584","indices":[3,18]},{"screen_name":"NvoAeropuertoMx","name":"Nuevo Aeropuerto MX","id":4669858274,"id_str":"4669858274","indices":[68,84]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:12 +0000 2018","id":1057057544978321408,"id_str":"1057057544978321408","text":"RT @DeniseDresserG: Ahora que se cancela NAIM ojal\u00e1 AMLO anuncie c\u00f3mo se sancionar\u00e1 corrupci\u00f3n encontrada ah\u00ed, c\u00f3mo se rehabilitar\u00e1 zona de\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":604182107,"id_str":"604182107","name":"Leda Castro Serrato","screen_name":"Ladycrossfit","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":25,"friends_count":149,"listed_count":6,"favourites_count":3850,"statuses_count":3581,"created_at":"Sun Jun 10 04:19:50 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/605391283687858176\/dPbVHide_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/605391283687858176\/dPbVHide_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 15:51:59 +0000 2018","id":1056936693373247488,"id_str":"1056936693373247488","text":"Ahora que se cancela NAIM ojal\u00e1 AMLO anuncie c\u00f3mo se sancionar\u00e1 corrupci\u00f3n encontrada ah\u00ed, c\u00f3mo se rehabilitar\u00e1 zon\u2026 https:\/\/t.co\/kkNcazpuLZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":435299501,"id_str":"435299501","name":"Denise Dresser","screen_name":"DeniseDresserG","location":"Ciudad de M\u00e9xico","url":"http:\/\/denisedresser.com\/","description":"Polit\u00f3loga, escritora, activista y tuitera. Autora de \u201cManifesto mexicano: c\u00f3mo perdimos el rumbo y c\u00f3mo recuperarlo\u201d. conferencias@denisedresser.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":4008056,"friends_count":542,"listed_count":6325,"favourites_count":33095,"statuses_count":45739,"created_at":"Mon Dec 12 22:17:03 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/548992032727781376\/5IQ6oII1_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/548992032727781376\/5IQ6oII1_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/435299501\/1530586100","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ahora que se cancela NAIM ojal\u00e1 AMLO anuncie c\u00f3mo se sancionar\u00e1 corrupci\u00f3n encontrada ah\u00ed, c\u00f3mo se rehabilitar\u00e1 zona de Texcoco, c\u00f3mo se renovar\u00e1 viejo aeropuerto, c\u00f3mo se har\u00e1 viable y funcional Santa Luc\u00eda\/Toluca, c\u00f3mo evitar\u00e1n cuatitud en nueva obra. Esperamos atentos. \ud83d\ude4f","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1726,"retweet_count":10602,"favorite_count":27008,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kkNcazpuLZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056936693373247488","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeniseDresserG","name":"Denise Dresser","id":435299501,"id_str":"435299501","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:10 +0000 2018","id":1057057534987526144,"id_str":"1057057534987526144","text":"RT @rgilzuarth: Se ofrecen servicios de litigio administrativo, constitucional y de responsabilidad objetiva del Estado para empresas contr\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1002975808753844224,"id_str":"1002975808753844224","name":"Sergio Gutierrez Campillo","screen_name":"SergioG85591785","location":"Coacalco de Berrioz\u00e1bal, M\u00e9xico","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8,"friends_count":49,"listed_count":0,"favourites_count":187,"statuses_count":557,"created_at":"Sat Jun 02 18:10:41 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1056557859855491072\/t-HG9uyD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1056557859855491072\/t-HG9uyD_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 19:01:34 +0000 2018","id":1056984403224682501,"id_str":"1056984403224682501","text":"Se ofrecen servicios de litigio administrativo, constitucional y de responsabilidad objetiva del Estado para empres\u2026 https:\/\/t.co\/I1ZFyFIEdV","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":166757868,"id_str":"166757868","name":"Roberto Gil Zuarth","screen_name":"rgilzuarth","location":"M\u00e9xico","url":null,"description":"Padre de 4. Abogado de profesi\u00f3n gracias al ITAM. Quise ser escritor pero pas\u00e9 por la pol\u00edtica. Hice escala en el Senado y no renuncio a ser DJ.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":110466,"friends_count":1655,"listed_count":874,"favourites_count":190,"statuses_count":8777,"created_at":"Wed Jul 14 23:03:57 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"2D251E","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919750046706319360\/_kNBBhnK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919750046706319360\/_kNBBhnK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/166757868\/1446768364","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Se ofrecen servicios de litigio administrativo, constitucional y de responsabilidad objetiva del Estado para empresas contratistas del aeropuerto de Texcoco. Informes aqu\u00ed.","display_text_range":[0,172],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":246,"retweet_count":996,"favorite_count":2511,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I1ZFyFIEdV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056984403224682501","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rgilzuarth","name":"Roberto Gil Zuarth","id":166757868,"id_str":"166757868","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:04 +0000 2018","id":1057057513063899136,"id_str":"1057057513063899136","text":"RT @tumbaburross: Y si tambi\u00e9n construimos el aeropuerto de Texcoco y le ponemos NAICM Leg\u00edtimo.\n\nSi quieren, ah\u00ed solamente viajamos los fi\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3241588496,"id_str":"3241588496","name":"Adri\u00e1n N\u00fa\u00f1ezSald\u00edvar","screen_name":"adrianns7175","location":null,"url":null,"description":"Docente","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":223,"friends_count":2255,"listed_count":5,"favourites_count":46057,"statuses_count":26955,"created_at":"Wed Jun 10 18:01:57 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1057774193016598528\/ebYgBxUo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1057774193016598528\/ebYgBxUo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3241588496\/1541028041","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 05:12:13 +0000 2018","id":1056775690463444992,"id_str":"1056775690463444992","text":"Y si tambi\u00e9n construimos el aeropuerto de Texcoco y le ponemos NAICM Leg\u00edtimo.\n\nSi quieren, ah\u00ed solamente viajamos\u2026 https:\/\/t.co\/rk1scffc9G","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3072835883,"id_str":"3072835883","name":"tumbaburross\u00ae","screen_name":"tumbaburross","location":"Tamaulipas, M\u00e9xico","url":"http:\/\/www.tumbaburross.mx","description":"El mundo es tan capitalista que hasta el socialismo es negocio. \nFuerzas Especiales del PRIAN.\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nContacto 5577611871.\n\n\n#Tumbalievers","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":28079,"friends_count":421,"listed_count":75,"favourites_count":14836,"statuses_count":13118,"created_at":"Thu Mar 05 17:10:30 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1064312065009975296\/ulOPXmKE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1064312065009975296\/ulOPXmKE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3072835883\/1535687980","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Y si tambi\u00e9n construimos el aeropuerto de Texcoco y le ponemos NAICM Leg\u00edtimo.\n\nSi quieren, ah\u00ed solamente viajamos los fif\u00eds, que la chairiza se vaya a Santa Luc\u00eda.","display_text_range":[0,164],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":142,"retweet_count":883,"favorite_count":2503,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rk1scffc9G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056775690463444992","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tumbaburross","name":"tumbaburross\u00ae","id":3072835883,"id_str":"3072835883","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:04 +0000 2018","id":1057057510144778244,"id_str":"1057057510144778244","text":"RT @luispazos1: Aeropuerto d Texcoco: 32% de avance; cancelaci\u00f3n representa p\u00e9rdida d 120 mil millones d pesos. Compensar\u00e1n esas p\u00e9rdidas\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":422421993,"id_str":"422421993","name":"Bienes Raices Hermos","screen_name":"BRHermosillo","location":"Hermosillo, Sonora, M\u00e9xico","url":"http:\/\/www.bienesraiceshermosillo.com","description":"BIENES RAICES HERMOSILLO asesor\u00eda profesional #inmobiliaria compra, venta, renta de terrenos, casas, locales, en #Hermosillo #BahiadeKino #Sonora #APIS #COPIM","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":417,"friends_count":421,"listed_count":1,"favourites_count":477,"statuses_count":762,"created_at":"Sun Nov 27 07:19:34 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1660201774\/LOGO_BRH_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1660201774\/LOGO_BRH_normal.JPG","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/422421993\/1526800511","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 14:49:16 +0000 2018","id":1056920910874075136,"id_str":"1056920910874075136","text":"Aeropuerto d Texcoco: 32% de avance; cancelaci\u00f3n representa p\u00e9rdida d 120 mil millones d pesos. Compensar\u00e1n esas p\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/U7VyihmNmy","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":241279998,"id_str":"241279998","name":"Luis Pazos","screen_name":"luispazos1","location":"M\u00e9xico, D.F.","url":"http:\/\/www.luispazos.com","description":"Profesor de econom\u00eda pol\u00edtica. Autor de: Pol\u00edticas econ\u00f3micas, Desigualdad y distribuci\u00f3n de la riqueza, EPN: el retroceso y Por qu\u00e9 los impuestos son un robo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":42381,"friends_count":232,"listed_count":595,"favourites_count":90,"statuses_count":48171,"created_at":"Fri Jan 21 22:00:51 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1222145442\/Lpazos_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1222145442\/Lpazos_normal.JPG","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/241279998\/1516842048","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Aeropuerto d Texcoco: 32% de avance; cancelaci\u00f3n representa p\u00e9rdida d 120 mil millones d pesos. Compensar\u00e1n esas p\u00e9rdidas  beneficios d continuarlo en Santa Luc\u00eda? Si es as\u00ed hay que probarlo t\u00e9cnica y financieramente, no con consulta a quienes no saben d sus costos y beneficios. https:\/\/t.co\/4D2WvaNqnX","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1056920901495574529,"id_str":"1056920901495574529","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dqrv9clUUAE-aOT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dqrv9clUUAE-aOT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4D2WvaNqnX","display_url":"pic.twitter.com\/4D2WvaNqnX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/luispazos1\/status\/1056920910874075136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":594,"h":758,"resize":"fit"},"large":{"w":594,"h":758,"resize":"fit"},"small":{"w":533,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1056920901495574529,"id_str":"1056920901495574529","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dqrv9clUUAE-aOT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dqrv9clUUAE-aOT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4D2WvaNqnX","display_url":"pic.twitter.com\/4D2WvaNqnX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/luispazos1\/status\/1056920910874075136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":594,"h":758,"resize":"fit"},"large":{"w":594,"h":758,"resize":"fit"},"small":{"w":533,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":72,"retweet_count":524,"favorite_count":735,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U7VyihmNmy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056920910874075136","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"luispazos1","name":"Luis Pazos","id":241279998,"id_str":"241279998","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:03 +0000 2018","id":1057057507259105280,"id_str":"1057057507259105280","text":"RT @carlossalces: Que dice Pe\u00f1a que se va a seguir gastando el dinero hasta el \u00faltimo d\u00eda de su mandato en el aeropuerto que ya no se va a\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2921774578,"id_str":"2921774578","name":"Marcos","screen_name":"JNRJMoi","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":467,"friends_count":954,"listed_count":4,"favourites_count":360,"statuses_count":109458,"created_at":"Sun Dec 14 18:16:16 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/544201313752326144\/VUZ84bqT_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/544201313752326144\/VUZ84bqT_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 22:16:39 +0000 2018","id":1057033498337402880,"id_str":"1057033498337402880","text":"Que dice Pe\u00f1a que se va a seguir gastando el dinero hasta el \u00faltimo d\u00eda de su mandato en el aeropuerto que ya no se\u2026 https:\/\/t.co\/XpDjAZsMRu","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":74940638,"id_str":"74940638","name":"Carlos Salces","screen_name":"carlossalces","location":null,"url":null,"description":"Cineasta: Zurdo, En el Espejo del Cielo. Ex-Alfabetizador, Tenista y Ateo entre otras cosas. #AMLOPresidente","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15092,"friends_count":12724,"listed_count":84,"favourites_count":2761,"statuses_count":31908,"created_at":"Thu Sep 17 05:20:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/869661582225281024\/MpGBPimw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/869661582225281024\/MpGBPimw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/74940638\/1520285113","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Que dice Pe\u00f1a que se va a seguir gastando el dinero hasta el \u00faltimo d\u00eda de su mandato en el aeropuerto que ya no se va a construir en Texcoco. Un infamia para los millones de pobres en nuestro pa\u00eds.","display_text_range":[0,198],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":7,"retweet_count":32,"favorite_count":37,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XpDjAZsMRu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1057033498337402880","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlossalces","name":"Carlos Salces","id":74940638,"id_str":"74940638","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:52:02 +0000 2018","id":1057057503408574465,"id_str":"1057057503408574465","text":"@AristeguiOnline No seamos desagradecidos; EPN, FOX, CALDERON ahora han beneficiado al   pa\u00eds, se declararon a favo\u2026 https:\/\/t.co\/QFmm3GEf3A","display_text_range":[17,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1056707198506672130,"in_reply_to_status_id_str":"1056707198506672130","in_reply_to_user_id":520653311,"in_reply_to_user_id_str":"520653311","in_reply_to_screen_name":"AristeguiOnline","user":{"id":628179739,"id_str":"628179739","name":"AristoGoti","screen_name":"AristoGoti","location":null,"url":null,"description":"Busco la verdad aunque solo me acerque a ella ...  \u00a1\u00a1quiero democracia participativa aut\u00e9ntica!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11,"friends_count":30,"listed_count":0,"favourites_count":251,"statuses_count":440,"created_at":"Fri Jul 06 08:15:11 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2372408653\/vuelo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2372408653\/vuelo_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@AristeguiOnline No seamos desagradecidos; EPN, FOX, CALDERON ahora han beneficiado al   pa\u00eds, se declararon a favor de aeropuerto Texcoco, tambien a Televisa,   Claudio X Gzlz, etc., por lo mismo; adicionalmente ya vimos que  quienes  les hacen caso es al rev\u00e9s de lo que digan.. lo mismo al INE","display_text_range":[17,296],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AristeguiOnline","name":"Aristegui Noticias","id":520653311,"id_str":"520653311","indices":[0,16]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QFmm3GEf3A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1057057503408574465","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AristeguiOnline","name":"Aristegui Noticias","id":520653311,"id_str":"520653311","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:59 +0000 2018","id":1057057489089449985,"id_str":"1057057489089449985","text":"RT @gdehoyoswalther: En @Coparmex @lopezobrador_ afirm\u00f3 estar a favor de concluir el Nuevo Aeropuerto de M\u00e9xico en Texcoco, construido y op\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3183147992,"id_str":"3183147992","name":"\u00e9l ros\u2022beer","screen_name":"RosberDu","location":"Las \u00c1guilas, \u00c1lvaro Obreg\u00f3n","url":null,"description":"No soy una persona de convencionalismos normales,  patrocinado por la mafia del poder, plut\u00f3crata imperialista, neoporfirista fifi, hippie capitalista.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":36,"friends_count":361,"listed_count":0,"favourites_count":620,"statuses_count":253,"created_at":"Sat May 02 16:44:39 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/879176959133134848\/rdZMY84-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/879176959133134848\/rdZMY84-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3183147992\/1430585739","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 06:24:06 +0000 2018","id":1056793781234794496,"id_str":"1056793781234794496","text":"En @Coparmex @lopezobrador_ afirm\u00f3 estar a favor de concluir el Nuevo Aeropuerto de M\u00e9xico en Texcoco, construido y\u2026 https:\/\/t.co\/AF6Sg3PHpD","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1627363441,"id_str":"1627363441","name":"Gustavo de Hoyos W","screen_name":"gdehoyoswalther","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/www.coparmex.org.mx\/","description":"Presidente Nacional de @COPARMEX || Presidente del Patronato de @UABC_mx || DG en @DeHoyosYAviles (DHA) || VP en http:\/\/www.logistictrade.com (LT)","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":23016,"friends_count":2527,"listed_count":144,"favourites_count":412,"statuses_count":8591,"created_at":"Sun Jul 28 07:46:18 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/709213353734832129\/HT45eLPk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/709213353734832129\/HT45eLPk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1627363441\/1474498696","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En @Coparmex @lopezobrador_ afirm\u00f3 estar a favor de concluir el Nuevo Aeropuerto de M\u00e9xico en Texcoco, construido y operado con fondos privados. \u00bfNos minti\u00f3? https:\/\/t.co\/Qt7TT7dFQs","display_text_range":[0,157],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Coparmex","name":"Coparmex Nacional","id":55103452,"id_str":"55103452","indices":[3,12]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[13,27]}],"symbols":[],"media":[{"id":1056793677572370432,"id_str":"1056793677572370432","indices":[158,181],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1056793677572370432\/pu\/img\/rbYoB8-9NUw2E_ak.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1056793677572370432\/pu\/img\/rbYoB8-9NUw2E_ak.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Qt7TT7dFQs","display_url":"pic.twitter.com\/Qt7TT7dFQs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gdehoyoswalther\/status\/1056793781234794496\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":77133,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056793677572370432\/pu\/vid\/320x180\/AF6rXPBiHDMaUepS.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056793677572370432\/pu\/pl\/vZtgl7c9Q7nk5St2.m3u8?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056793677572370432\/pu\/vid\/640x360\/jz4j6ggCT39P7DZM.mp4?tag=5"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056793677572370432\/pu\/vid\/1280x720\/AgX00FaFvoGwHwX7.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1056793677572370432,"id_str":"1056793677572370432","indices":[158,181],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1056793677572370432\/pu\/img\/rbYoB8-9NUw2E_ak.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1056793677572370432\/pu\/img\/rbYoB8-9NUw2E_ak.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Qt7TT7dFQs","display_url":"pic.twitter.com\/Qt7TT7dFQs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gdehoyoswalther\/status\/1056793781234794496\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":77133,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056793677572370432\/pu\/vid\/320x180\/AF6rXPBiHDMaUepS.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056793677572370432\/pu\/pl\/vZtgl7c9Q7nk5St2.m3u8?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056793677572370432\/pu\/vid\/640x360\/jz4j6ggCT39P7DZM.mp4?tag=5"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056793677572370432\/pu\/vid\/1280x720\/AgX00FaFvoGwHwX7.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1027,"retweet_count":3869,"favorite_count":4550,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AF6Sg3PHpD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056793781234794496","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Coparmex","name":"Coparmex Nacional","id":55103452,"id_str":"55103452","indices":[3,12]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[13,27]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gdehoyoswalther","name":"Gustavo de Hoyos W","id":1627363441,"id_str":"1627363441","indices":[3,19]},{"screen_name":"Coparmex","name":"Coparmex Nacional","id":55103452,"id_str":"55103452","indices":[24,33]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[34,48]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:58 +0000 2018","id":1057057486665105409,"id_str":"1057057486665105409","text":"@MrReyKing Actualmente me cobra $145 al aeropuerto de CDMX y a Texcoco hubieran sido $225 \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f ahora ser\u00e1n al menos $300 m\u00e1s \ud83e\udd11","display_text_range":[11,126],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1057030626958852097,"in_reply_to_status_id_str":"1057030626958852097","in_reply_to_user_id":1475780270,"in_reply_to_user_id_str":"1475780270","in_reply_to_screen_name":"MrReyKing","user":{"id":4834487536,"id_str":"4834487536","name":"Mila Axara","screen_name":"mila_axara","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":76,"friends_count":120,"listed_count":0,"favourites_count":828,"statuses_count":776,"created_at":"Fri Jan 22 06:47:45 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042967589897596928\/EI82Bvap_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042967589897596928\/EI82Bvap_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MrReyKing","name":"El Rey","id":1475780270,"id_str":"1475780270","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:56 +0000 2018","id":1057057476263141376,"id_str":"1057057476263141376","text":"RT @vianeyesquinca: -\"Es una estupidez cancelar el aeropuerto en Texcoco\", me dice una conocida\n-\"Pero lo dijo @lopezobrador_ desde su camp\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":182870348,"id_str":"182870348","name":"Carmen P\u00e9rez y P\u00e9rez","screen_name":"carmencpp","location":"Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":114,"friends_count":572,"listed_count":0,"favourites_count":13659,"statuses_count":3568,"created_at":"Wed Aug 25 16:07:26 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/987385320051130368\/57CPU2Cy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/987385320051130368\/57CPU2Cy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/182870348\/1524246362","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 16:33:46 +0000 2018","id":1056947207302189056,"id_str":"1056947207302189056","text":"-\"Es una estupidez cancelar el aeropuerto en Texcoco\", me dice una conocida\n-\"Pero lo dijo @lopezobrador_ desde su\u2026 https:\/\/t.co\/ib3wUeNNWW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42306941,"id_str":"42306941","name":"Vianey Esquinca","screen_name":"vianeyesquinca","location":null,"url":"https:\/\/www.facebook.com\/vianey.esquinca","description":"Lo m\u00edo es la comunicaci\u00f3n @CuadranteRP. Escribo la Inmaculada Percepci\u00f3n en @Excelsior","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":18723,"friends_count":3310,"listed_count":252,"favourites_count":8698,"statuses_count":34029,"created_at":"Sun May 24 23:51:50 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1035676635784249344\/R2HI83i8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1035676635784249344\/R2HI83i8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42306941\/1535759525","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"-\"Es una estupidez cancelar el aeropuerto en Texcoco\", me dice una conocida\n-\"Pero lo dijo @lopezobrador_ desde su campa\u00f1a y t\u00fa votaste por \u00e9l\",  respond\u00ed soprendida\n- \"No pens\u00e9 que lo cumplir\u00eda\"\nY s\u00fabitamente pens\u00e9 en las novias que creen que su gal\u00e1n cambiar\u00e1 cuando se casen","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[91,105]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":222,"retweet_count":2315,"favorite_count":5888,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ib3wUeNNWW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056947207302189056","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[91,105]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vianeyesquinca","name":"Vianey Esquinca","id":42306941,"id_str":"42306941","indices":[3,18]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[111,125]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:54 +0000 2018","id":1057057469627854848,"id_str":"1057057469627854848","text":"@azapatah Yo digo que es mejor olvidarse del aeropuerto porque, ni en Santa Lucia ni en Texcoco se har\u00e1.","display_text_range":[10,104],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1056930888569810946,"in_reply_to_status_id_str":"1056930888569810946","in_reply_to_user_id":145506782,"in_reply_to_user_id_str":"145506782","in_reply_to_screen_name":"azapatah","user":{"id":536544560,"id_str":"536544560","name":"Dante A","screen_name":"Dante_A90","location":"CDMX","url":null,"description":"Yo no soy esa persona! Yo no soy en que andaba ah\u00ed!\nTequila, Sexo & Marihuana!\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":453,"friends_count":1453,"listed_count":0,"favourites_count":11286,"statuses_count":4888,"created_at":"Sun Mar 25 18:43:59 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/981675343500201984\/5kpatYRN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/981675343500201984\/5kpatYRN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/536544560\/1522884617","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"azapatah","name":"AlexandraZapataHojel","id":145506782,"id_str":"145506782","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:53 +0000 2018","id":1057057466767302656,"id_str":"1057057466767302656","text":"Llueve sobre Texcoco... ah s\u00ed, es que se esta formando de nuevo el lago, porque siempre no tendremos aeropuerto","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":56271172,"id_str":"56271172","name":"\u0466\u2202\u0491\u1e2f@\u1f94\u03b1 \u212c","screen_name":"skartcha","location":"M\u00e9xico","url":null,"description":"No s\u00e9 qu\u00e9 poner, es que soy muy indecisa. pero igual y luego les cuento, o tal vez no.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":173,"friends_count":374,"listed_count":4,"favourites_count":5722,"statuses_count":7454,"created_at":"Mon Jul 13 03:11:37 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"FFF8AD","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1013289164979212289\/_c-pUBIF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1013289164979212289\/_c-pUBIF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/56271172\/1497050807","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:52 +0000 2018","id":1057057460702273536,"id_str":"1057057460702273536","text":"RT @sopitas: S\u00ed muy padre su consulta, pero el proyecto del #NAICM en Texcoco sigue, dice Quique \ud83d\ude31\ud83d\ude10\nhttps:\/\/t.co\/f7nsZEx0Im","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":321680714,"id_str":"321680714","name":"Edgar Flores","screen_name":"edgarftorres","location":null,"url":null,"description":"lame","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":622,"friends_count":533,"listed_count":0,"favourites_count":2815,"statuses_count":2862,"created_at":"Tue Jun 21 23:44:12 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"030C0F","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1065292270625320960\/irJcbOys_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1065292270625320960\/irJcbOys_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/321680714\/1485843316","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 22:59:00 +0000 2018","id":1057044155761737728,"id_str":"1057044155761737728","text":"S\u00ed muy padre su consulta, pero el proyecto del #NAICM en Texcoco sigue, dice Quique \ud83d\ude31\ud83d\ude10\nhttps:\/\/t.co\/f7nsZEx0Im","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3362741,"id_str":"3362741","name":"Sopitas","screen_name":"sopitas","location":"Mexico","url":"http:\/\/www.sopitas.com","description":"Un tipo muy afortunado!\n\nContacto: sopitas@sopitas.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":2974888,"friends_count":3146,"listed_count":6565,"favourites_count":2503,"statuses_count":155771,"created_at":"Tue Apr 03 21:18:19 +0000 2007","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0000FF","profile_sidebar_border_color":"87BC44","profile_sidebar_fill_color":"E0FF92","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911376048960413696\/dptri3xB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911376048960413696\/dptri3xB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3362741\/1495033410","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":49,"retweet_count":151,"favorite_count":525,"entities":{"hashtags":[{"text":"NAICM","indices":[47,53]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f7nsZEx0Im","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2AyTZ6O","display_url":"bit.ly\/2AyTZ6O","indices":[87,110]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"NAICM","indices":[60,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f7nsZEx0Im","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2AyTZ6O","display_url":"bit.ly\/2AyTZ6O","indices":[100,123]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sopitas","name":"Sopitas","id":3362741,"id_str":"3362741","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:51 +0000 2018","id":1057057455245615105,"id_str":"1057057455245615105","text":"RT @Pajaropolitico: \u201cLa gente fue la que decidi\u00f3\" la cancelaci\u00f3n de la obra del @NvoAeropuertoMx en Texcoco: @lopezobrador_. https:\/\/t.co\/i\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1414047918,"id_str":"1414047918","name":"luluonti","screen_name":"luluonti","location":"M\u00e9xico, D.F.","url":"http:\/\/redlaesperanza.blogspot.mx\/","description":"Ecologista y solidaria. Peace & Love","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":458,"friends_count":99,"listed_count":85,"favourites_count":14459,"statuses_count":152683,"created_at":"Wed May 08 23:24:08 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000277117255\/1e2c42e89a7b2fe04ede8eb1e727711e_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000277117255\/1e2c42e89a7b2fe04ede8eb1e727711e_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1414047918\/1376270110","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 23:33:00 +0000 2018","id":1057052713329049601,"id_str":"1057052713329049601","text":"\u201cLa gente fue la que decidi\u00f3\" la cancelaci\u00f3n de la obra del @NvoAeropuertoMx en Texcoco: @lopezobrador_. https:\/\/t.co\/iXRIkbrCPo","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":84613584,"id_str":"84613584","name":"AnimalPolitico.com","screen_name":"Pajaropolitico","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/AnimalPolitico.com","description":"Periodismo independiente con todo el rigor. El sitio de noticias de M\u00e9xico es Animal Pol\u00edtico.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1916978,"friends_count":13660,"listed_count":10188,"favourites_count":18996,"statuses_count":552235,"created_at":"Fri Oct 23 15:13:11 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"088253","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042793675779039232\/uW8-SoMi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042793675779039232\/uW8-SoMi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/84613584\/1541010692","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":237,"retweet_count":177,"favorite_count":468,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iXRIkbrCPo","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/2018\/10\/amlo-santa-lucia-texcoco-aeropuerto-consulta\/","display_url":"animalpolitico.com\/2018\/10\/amlo-s\u2026","indices":[105,128]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NvoAeropuertoMx","name":"Nuevo Aeropuerto MX","id":4669858274,"id_str":"4669858274","indices":[60,76]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[89,103]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pajaropolitico","name":"AnimalPolitico.com","id":84613584,"id_str":"84613584","indices":[3,18]},{"screen_name":"NvoAeropuertoMx","name":"Nuevo Aeropuerto MX","id":4669858274,"id_str":"4669858274","indices":[80,96]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[109,123]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:48 +0000 2018","id":1057057442062721024,"id_str":"1057057442062721024","text":"RT @DeniseDresserG: Ahora que se cancela NAIM ojal\u00e1 AMLO anuncie c\u00f3mo se sancionar\u00e1 corrupci\u00f3n encontrada ah\u00ed, c\u00f3mo se rehabilitar\u00e1 zona de\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":57862231,"id_str":"57862231","name":"Edgar Lanzagorta","screen_name":"edgarlanza","location":"M\u00e9xico","url":null,"description":"Ingeniero Industrial, Gunner, celeste y borrego de coraz\u00f3n.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":276,"friends_count":277,"listed_count":3,"favourites_count":416,"statuses_count":18915,"created_at":"Sat Jul 18 05:16:26 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8B542B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme8\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme8\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9D582E","profile_sidebar_border_color":"D9B17E","profile_sidebar_fill_color":"EADEAA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1014281742486667264\/KnSghT0T_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1014281742486667264\/KnSghT0T_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/57862231\/1500260994","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 15:51:59 +0000 2018","id":1056936693373247488,"id_str":"1056936693373247488","text":"Ahora que se cancela NAIM ojal\u00e1 AMLO anuncie c\u00f3mo se sancionar\u00e1 corrupci\u00f3n encontrada ah\u00ed, c\u00f3mo se rehabilitar\u00e1 zon\u2026 https:\/\/t.co\/kkNcazpuLZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":435299501,"id_str":"435299501","name":"Denise Dresser","screen_name":"DeniseDresserG","location":"Ciudad de M\u00e9xico","url":"http:\/\/denisedresser.com\/","description":"Polit\u00f3loga, escritora, activista y tuitera. Autora de \u201cManifesto mexicano: c\u00f3mo perdimos el rumbo y c\u00f3mo recuperarlo\u201d. conferencias@denisedresser.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":4008056,"friends_count":542,"listed_count":6325,"favourites_count":33095,"statuses_count":45739,"created_at":"Mon Dec 12 22:17:03 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/548992032727781376\/5IQ6oII1_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/548992032727781376\/5IQ6oII1_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/435299501\/1530586100","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ahora que se cancela NAIM ojal\u00e1 AMLO anuncie c\u00f3mo se sancionar\u00e1 corrupci\u00f3n encontrada ah\u00ed, c\u00f3mo se rehabilitar\u00e1 zona de Texcoco, c\u00f3mo se renovar\u00e1 viejo aeropuerto, c\u00f3mo se har\u00e1 viable y funcional Santa Luc\u00eda\/Toluca, c\u00f3mo evitar\u00e1n cuatitud en nueva obra. Esperamos atentos. \ud83d\ude4f","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1726,"retweet_count":10602,"favorite_count":27008,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kkNcazpuLZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056936693373247488","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeniseDresserG","name":"Denise Dresser","id":435299501,"id_str":"435299501","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:47 +0000 2018","id":1057057439101652992,"id_str":"1057057439101652992","text":"RT @Desde_Izquierda: Para que vean el tama\u00f1o de la tranza que era el Aeropuerto de Texcoco.\nRevelan trama para vender terrenos protegidos c\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":596057954,"id_str":"596057954","name":"Reymundo gonzalez","screen_name":"rey_gva","location":"tijuana","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":63,"friends_count":95,"listed_count":0,"favourites_count":8330,"statuses_count":8195,"created_at":"Fri Jun 01 02:59:05 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2553386530\/IMG-20120827-00113_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2553386530\/IMG-20120827-00113_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 22:30:04 +0000 2018","id":1057036875351740417,"id_str":"1057036875351740417","text":"Para que vean el tama\u00f1o de la tranza que era el Aeropuerto de Texcoco.\nRevelan trama para vender terrenos protegido\u2026 https:\/\/t.co\/NV7iaeZAEW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":788204151465443329,"id_str":"788204151465443329","name":"#DesdeLaIzquierda","screen_name":"Desde_Izquierda","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/desdelaizquierda.mx","description":"Colectivo ciudadano de usuarios de twitter convencidos de que s\u00f3lo con la Revoluci\u00f3n de las Conciencias ser\u00e1 posible el cambio verdadero.\n#JuntosHaremosHistoria","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12319,"friends_count":1425,"listed_count":51,"favourites_count":11403,"statuses_count":54711,"created_at":"Tue Oct 18 02:24:48 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1065243813957050369\/wtiXEyZo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1065243813957050369\/wtiXEyZo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/788204151465443329\/1542570031","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Para que vean el tama\u00f1o de la tranza que era el Aeropuerto de Texcoco.\nRevelan trama para vender terrenos protegidos cercanos al NAICM a socios de Slim y Pe\u00f1a.\n#SantaLuc\u00edaVa https:\/\/t.co\/Km4iIrkJA8","display_text_range":[0,197],"entities":{"hashtags":[{"text":"SantaLuc\u00edaVa","indices":[160,173]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Km4iIrkJA8","expanded_url":"http:\/\/www.themexico.news\/las-denuncias\/revelan-trama-para-vender-terrenos-protegidos-cercanos-al-naicm-a-socios-de-slim-y-pena\/?fbclid=IwAR2gR_ZWOYpRuc1PxxLwHbpR1KoOlHlKD7aNbajKlPf9_Q0y6GNZZyR_enY","display_url":"themexico.news\/las-denuncias\/\u2026","indices":[174,197]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":204,"favorite_count":154,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NV7iaeZAEW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1057036875351740417","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Desde_Izquierda","name":"#DesdeLaIzquierda","id":788204151465443329,"id_str":"788204151465443329","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:47 +0000 2018","id":1057057438464176129,"id_str":"1057057438464176129","text":"RT @Pajaropolitico: \u201cLa gente fue la que decidi\u00f3\" la cancelaci\u00f3n de la obra del @NvoAeropuertoMx en Texcoco: @lopezobrador_. https:\/\/t.co\/i\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":591378880,"id_str":"591378880","name":"josvarasyvaldes","screen_name":"josvarasyvaldes","location":"San Diego Cal.","url":null,"description":"Ni nos domaron, ni nos doblaron, ni nos van a domesticar.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":284,"friends_count":332,"listed_count":5,"favourites_count":19078,"statuses_count":62397,"created_at":"Sun May 27 00:34:37 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000431147497\/0a2ffd7a22020ce45f1309a5496d1ad4_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000431147497\/0a2ffd7a22020ce45f1309a5496d1ad4_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 23:33:00 +0000 2018","id":1057052713329049601,"id_str":"1057052713329049601","text":"\u201cLa gente fue la que decidi\u00f3\" la cancelaci\u00f3n de la obra del @NvoAeropuertoMx en Texcoco: @lopezobrador_. https:\/\/t.co\/iXRIkbrCPo","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":84613584,"id_str":"84613584","name":"AnimalPolitico.com","screen_name":"Pajaropolitico","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/AnimalPolitico.com","description":"Periodismo independiente con todo el rigor. El sitio de noticias de M\u00e9xico es Animal Pol\u00edtico.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1916978,"friends_count":13660,"listed_count":10188,"favourites_count":18996,"statuses_count":552235,"created_at":"Fri Oct 23 15:13:11 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"088253","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042793675779039232\/uW8-SoMi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042793675779039232\/uW8-SoMi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/84613584\/1541010692","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":237,"retweet_count":177,"favorite_count":468,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iXRIkbrCPo","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/2018\/10\/amlo-santa-lucia-texcoco-aeropuerto-consulta\/","display_url":"animalpolitico.com\/2018\/10\/amlo-s\u2026","indices":[105,128]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NvoAeropuertoMx","name":"Nuevo Aeropuerto MX","id":4669858274,"id_str":"4669858274","indices":[60,76]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[89,103]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pajaropolitico","name":"AnimalPolitico.com","id":84613584,"id_str":"84613584","indices":[3,18]},{"screen_name":"NvoAeropuertoMx","name":"Nuevo Aeropuerto MX","id":4669858274,"id_str":"4669858274","indices":[80,96]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[109,123]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:44 +0000 2018","id":1057057426514444288,"id_str":"1057057426514444288","text":"RT @DeniseDresserG: Ahora que se cancela NAIM ojal\u00e1 AMLO anuncie c\u00f3mo se sancionar\u00e1 corrupci\u00f3n encontrada ah\u00ed, c\u00f3mo se rehabilitar\u00e1 zona de\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":285926548,"id_str":"285926548","name":"Luis Salinas","screen_name":"luigi_salinaz","location":"M\u00e9xico","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":107,"friends_count":836,"listed_count":0,"favourites_count":3025,"statuses_count":3979,"created_at":"Fri Apr 22 01:37:41 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0A0103","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"F00C1F","profile_sidebar_border_color":"440B99","profile_sidebar_fill_color":"ABCBFF","profile_text_color":"190FA3","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019985420153602048\/EPDaTBtc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019985420153602048\/EPDaTBtc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/285926548\/1528051372","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 15:51:59 +0000 2018","id":1056936693373247488,"id_str":"1056936693373247488","text":"Ahora que se cancela NAIM ojal\u00e1 AMLO anuncie c\u00f3mo se sancionar\u00e1 corrupci\u00f3n encontrada ah\u00ed, c\u00f3mo se rehabilitar\u00e1 zon\u2026 https:\/\/t.co\/kkNcazpuLZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":435299501,"id_str":"435299501","name":"Denise Dresser","screen_name":"DeniseDresserG","location":"Ciudad de M\u00e9xico","url":"http:\/\/denisedresser.com\/","description":"Polit\u00f3loga, escritora, activista y tuitera. Autora de \u201cManifesto mexicano: c\u00f3mo perdimos el rumbo y c\u00f3mo recuperarlo\u201d. conferencias@denisedresser.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":4008056,"friends_count":542,"listed_count":6325,"favourites_count":33095,"statuses_count":45739,"created_at":"Mon Dec 12 22:17:03 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/548992032727781376\/5IQ6oII1_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/548992032727781376\/5IQ6oII1_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/435299501\/1530586100","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ahora que se cancela NAIM ojal\u00e1 AMLO anuncie c\u00f3mo se sancionar\u00e1 corrupci\u00f3n encontrada ah\u00ed, c\u00f3mo se rehabilitar\u00e1 zona de Texcoco, c\u00f3mo se renovar\u00e1 viejo aeropuerto, c\u00f3mo se har\u00e1 viable y funcional Santa Luc\u00eda\/Toluca, c\u00f3mo evitar\u00e1n cuatitud en nueva obra. Esperamos atentos. \ud83d\ude4f","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1726,"retweet_count":10602,"favorite_count":27008,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kkNcazpuLZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056936693373247488","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeniseDresserG","name":"Denise Dresser","id":435299501,"id_str":"435299501","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:43 +0000 2018","id":1057057425084170241,"id_str":"1057057425084170241","text":"RT @SoyCarlosCesar: Con la cancelaci\u00f3n del corrupto aeropuerto en Texcoco:\n\n\u25aaPierde Salinas\n\n\u25aaPierde @EPN\n\n\u25aaPierde Slim\n\n\u25aaPierde Hank\n\n\u25aaPie\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":347524264,"id_str":"347524264","name":"miangel","screen_name":"xmac67","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":405,"friends_count":993,"listed_count":1,"favourites_count":6704,"statuses_count":14509,"created_at":"Tue Aug 02 22:56:56 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2582705891\/gtx2xh2qo4f9yeavs58h_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2582705891\/gtx2xh2qo4f9yeavs58h_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 04:38:33 +0000 2018","id":1056767219558797312,"id_str":"1056767219558797312","text":"Con la cancelaci\u00f3n del corrupto aeropuerto en Texcoco:\n\n\u25aaPierde Salinas\n\n\u25aaPierde @EPN\n\n\u25aaPierde Slim\n\n\u25aaPierde Hank\u2026 https:\/\/t.co\/9zQXrv86tr","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4855840071,"id_str":"4855840071","name":"Carlos C\u00e9sar Paniagua Montiel","screen_name":"SoyCarlosCesar","location":"Ramos Arizpe, Coahuila de Zara","url":"https:\/\/lopezobrador.org.mx","description":"Tanta prisa tenemos por hacer, escribir y dejar o\u00edr nuestra voz en el silencio de la eternidad, que olvidamos lo \u00fanico realmente importante: \u00a1VIVIR!.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3508,"friends_count":2456,"listed_count":15,"favourites_count":5280,"statuses_count":11048,"created_at":"Thu Jan 28 03:01:55 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"DD2E44","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1058709947838488576\/67oNfSH5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1058709947838488576\/67oNfSH5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4855840071\/1541555231","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"33e6ee2995e5ddb0","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/33e6ee2995e5ddb0.json","place_type":"city","name":"Ramos Arizpe","full_name":"Ramos Arizpe, Coahuila de Zaragoza","country_code":"MX","country":"Mexico","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-101.892504,25.449264],[-101.892504,26.393426],[-100.579431,26.393426],[-100.579431,25.449264]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Con la cancelaci\u00f3n del corrupto aeropuerto en Texcoco:\n\n\u25aaPierde Salinas\n\n\u25aaPierde @EPN\n\n\u25aaPierde Slim\n\n\u25aaPierde Hank\n\n\u25aaPierde V\u00e1zquez Ra\u00f1a\n\n\u25aaPierde Del Mazo\n\n\u25aaPierde Eruviel\n\n\u25aaPierde Montiel\n\n\u25aaPierde el grupo Atlacomulco\n\n\u25aaGan\u00f3 Santa Luc\u00eda y gan\u00f3 M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\n\u00a1Enhorabuena! https:\/\/t.co\/7vZbIuJo5N","display_text_range":[0,268],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EPN","name":"Enrique Pe\u00f1a Nieto","id":2897441,"id_str":"2897441","indices":[81,85]}],"symbols":[],"media":[{"id":1056767125379940352,"id_str":"1056767125379940352","indices":[269,292],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1056767125379940352\/pu\/img\/U0n36xSluylryxTE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1056767125379940352\/pu\/img\/U0n36xSluylryxTE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7vZbIuJo5N","display_url":"pic.twitter.com\/7vZbIuJo5N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SoyCarlosCesar\/status\/1056767219558797312\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":49300,"variants":[{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056767125379940352\/pu\/vid\/720x720\/oNcY6CTyv2iokw9g.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056767125379940352\/pu\/pl\/RbshLL4HOPp8e8xf.m3u8?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056767125379940352\/pu\/vid\/480x480\/Cn_zOSSONphT0f0U.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056767125379940352\/pu\/vid\/240x240\/HKUhCy9YzirCdJH_.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1056767125379940352,"id_str":"1056767125379940352","indices":[269,292],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1056767125379940352\/pu\/img\/U0n36xSluylryxTE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1056767125379940352\/pu\/img\/U0n36xSluylryxTE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7vZbIuJo5N","display_url":"pic.twitter.com\/7vZbIuJo5N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SoyCarlosCesar\/status\/1056767219558797312\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":49300,"variants":[{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056767125379940352\/pu\/vid\/720x720\/oNcY6CTyv2iokw9g.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056767125379940352\/pu\/pl\/RbshLL4HOPp8e8xf.m3u8?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056767125379940352\/pu\/vid\/480x480\/Cn_zOSSONphT0f0U.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056767125379940352\/pu\/vid\/240x240\/HKUhCy9YzirCdJH_.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":70,"retweet_count":891,"favorite_count":1234,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9zQXrv86tr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056767219558797312","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[{"screen_name":"EPN","name":"Enrique Pe\u00f1a Nieto","id":2897441,"id_str":"2897441","indices":[81,85]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SoyCarlosCesar","name":"Carlos C\u00e9sar Paniagua Montiel","id":4855840071,"id_str":"4855840071","indices":[3,18]},{"screen_name":"EPN","name":"Enrique Pe\u00f1a Nieto","id":2897441,"id_str":"2897441","indices":[101,105]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:39 +0000 2018","id":1057057408349024258,"id_str":"1057057408349024258","text":"RT @ChairoMexicano: #LoMejordeOctubre fue el rechazo a Texcoco en la consulta sobre el aeropuerto y las lagrimas de la derecha que ahora tu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":748582609081405440,"id_str":"748582609081405440","name":"Efrain Santos Rivera","screen_name":"EfrainSantosRi1","location":"Mexico","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":258,"friends_count":346,"listed_count":3,"favourites_count":18074,"statuses_count":42371,"created_at":"Thu Jun 30 18:22:56 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 14:11:10 +0000 2018","id":1056911323810848768,"id_str":"1056911323810848768","text":"#LoMejordeOctubre fue el rechazo a Texcoco en la consulta sobre el aeropuerto y las lagrimas de la derecha que ahor\u2026 https:\/\/t.co\/iXlz7wCOq2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":258915231,"id_str":"258915231","name":"El Chairo de Chairos","screen_name":"ChairoMexicano","location":"Guadalajara","url":null,"description":"Alter ego de un milenial superado. Militante de morena no adoctrinado ni sectario. Profesor de Ciencias Sociales y Humanidades. Bot ruso operado desde Cuba.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21785,"friends_count":926,"listed_count":70,"favourites_count":49914,"statuses_count":63630,"created_at":"Mon Feb 28 19:46:57 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1025853556614746115\/5xZMhw48_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1025853556614746115\/5xZMhw48_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/258915231\/1542157033","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#LoMejordeOctubre fue el rechazo a Texcoco en la consulta sobre el aeropuerto y las lagrimas de la derecha que ahora tuitean #MeDuelesM\u00e9xico pero @JoseAMeadeK fue el \u00fanico representante del PRIAN que acudi\u00f3 a votar mientras ellos se quedaron en casa. Es democracia, est\u00fapidos.","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"LoMejordeOctubre","indices":[0,17]},{"text":"MeDuelesM\u00e9xico","indices":[125,140]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoseAMeadeK","name":"Jos\u00e9 Antonio Meade\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","id":237372254,"id_str":"237372254","indices":[146,158]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":65,"retweet_count":460,"favorite_count":1186,"entities":{"hashtags":[{"text":"LoMejordeOctubre","indices":[0,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iXlz7wCOq2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056911323810848768","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"LoMejordeOctubre","indices":[20,37]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChairoMexicano","name":"El Chairo de Chairos","id":258915231,"id_str":"258915231","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:38 +0000 2018","id":1057057402099396609,"id_str":"1057057402099396609","text":"RT @rod_villa1000: M\u00e9xico 2024, ning\u00fan aeropuerto se construy\u00f3 y solo se le dio una manita de gato al Benito Ju\u00e1rez. Se retoma la idea de T\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":546916489,"id_str":"546916489","name":"manuel ochoa","screen_name":"jmochoar","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":741,"friends_count":652,"listed_count":80,"favourites_count":71081,"statuses_count":246726,"created_at":"Fri Apr 06 16:03:17 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/540032771943456769\/GI2kB1zi_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/540032771943456769\/GI2kB1zi_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 15:37:52 +0000 2018","id":1056933141456203777,"id_str":"1056933141456203777","text":"M\u00e9xico 2024, ning\u00fan aeropuerto se construy\u00f3 y solo se le dio una manita de gato al Benito Ju\u00e1rez. Se retoma la idea\u2026 https:\/\/t.co\/gxq9HCYNsK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":75125182,"id_str":"75125182","name":"Rodrigo","screen_name":"rod_villa1000","location":null,"url":null,"description":"Project Manager de profesi\u00f3n, Puma de coraz\u00f3n y cr\u00edtico de todo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2403,"friends_count":316,"listed_count":28,"favourites_count":1839,"statuses_count":62585,"created_at":"Thu Sep 17 21:52:30 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062093668499275778\/qpYEs-tu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062093668499275778\/qpYEs-tu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/75125182\/1465775868","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"M\u00e9xico 2024, ning\u00fan aeropuerto se construy\u00f3 y solo se le dio una manita de gato al Benito Ju\u00e1rez. Se retoma la idea de Texcoco pero las hordas progres gritan que no podemos quitarle sus casas a todos los paracaidistas que ahora viven en Texcoco.","display_text_range":[0,245],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":18,"retweet_count":194,"favorite_count":531,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gxq9HCYNsK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056933141456203777","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rod_villa1000","name":"Rodrigo","id":75125182,"id_str":"75125182","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:38 +0000 2018","id":1057057400329564160,"id_str":"1057057400329564160","text":"RT @flexluis: @Pajaropolitico @NvoAeropuertoMx @lopezobrador_ No te hagas pendejo @lopezobrador_ quien decidi\u00f3 la cancelaci\u00f3n del aeropuert\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":438904498,"id_str":"438904498","name":"M\u00f3nica Campos Lozada (Fifi)","screen_name":"Monica_arbanas","location":null,"url":null,"description":"Lic,Mtra y Dra. en Derecho, egresada UNAM CU, y ejerzo mi carrera. ORGULLOSAMENTE UNAM \ud83d\udc3e\u231b\ufe0f\ud83d\udda8\u260e\ufe0f\ud83d\udcbb\ud83d\udcb6\ud83d\udcb5\ud83d\udcb4\ud83d\udcb7\ud83d\udcb0","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":316,"friends_count":176,"listed_count":2,"favourites_count":4357,"statuses_count":8582,"created_at":"Sat Dec 17 04:39:11 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/900251647359594496\/myhWtIg5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/900251647359594496\/myhWtIg5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/438904498\/1497224700","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 23:39:44 +0000 2018","id":1057054408553492480,"id_str":"1057054408553492480","text":"@Pajaropolitico @NvoAeropuertoMx @lopezobrador_ No te hagas pendejo @lopezobrador_ quien decidi\u00f3 la cancelaci\u00f3n del\u2026 https:\/\/t.co\/fLVxm7kNx7","display_text_range":[48,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1057052713329049601,"in_reply_to_status_id_str":"1057052713329049601","in_reply_to_user_id":84613584,"in_reply_to_user_id_str":"84613584","in_reply_to_screen_name":"Pajaropolitico","user":{"id":169636041,"id_str":"169636041","name":"Luisma Vic","screen_name":"flexluis","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":322,"friends_count":312,"listed_count":7,"favourites_count":42359,"statuses_count":54411,"created_at":"Thu Jul 22 20:27:25 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1586921556\/genio_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1586921556\/genio_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Pajaropolitico @NvoAeropuertoMx @lopezobrador_ No te hagas pendejo @lopezobrador_ quien decidi\u00f3 la cancelaci\u00f3n del aeropuerto de Texcoco fuiste tu. \nSolo tu ser\u00e1s culpable si alg\u00fan d\u00eda sucede un accidente a\u00e9reo, y solo tu eres el culpable de la crisis financiera que se avecina. Es claro que eres un real peligro para M\u00e9xico","display_text_range":[48,325],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pajaropolitico","name":"AnimalPolitico.com","id":84613584,"id_str":"84613584","indices":[0,15]},{"screen_name":"NvoAeropuertoMx","name":"Nuevo Aeropuerto MX","id":4669858274,"id_str":"4669858274","indices":[16,32]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[33,47]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[68,82]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":16,"favorite_count":59,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fLVxm7kNx7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1057054408553492480","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Pajaropolitico","name":"AnimalPolitico.com","id":84613584,"id_str":"84613584","indices":[0,15]},{"screen_name":"NvoAeropuertoMx","name":"Nuevo Aeropuerto MX","id":4669858274,"id_str":"4669858274","indices":[16,32]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[33,47]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[68,82]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"flexluis","name":"Luisma Vic","id":169636041,"id_str":"169636041","indices":[3,12]},{"screen_name":"Pajaropolitico","name":"AnimalPolitico.com","id":84613584,"id_str":"84613584","indices":[14,29]},{"screen_name":"NvoAeropuertoMx","name":"Nuevo Aeropuerto MX","id":4669858274,"id_str":"4669858274","indices":[30,46]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[47,61]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[82,96]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:35 +0000 2018","id":1057057390468702210,"id_str":"1057057390468702210","text":"@ConsultaPara Se ve que no le dio ni un segundo de su valioso tiempo para ver el conjunto del aeropuerto de Texcoco\u2026 https:\/\/t.co\/Di4eLJGFN1","display_text_range":[14,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1057042385933340679,"in_reply_to_status_id_str":"1057042385933340679","in_reply_to_user_id":1052989978077274112,"in_reply_to_user_id_str":"1052989978077274112","in_reply_to_screen_name":"ConsultaPara","user":{"id":2849450323,"id_str":"2849450323","name":"Afa Fol Ter","screen_name":"Metydemhijos","location":null,"url":null,"description":"Sometimes the only payoff for having any faith is when it's tested again and again, every day (FOB)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":142,"friends_count":108,"listed_count":0,"favourites_count":8319,"statuses_count":4952,"created_at":"Fri Oct 10 00:53:31 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/991319250030776320\/WWFAB2iG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/991319250030776320\/WWFAB2iG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2849450323\/1527029741","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@ConsultaPara Se ve que no le dio ni un segundo de su valioso tiempo para ver el conjunto del aeropuerto de Texcoco: la creaci\u00f3n de los lagos eran parte de del proyecto","display_text_range":[14,168],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ConsultaPara","name":"ConsultaParaTodos","id":1052989978077274112,"id_str":"1052989978077274112","indices":[0,13]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":5,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Di4eLJGFN1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1057057390468702210","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ConsultaPara","name":"ConsultaParaTodos","id":1052989978077274112,"id_str":"1052989978077274112","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:33 +0000 2018","id":1057057381824245766,"id_str":"1057057381824245766","text":"RT @RubenAguilar: AMLO ya cuando  era jefe de gobierno no quer\u00eda se hiciera un nuevo aeropuerto en la CDMX.  Ahora logra suspenderlo. El de\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3163236943,"id_str":"3163236943","name":"Partido Libertario","screen_name":"PLdeMex","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/www.facebook.com\/MexicoLibertario","description":"Partido Libertario de M\u00e9xico (en fase de organizaci\u00f3n). - #LET - VIDA, LIBERTAD y PROPIEDAD PRIVADA. - Bloqueo a notoriamente idiotas. El diagn\u00f3stico es gratis.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3203,"friends_count":3416,"listed_count":65,"favourites_count":27,"statuses_count":77746,"created_at":"Sun Apr 19 02:33:34 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/589618977912922112\/bDapsoAu_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/589618977912922112\/bDapsoAu_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3163236943\/1429412013","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 18:15:22 +0000 2018","id":1056972777448787968,"id_str":"1056972777448787968","text":"AMLO ya cuando  era jefe de gobierno no quer\u00eda se hiciera un nuevo aeropuerto en la CDMX.  Ahora logra suspenderlo.\u2026 https:\/\/t.co\/YBjF9NBQCH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":47172488,"id_str":"47172488","name":"Rub\u00e9n Aguilar V.","screen_name":"RubenAguilar","location":"Ciudad de M\u00e9xico","url":"http:\/\/www.miscuadernos.com.mx","description":"Consultor, profesor y articulista. El di\u00e1logo es el gran instrumento para dirimir nuestras diferencias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":37038,"friends_count":3776,"listed_count":610,"favourites_count":3259,"statuses_count":50686,"created_at":"Sun Jun 14 20:55:08 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1040167907\/_N6R0467_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1040167907\/_N6R0467_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"AMLO ya cuando  era jefe de gobierno no quer\u00eda se hiciera un nuevo aeropuerto en la CDMX.  Ahora logra suspenderlo. El de Santa Lucia nunca se har\u00e1. Es incompatible. En unos a\u00f1os otro gobierno retomar\u00e1 la construcci\u00f3n de Texcoco. Eso es seguro.","display_text_range":[0,244],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":120,"retweet_count":476,"favorite_count":1079,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YBjF9NBQCH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056972777448787968","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RubenAguilar","name":"Rub\u00e9n Aguilar V.","id":47172488,"id_str":"47172488","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:33 +0000 2018","id":1057057380008026112,"id_str":"1057057380008026112","text":"RT @DeniseDresserG: Ahora que se cancela NAIM ojal\u00e1 AMLO anuncie c\u00f3mo se sancionar\u00e1 corrupci\u00f3n encontrada ah\u00ed, c\u00f3mo se rehabilitar\u00e1 zona de\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3241588496,"id_str":"3241588496","name":"Adri\u00e1n N\u00fa\u00f1ezSald\u00edvar","screen_name":"adrianns7175","location":null,"url":null,"description":"Docente","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":223,"friends_count":2255,"listed_count":5,"favourites_count":46057,"statuses_count":26955,"created_at":"Wed Jun 10 18:01:57 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1057774193016598528\/ebYgBxUo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1057774193016598528\/ebYgBxUo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3241588496\/1541028041","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 15:51:59 +0000 2018","id":1056936693373247488,"id_str":"1056936693373247488","text":"Ahora que se cancela NAIM ojal\u00e1 AMLO anuncie c\u00f3mo se sancionar\u00e1 corrupci\u00f3n encontrada ah\u00ed, c\u00f3mo se rehabilitar\u00e1 zon\u2026 https:\/\/t.co\/kkNcazpuLZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":435299501,"id_str":"435299501","name":"Denise Dresser","screen_name":"DeniseDresserG","location":"Ciudad de M\u00e9xico","url":"http:\/\/denisedresser.com\/","description":"Polit\u00f3loga, escritora, activista y tuitera. Autora de \u201cManifesto mexicano: c\u00f3mo perdimos el rumbo y c\u00f3mo recuperarlo\u201d. conferencias@denisedresser.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":4008056,"friends_count":542,"listed_count":6325,"favourites_count":33095,"statuses_count":45739,"created_at":"Mon Dec 12 22:17:03 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/548992032727781376\/5IQ6oII1_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/548992032727781376\/5IQ6oII1_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/435299501\/1530586100","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ahora que se cancela NAIM ojal\u00e1 AMLO anuncie c\u00f3mo se sancionar\u00e1 corrupci\u00f3n encontrada ah\u00ed, c\u00f3mo se rehabilitar\u00e1 zona de Texcoco, c\u00f3mo se renovar\u00e1 viejo aeropuerto, c\u00f3mo se har\u00e1 viable y funcional Santa Luc\u00eda\/Toluca, c\u00f3mo evitar\u00e1n cuatitud en nueva obra. Esperamos atentos. \ud83d\ude4f","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1726,"retweet_count":10602,"favorite_count":27008,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kkNcazpuLZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056936693373247488","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeniseDresserG","name":"Denise Dresser","id":435299501,"id_str":"435299501","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:30 +0000 2018","id":1057057366586392576,"id_str":"1057057366586392576","text":"RT @DeniseDresserG: Ahora que se cancela NAIM ojal\u00e1 AMLO anuncie c\u00f3mo se sancionar\u00e1 corrupci\u00f3n encontrada ah\u00ed, c\u00f3mo se rehabilitar\u00e1 zona de\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":954583391843663872,"id_str":"954583391843663872","name":"Olga Valle","screen_name":"olga18340668","location":null,"url":null,"description":"Mujer feliz, so\u00f1adora, rom\u00e1ntica. Trato como quiero que me traten. Me gustan los detalles que enamoran.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":13,"friends_count":180,"listed_count":0,"favourites_count":559,"statuses_count":336,"created_at":"Sat Jan 20 05:16:30 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1020466224797429761\/OUOlbjyr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1020466224797429761\/OUOlbjyr_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 15:51:59 +0000 2018","id":1056936693373247488,"id_str":"1056936693373247488","text":"Ahora que se cancela NAIM ojal\u00e1 AMLO anuncie c\u00f3mo se sancionar\u00e1 corrupci\u00f3n encontrada ah\u00ed, c\u00f3mo se rehabilitar\u00e1 zon\u2026 https:\/\/t.co\/kkNcazpuLZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":435299501,"id_str":"435299501","name":"Denise Dresser","screen_name":"DeniseDresserG","location":"Ciudad de M\u00e9xico","url":"http:\/\/denisedresser.com\/","description":"Polit\u00f3loga, escritora, activista y tuitera. Autora de \u201cManifesto mexicano: c\u00f3mo perdimos el rumbo y c\u00f3mo recuperarlo\u201d. conferencias@denisedresser.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":4008056,"friends_count":542,"listed_count":6325,"favourites_count":33095,"statuses_count":45739,"created_at":"Mon Dec 12 22:17:03 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/548992032727781376\/5IQ6oII1_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/548992032727781376\/5IQ6oII1_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/435299501\/1530586100","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ahora que se cancela NAIM ojal\u00e1 AMLO anuncie c\u00f3mo se sancionar\u00e1 corrupci\u00f3n encontrada ah\u00ed, c\u00f3mo se rehabilitar\u00e1 zona de Texcoco, c\u00f3mo se renovar\u00e1 viejo aeropuerto, c\u00f3mo se har\u00e1 viable y funcional Santa Luc\u00eda\/Toluca, c\u00f3mo evitar\u00e1n cuatitud en nueva obra. Esperamos atentos. \ud83d\ude4f","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1726,"retweet_count":10602,"favorite_count":27008,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kkNcazpuLZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056936693373247488","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeniseDresserG","name":"Denise Dresser","id":435299501,"id_str":"435299501","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:28 +0000 2018","id":1057057358873088000,"id_str":"1057057358873088000","text":"RT @ThisIsNotLux: Gente subiendo fotos del lago de Texcoco y diciendo que ni val\u00eda la pena mover el aeropuerto porque lo que queda es un ch\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":211880932,"id_str":"211880932","name":"Manuel Silva","screen_name":"WdraManuel","location":"M\u00e9xico D.F.","url":null,"description":"Escribe, graba, edita, repite.\n\nInsta: manuelsilva0714","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":127,"friends_count":145,"listed_count":2,"favourites_count":6481,"statuses_count":3707,"created_at":"Thu Nov 04 14:52:22 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"00BF26","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/461683104604626944\/Af7JTyMp_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/461683104604626944\/Af7JTyMp_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/211880932\/1398870824","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 20:34:35 +0000 2018","id":1057007812012883968,"id_str":"1057007812012883968","text":"Gente subiendo fotos del lago de Texcoco y diciendo que ni val\u00eda la pena mover el aeropuerto porque lo que queda es\u2026 https:\/\/t.co\/lRg7tVAW9f","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60735286,"id_str":"60735286","name":"la jarra de kool-aid","screen_name":"ThisIsNotLux","location":null,"url":"http:\/\/projekte.jonamag.de\/lossinvoz\/es\/voluntad-de-piedra\/","description":"Muerta pero deliciosa \u2728 Colecci\u00f3n de tweets in\u00fatiles que s\u00f3lo existen en este perfil \u2728a veces subo cosas bonitas en ig http:\/\/instagram.com\/luzldg\/?hl=en","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":300,"friends_count":178,"listed_count":1,"favourites_count":19386,"statuses_count":24387,"created_at":"Mon Jul 27 22:50:36 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FA8072","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"5E634A","profile_text_color":"551E18","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1063155655379484675\/e_KWyDy7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1063155655379484675\/e_KWyDy7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/60735286\/1542209513","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Gente subiendo fotos del lago de Texcoco y diciendo que ni val\u00eda la pena mover el aeropuerto porque lo que queda es un charco.\nTsea, precisamente por eso debe ser salvado.","display_text_range":[0,171],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lRg7tVAW9f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1057007812012883968","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ThisIsNotLux","name":"la jarra de kool-aid","id":60735286,"id_str":"60735286","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:26 +0000 2018","id":1057057353516900352,"id_str":"1057057353516900352","text":"RT @flexluis: @Pajaropolitico @NvoAeropuertoMx @lopezobrador_ No te hagas pendejo @lopezobrador_ quien decidi\u00f3 la cancelaci\u00f3n del aeropuert\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":740311117952614400,"id_str":"740311117952614400","name":"Carlos E. Rodriguez","screen_name":"CarlosE88308053","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14,"friends_count":72,"listed_count":0,"favourites_count":1064,"statuses_count":3210,"created_at":"Tue Jun 07 22:34:59 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 23:39:44 +0000 2018","id":1057054408553492480,"id_str":"1057054408553492480","text":"@Pajaropolitico @NvoAeropuertoMx @lopezobrador_ No te hagas pendejo @lopezobrador_ quien decidi\u00f3 la cancelaci\u00f3n del\u2026 https:\/\/t.co\/fLVxm7kNx7","display_text_range":[48,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1057052713329049601,"in_reply_to_status_id_str":"1057052713329049601","in_reply_to_user_id":84613584,"in_reply_to_user_id_str":"84613584","in_reply_to_screen_name":"Pajaropolitico","user":{"id":169636041,"id_str":"169636041","name":"Luisma Vic","screen_name":"flexluis","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":322,"friends_count":312,"listed_count":7,"favourites_count":42359,"statuses_count":54411,"created_at":"Thu Jul 22 20:27:25 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1586921556\/genio_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1586921556\/genio_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Pajaropolitico @NvoAeropuertoMx @lopezobrador_ No te hagas pendejo @lopezobrador_ quien decidi\u00f3 la cancelaci\u00f3n del aeropuerto de Texcoco fuiste tu. \nSolo tu ser\u00e1s culpable si alg\u00fan d\u00eda sucede un accidente a\u00e9reo, y solo tu eres el culpable de la crisis financiera que se avecina. Es claro que eres un real peligro para M\u00e9xico","display_text_range":[48,325],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pajaropolitico","name":"AnimalPolitico.com","id":84613584,"id_str":"84613584","indices":[0,15]},{"screen_name":"NvoAeropuertoMx","name":"Nuevo Aeropuerto MX","id":4669858274,"id_str":"4669858274","indices":[16,32]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[33,47]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[68,82]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":16,"favorite_count":59,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fLVxm7kNx7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1057054408553492480","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Pajaropolitico","name":"AnimalPolitico.com","id":84613584,"id_str":"84613584","indices":[0,15]},{"screen_name":"NvoAeropuertoMx","name":"Nuevo Aeropuerto MX","id":4669858274,"id_str":"4669858274","indices":[16,32]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[33,47]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[68,82]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"flexluis","name":"Luisma Vic","id":169636041,"id_str":"169636041","indices":[3,12]},{"screen_name":"Pajaropolitico","name":"AnimalPolitico.com","id":84613584,"id_str":"84613584","indices":[14,29]},{"screen_name":"NvoAeropuertoMx","name":"Nuevo Aeropuerto MX","id":4669858274,"id_str":"4669858274","indices":[30,46]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[47,61]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[82,96]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:26 +0000 2018","id":1057057350803226624,"id_str":"1057057350803226624","text":"RT @DeniseDresserG: Ahora que se cancela NAIM ojal\u00e1 AMLO anuncie c\u00f3mo se sancionar\u00e1 corrupci\u00f3n encontrada ah\u00ed, c\u00f3mo se rehabilitar\u00e1 zona de\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":45029031,"id_str":"45029031","name":"Pilmon","screen_name":"pollitachilanga","location":"Ciudad de M\u00e9xico","url":null,"description":"\ud83d\udc3e de perro de \u2764\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":56,"friends_count":587,"listed_count":2,"favourites_count":4862,"statuses_count":4771,"created_at":"Fri Jun 05 23:30:44 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B01CFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"65B0DA","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052747340673617920\/01p73miX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052747340673617920\/01p73miX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/45029031\/1443366995","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 15:51:59 +0000 2018","id":1056936693373247488,"id_str":"1056936693373247488","text":"Ahora que se cancela NAIM ojal\u00e1 AMLO anuncie c\u00f3mo se sancionar\u00e1 corrupci\u00f3n encontrada ah\u00ed, c\u00f3mo se rehabilitar\u00e1 zon\u2026 https:\/\/t.co\/kkNcazpuLZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":435299501,"id_str":"435299501","name":"Denise Dresser","screen_name":"DeniseDresserG","location":"Ciudad de M\u00e9xico","url":"http:\/\/denisedresser.com\/","description":"Polit\u00f3loga, escritora, activista y tuitera. Autora de \u201cManifesto mexicano: c\u00f3mo perdimos el rumbo y c\u00f3mo recuperarlo\u201d. conferencias@denisedresser.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":4008056,"friends_count":542,"listed_count":6325,"favourites_count":33095,"statuses_count":45739,"created_at":"Mon Dec 12 22:17:03 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/548992032727781376\/5IQ6oII1_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/548992032727781376\/5IQ6oII1_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/435299501\/1530586100","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ahora que se cancela NAIM ojal\u00e1 AMLO anuncie c\u00f3mo se sancionar\u00e1 corrupci\u00f3n encontrada ah\u00ed, c\u00f3mo se rehabilitar\u00e1 zona de Texcoco, c\u00f3mo se renovar\u00e1 viejo aeropuerto, c\u00f3mo se har\u00e1 viable y funcional Santa Luc\u00eda\/Toluca, c\u00f3mo evitar\u00e1n cuatitud en nueva obra. Esperamos atentos. \ud83d\ude4f","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1726,"retweet_count":10602,"favorite_count":27008,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kkNcazpuLZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056936693373247488","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeniseDresserG","name":"Denise Dresser","id":435299501,"id_str":"435299501","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:25 +0000 2018","id":1057057348357738496,"id_str":"1057057348357738496","text":"RT @lucy_mccartney: Pe\u00f1a Nieto va a acabar el aeropuerto en Texcoco en treinta d\u00edas y t\u00fa no puedes acabar tu tesis.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":30086434,"id_str":"30086434","name":"La gran se\u00f1ora","screen_name":"Addy000","location":null,"url":null,"description":"Siempre volteo al despedirme.\n\nSoy aburrida por que soy contadora.\n\nSend memes.|| Instagram: addyvr","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":385,"friends_count":80,"listed_count":3,"favourites_count":1521,"statuses_count":21588,"created_at":"Thu Apr 09 22:38:41 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1049148218481602560\/f9_9OEqw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1049148218481602560\/f9_9OEqw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/30086434\/1521423885","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 21:29:28 +0000 2018","id":1057021622836715521,"id_str":"1057021622836715521","text":"Pe\u00f1a Nieto va a acabar el aeropuerto en Texcoco en treinta d\u00edas y t\u00fa no puedes acabar tu tesis.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78139640,"id_str":"78139640","name":"George","screen_name":"lucy_mccartney","location":"Ciudad de M\u00e9xico","url":"http:\/\/Instagram.com\/lucy_mccartney","description":"Algunas veces vivo y otras veces la vida se me va con lo que escribo. Maestra del autosabotaje.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":45830,"friends_count":440,"listed_count":1343,"favourites_count":161582,"statuses_count":57810,"created_at":"Mon Sep 28 22:23:11 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0D0601","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E8D1BC","profile_text_color":"C73B3B","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/963282480814964737\/V5lPHF9q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/963282480814964737\/V5lPHF9q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78139640\/1534110601","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":14,"favorite_count":144,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lucy_mccartney","name":"George","id":78139640,"id_str":"78139640","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:25 +0000 2018","id":1057057348307443712,"id_str":"1057057348307443712","text":"@SOYCarlosMota @EPN Sr Presidente en nombre de los Mexicanos haga algo por el aeropuerto de Texcoco Ud es el presid\u2026 https:\/\/t.co\/LftxiJcqpS","display_text_range":[20,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1056957134234099712,"in_reply_to_status_id_str":"1056957134234099712","in_reply_to_user_id":1390619719,"in_reply_to_user_id_str":"1390619719","in_reply_to_screen_name":"SOYCarlosMota","user":{"id":892486300590252033,"id_str":"892486300590252033","name":"Jaime Rodriguez","screen_name":"JaimeRo26481533","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":95,"friends_count":633,"listed_count":1,"favourites_count":7558,"statuses_count":5575,"created_at":"Tue Aug 01 20:44:50 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@SOYCarlosMota @EPN Sr Presidente en nombre de los Mexicanos haga algo por el aeropuerto de Texcoco Ud es el presidente en funci\u00f3n haga haga una claspsula donde el aeropuerto seguir\u00e1 en su caracter de PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA,saludos Sr Presidente...","display_text_range":[20,252],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SOYCarlosMota","name":"Carlos Mota","id":1390619719,"id_str":"1390619719","indices":[0,14]},{"screen_name":"EPN","name":"Enrique Pe\u00f1a Nieto","id":2897441,"id_str":"2897441","indices":[15,19]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LftxiJcqpS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1057057348307443712","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SOYCarlosMota","name":"Carlos Mota","id":1390619719,"id_str":"1390619719","indices":[0,14]},{"screen_name":"EPN","name":"Enrique Pe\u00f1a Nieto","id":2897441,"id_str":"2897441","indices":[15,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:25 +0000 2018","id":1057057346625720320,"id_str":"1057057346625720320","text":"RT @Megafono_Mx: Como lo adelantamos hace unos momentos, los resultados de la Consulta Nacional sobre el Nuevo Aeropuerto, con m\u00e1s de 1 mil\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36587816,"id_str":"36587816","name":"Antonio Mtz","screen_name":"tequixquiac","location":"Mexico City","url":"http:\/\/about.me\/arq.antonio","description":"Arquitecto","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1667,"friends_count":2641,"listed_count":32,"favourites_count":12511,"statuses_count":108994,"created_at":"Thu Apr 30 03:50:34 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1F3147","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850886886143012864\/ih2vxoyK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850886886143012864\/ih2vxoyK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36587816\/1524791818","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 04:09:47 +0000 2018","id":1056759978625658880,"id_str":"1056759978625658880","text":"Como lo adelantamos hace unos momentos, los resultados de la Consulta Nacional sobre el Nuevo Aeropuerto, con m\u00e1s d\u2026 https:\/\/t.co\/PrIwecFF41","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2568087295,"id_str":"2568087295","name":"Meg\u00e1fono","screen_name":"Megafono_Mx","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/megafono.org","description":"Medio de informaci\u00f3n independiente","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":36813,"friends_count":1,"listed_count":155,"favourites_count":0,"statuses_count":3417,"created_at":"Sun Jun 15 01:10:10 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899406693288656897\/emkQyrbW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899406693288656897\/emkQyrbW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2568087295\/1530213972","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Como lo adelantamos hace unos momentos, los resultados de la Consulta Nacional sobre el Nuevo Aeropuerto, con m\u00e1s de 1 mill\u00f3n de ciudadanos participantes, son los siguientes:\n\n- Texcoco: 310 mil\n- Santa Luc\u00eda: 747mil","display_text_range":[0,216],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":9,"retweet_count":234,"favorite_count":393,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PrIwecFF41","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056759978625658880","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Megafono_Mx","name":"Meg\u00e1fono","id":2568087295,"id_str":"2568087295","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:24 +0000 2018","id":1057057342435590145,"id_str":"1057057342435590145","text":"RT @DonRul: El 98.8% de las personas que votaron en la consulta no sabe d\u00f3nde se encuentran Texcoco o Santa Luc\u00eda. Ni el aeropuerto actual.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":266266220,"id_str":"266266220","name":"J.M. \u00aeamirez","screen_name":"JoseMikeRA","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":320,"friends_count":450,"listed_count":8,"favourites_count":530,"statuses_count":24586,"created_at":"Mon Mar 14 23:37:02 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1035638739853295618\/IHQ-9bcF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1035638739853295618\/IHQ-9bcF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/266266220\/1538960827","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 23:49:36 +0000 2018","id":1057056889010339841,"id_str":"1057056889010339841","text":"El 98.8% de las personas que votaron en la consulta no sabe d\u00f3nde se encuentran Texcoco o Santa Luc\u00eda. Ni el aeropu\u2026 https:\/\/t.co\/66NgXMqszA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":13230252,"id_str":"13230252","name":"\ud83c\udd73\ud83c\udd7e\ud83c\udd7d \ud83c\udd81\ud83c\udd84\ud83c\udd7b","screen_name":"DonRul","location":"Urbe de Humo, M\u00e9xico","url":"http:\/\/www.donrul.com","description":"Escribo y dibujo porque es m\u00e1s barato que consultar a un psic\u00f3logo y menos pedante que pegarme un tiro.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":23262,"friends_count":6930,"listed_count":838,"favourites_count":54368,"statuses_count":66767,"created_at":"Fri Feb 08 01:32:53 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2A2170","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"514352","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/461680251680997376\/XvYW60D0_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/461680251680997376\/XvYW60D0_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/13230252\/1416532508","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El 98.8% de las personas que votaron en la consulta no sabe d\u00f3nde se encuentran Texcoco o Santa Luc\u00eda. Ni el aeropuerto actual. Ni qu\u00e9 es un avi\u00f3n.","display_text_range":[0,147],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":7,"retweet_count":27,"favorite_count":85,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/66NgXMqszA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1057056889010339841","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DonRul","name":"\ud83c\udd73\ud83c\udd7e\ud83c\udd7d \ud83c\udd81\ud83c\udd84\ud83c\udd7b","id":13230252,"id_str":"13230252","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:23 +0000 2018","id":1057057337763119105,"id_str":"1057057337763119105","text":"RT @ay_patricia: Qui\u00e9n fuera ingeniero civil del Aeropuerto de Texcoco para no tener que ir a trabajar ma\u00f1ana.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":352704415,"id_str":"352704415","name":"Fryda","screen_name":"fryflo22","location":"Mexico","url":null,"description":"\ud83d\udc18","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":283,"friends_count":206,"listed_count":1,"favourites_count":3879,"statuses_count":3273,"created_at":"Thu Aug 11 00:09:39 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1013653276875771904\/1ukrdAjo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1013653276875771904\/1ukrdAjo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/352704415\/1528106783","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 05:08:14 +0000 2018","id":1056774687882133504,"id_str":"1056774687882133504","text":"Qui\u00e9n fuera ingeniero civil del Aeropuerto de Texcoco para no tener que ir a trabajar ma\u00f1ana.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":117968961,"id_str":"117968961","name":"Fat Bottomed Girl","screen_name":"ay_patricia","location":"En tus comisuras. ","url":"http:\/\/Instagram.com\/rppespinosa","description":"Perd\u00f3n si estoy de nuevo ac\u00e1, pens\u00e9 que hab\u00edas preguntado por m\u00ed.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1209,"friends_count":378,"listed_count":10,"favourites_count":34966,"statuses_count":36207,"created_at":"Sat Feb 27 05:33:30 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0F0202","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0F0C0E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E0C99F","profile_text_color":"B2688B","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046218079418699776\/DeKegBte_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046218079418699776\/DeKegBte_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/117968961\/1532064148","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":12,"retweet_count":273,"favorite_count":1599,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ay_patricia","name":"Fat Bottomed Girl","id":117968961,"id_str":"117968961","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:22 +0000 2018","id":1057057335716298760,"id_str":"1057057335716298760","text":"RT @DineroEnImagen: Cancelar aeropuerto en Texcoco generar\u00e1 atraso de 10 a\u00f1os a aviaci\u00f3n mexicana https:\/\/t.co\/1lqbs1ZUHL https:\/\/t.co\/PieM\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":147968383,"id_str":"147968383","name":"Sergio Rivera \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","screen_name":"SergioRiveraR","location":"Mexico","url":null,"description":"Sediento de conocimiento, Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y Comunicaciones, seguridad inform\u00e1tica, aeropuertos, aviaci\u00f3n, servicio postal, educaci\u00f3n #Mexico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1430,"friends_count":2996,"listed_count":14,"favourites_count":23925,"statuses_count":7653,"created_at":"Tue May 25 14:09:24 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/758758156365201408\/rOHMsQgo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/758758156365201408\/rOHMsQgo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/147968383\/1469737103","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 23:15:30 +0000 2018","id":1057048307539894273,"id_str":"1057048307539894273","text":"Cancelar aeropuerto en Texcoco generar\u00e1 atraso de 10 a\u00f1os a aviaci\u00f3n mexicana https:\/\/t.co\/1lqbs1ZUHL https:\/\/t.co\/PieMTg62uN","display_text_range":[0,101],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":104667895,"id_str":"104667895","name":"Dinero en Imagen","screen_name":"DineroEnImagen","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/www.dineroenimagen.com","description":"Contextualizamos la informaci\u00f3n econ\u00f3mica para que tomes decisiones y mejores tu calidad de vida.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":144846,"friends_count":378,"listed_count":1211,"favourites_count":759,"statuses_count":205171,"created_at":"Thu Jan 14 01:15:54 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0D6385","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/780274484498411520\/UQqPn77d_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/780274484498411520\/UQqPn77d_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/104667895\/1494871206","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":20,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1lqbs1ZUHL","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2ABExqR","display_url":"bit.ly\/2ABExqR","indices":[78,101]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1057048295816683520,"id_str":"1057048295816683520","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dqtj0xaV4AAP1Be.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dqtj0xaV4AAP1Be.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PieMTg62uN","display_url":"pic.twitter.com\/PieMTg62uN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DineroEnImagen\/status\/1057048307539894273\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":720,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1057048295816683520,"id_str":"1057048295816683520","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dqtj0xaV4AAP1Be.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dqtj0xaV4AAP1Be.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PieMTg62uN","display_url":"pic.twitter.com\/PieMTg62uN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DineroEnImagen\/status\/1057048307539894273\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":720,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1lqbs1ZUHL","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2ABExqR","display_url":"bit.ly\/2ABExqR","indices":[98,121]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DineroEnImagen","name":"Dinero en Imagen","id":104667895,"id_str":"104667895","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:20 +0000 2018","id":1057057324790046722,"id_str":"1057057324790046722","text":"RT @carlosbravoreg: \u00bfC\u00f3mo se respetar\u00e1n los contratos si se cancela la obra?\n\n\u00bfCu\u00e1les estudios han demostrado que no existe ning\u00fan problema\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2445726486,"id_str":"2445726486","name":"JORGE LUIS ESCUDERO","screen_name":"SKUDEROJORGE","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":65,"friends_count":507,"listed_count":0,"favourites_count":1509,"statuses_count":4581,"created_at":"Tue Apr 15 17:15:35 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/784977746241974273\/PHCk2q_Q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/784977746241974273\/PHCk2q_Q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2445726486\/1475987777","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 21:29:43 +0000 2018","id":1057021689039671296,"id_str":"1057021689039671296","text":"\u00bfC\u00f3mo se respetar\u00e1n los contratos si se cancela la obra?\n\n\u00bfCu\u00e1les estudios han demostrado que no existe ning\u00fan prob\u2026 https:\/\/t.co\/LFzSdPECr3","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":334479182,"id_str":"334479182","name":"Carlos Bravo Regidor","screen_name":"carlosbravoreg","location":"Ciudad de M\u00e9xico","url":"https:\/\/www.loc.gov\/resource\/ppmsca.29087\/","description":"Me interesan la pol\u00edtica, el periodismo y la historia, en \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8. Profesor @CIDE_MX. Coordino @PeriodismoCIDE. Colaboro en varios medios.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":51589,"friends_count":3359,"listed_count":568,"favourites_count":28763,"statuses_count":20157,"created_at":"Wed Jul 13 04:51:38 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"393B0B","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1017174660574859264\/8yC1zXjc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1017174660574859264\/8yC1zXjc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/334479182\/1532105324","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfC\u00f3mo se respetar\u00e1n los contratos si se cancela la obra?\n\n\u00bfCu\u00e1les estudios han demostrado que no existe ning\u00fan problema t\u00e9cnico para operar SL y el actual AICM simult\u00e1neamente?\n\n\u00bfQu\u00e9 estudio avala esta alternativa como soluci\u00f3n al problema de saturaci\u00f3n?\n\nhttps:\/\/t.co\/4L5Egikgfb","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4L5Egikgfb","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/2018\/10\/amlo-santa-lucia-texcoco-aeropuerto-consulta\/","display_url":"animalpolitico.com\/2018\/10\/amlo-s\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":41,"retweet_count":117,"favorite_count":226,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LFzSdPECr3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1057021689039671296","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlosbravoreg","name":"Carlos Bravo Regidor","id":334479182,"id_str":"334479182","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:18 +0000 2018","id":1057057320264445953,"id_str":"1057057320264445953","text":"RT @Sehablaes: Sabemos que el tema del d\u00eda en la agenda nacional es el aeropuerto. Que muchos de ustedes est\u00e1n furiosos o felices por la ca\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":187363491,"id_str":"187363491","name":"Roberto P. A.","screen_name":"Rob_Chango_PA","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":110,"friends_count":608,"listed_count":0,"favourites_count":2669,"statuses_count":5867,"created_at":"Mon Sep 06 01:05:10 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118102454\/MonkeyGun_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118102454\/MonkeyGun_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 21:50:09 +0000 2018","id":1057026831424065536,"id_str":"1057026831424065536","text":"Sabemos que el tema del d\u00eda en la agenda nacional es el aeropuerto. Que muchos de ustedes est\u00e1n furiosos o felices\u2026 https:\/\/t.co\/41xTy570Y1","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":243820026,"id_str":"243820026","name":"Se Habla Espa\u00f1ol","screen_name":"Sehablaes","location":"Ciudad de M\u00e9xico","url":"http:\/\/www.sehablaespanolconsultoria.com","description":"Consultor\u00eda en Comunicaci\u00f3n y Relaciones P\u00fablicas","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1311,"friends_count":614,"listed_count":18,"favourites_count":572,"statuses_count":7560,"created_at":"Thu Jan 27 21:56:44 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0E0F0F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FA7908","profile_sidebar_border_color":"FCFCFC","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"FF7B08","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2929316929\/b55e36fb8ceadb45447ddebbfa7dae2c_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2929316929\/b55e36fb8ceadb45447ddebbfa7dae2c_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/243820026\/1358964768","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Sabemos que el tema del d\u00eda en la agenda nacional es el aeropuerto. Que muchos de ustedes est\u00e1n furiosos o felices por la cancelaci\u00f3n de Texcoco pero s\u00f3lo queremos pedirles que hoy tambi\u00e9n miren a #Nayarit. Necesitamos del apoyo nacional. #MeduelesM\u00e9xico #FuerzaNayarit https:\/\/t.co\/3fO35q4A2v","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"Nayarit","indices":[197,205]},{"text":"MeduelesM\u00e9xico","indices":[239,254]},{"text":"FuerzaNayarit","indices":[255,269]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1057026828966260737,"id_str":"1057026828966260737","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqtQTPKXcAENKbt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqtQTPKXcAENKbt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3fO35q4A2v","display_url":"pic.twitter.com\/3fO35q4A2v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Sehablaes\/status\/1057026831424065536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1072,"h":603,"resize":"fit"},"large":{"w":1072,"h":603,"resize":"fit"}}},{"id":1057026828907544576,"id_str":"1057026828907544576","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqtQTO8XgAAgacb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqtQTO8XgAAgacb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3fO35q4A2v","display_url":"pic.twitter.com\/3fO35q4A2v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Sehablaes\/status\/1057026831424065536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}},{"id":1057026828861358081,"id_str":"1057026828861358081","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqtQTOxWwAEMpwP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqtQTOxWwAEMpwP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3fO35q4A2v","display_url":"pic.twitter.com\/3fO35q4A2v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Sehablaes\/status\/1057026831424065536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1057026828966260737,"id_str":"1057026828966260737","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqtQTPKXcAENKbt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqtQTPKXcAENKbt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3fO35q4A2v","display_url":"pic.twitter.com\/3fO35q4A2v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Sehablaes\/status\/1057026831424065536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1072,"h":603,"resize":"fit"},"large":{"w":1072,"h":603,"resize":"fit"}}},{"id":1057026828907544576,"id_str":"1057026828907544576","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqtQTO8XgAAgacb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqtQTO8XgAAgacb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3fO35q4A2v","display_url":"pic.twitter.com\/3fO35q4A2v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Sehablaes\/status\/1057026831424065536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}},{"id":1057026828861358081,"id_str":"1057026828861358081","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqtQTOxWwAEMpwP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqtQTOxWwAEMpwP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3fO35q4A2v","display_url":"pic.twitter.com\/3fO35q4A2v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Sehablaes\/status\/1057026831424065536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/41xTy570Y1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1057026831424065536","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sehablaes","name":"Se Habla Espa\u00f1ol","id":243820026,"id_str":"243820026","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:16 +0000 2018","id":1057057311804530688,"id_str":"1057057311804530688","text":"RT @MuySuFrida: La cancelaci\u00f3n del aeropuerto de Texcoco nos costar\u00e1 200 mil millones de pesos, es decir, unas 10 veces los sobreprecios de\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":256297987,"id_str":"256297987","name":"Marcos Rios","screen_name":"best_mark","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":38,"friends_count":174,"listed_count":0,"favourites_count":1824,"statuses_count":1807,"created_at":"Wed Feb 23 01:57:13 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1663625258\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1663625258\/image_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 15:20:07 +0000 2018","id":1056928675801763847,"id_str":"1056928675801763847","text":"La cancelaci\u00f3n del aeropuerto de Texcoco nos costar\u00e1 200 mil millones de pesos, es decir, unas 10 veces los sobrepr\u2026 https:\/\/t.co\/O2YcFdSbSi","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":951295306213281798,"id_str":"951295306213281798","name":"Frida Garc\u00eda","screen_name":"MuySuFrida","location":null,"url":null,"description":"Soy la de la intuici\u00f3n","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16485,"friends_count":15818,"listed_count":71,"favourites_count":13536,"statuses_count":5773,"created_at":"Thu Jan 11 03:30:50 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1014640377675112448\/ZPLIHPzu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1014640377675112448\/ZPLIHPzu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/951295306213281798\/1515642743","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La cancelaci\u00f3n del aeropuerto de Texcoco nos costar\u00e1 200 mil millones de pesos, es decir, unas 10 veces los sobreprecios de la L\u00ednea 12 por la que huy\u00f3 del pa\u00eds Marcelo Ebrard.","display_text_range":[0,176],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":71,"retweet_count":666,"favorite_count":1167,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O2YcFdSbSi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056928675801763847","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuySuFrida","name":"Frida Garc\u00eda","id":951295306213281798,"id_str":"951295306213281798","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:16 +0000 2018","id":1057057309912899584,"id_str":"1057057309912899584","text":"RT @revistaproceso: Consulta tumba el proyecto del NAIM en Texcoco; va aeropuerto en Santa Lucia\nhttps:\/\/t.co\/yvcS94CyFn","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2325978746,"id_str":"2325978746","name":"Luis garcia","screen_name":"luisgarciacs81","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":19,"friends_count":88,"listed_count":0,"favourites_count":2451,"statuses_count":2174,"created_at":"Mon Feb 03 20:04:45 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/996587925608411136\/9_DJ9NmB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/996587925608411136\/9_DJ9NmB_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 04:33:44 +0000 2018","id":1056766005463212032,"id_str":"1056766005463212032","text":"Consulta tumba el proyecto del NAIM en Texcoco; va aeropuerto en Santa Lucia\nhttps:\/\/t.co\/yvcS94CyFn","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":41156599,"id_str":"41156599","name":"Proceso","screen_name":"revistaproceso","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/www.proceso.com.mx","description":"Revista Proceso. Semanario de informaci\u00f3n y an\u00e1lisis\nhttp:\/\/www.proceso.com.mx","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":4681239,"friends_count":1834,"listed_count":14010,"favourites_count":466,"statuses_count":132033,"created_at":"Tue May 19 17:00:37 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/791445782024949760\/_Mlnv2Z-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/791445782024949760\/_Mlnv2Z-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/41156599\/1541446723","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":127,"retweet_count":689,"favorite_count":1237,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yvcS94CyFn","expanded_url":"https:\/\/www.proceso.com.mx\/557248\/consulta-tumba-el-proyecto-del-naim-en-texcoco-va-aeropuerto-en-santa-lucia","display_url":"proceso.com.mx\/557248\/consult\u2026","indices":[77,100]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yvcS94CyFn","expanded_url":"https:\/\/www.proceso.com.mx\/557248\/consulta-tumba-el-proyecto-del-naim-en-texcoco-va-aeropuerto-en-santa-lucia","display_url":"proceso.com.mx\/557248\/consult\u2026","indices":[97,120]}],"user_mentions":[{"screen_name":"revistaproceso","name":"Proceso","id":41156599,"id_str":"41156599","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:15 +0000 2018","id":1057057305106309120,"id_str":"1057057305106309120","text":"RT @jrisco: ANTES DE DORMIR ESCUCHEN A @DeniseMaerker. \n\n\u00a1Vaya claridad! \n\n\u00bfPor qu\u00e9 se cancela Texcoco? \u00bfQu\u00e9 significa para AMLO? \u00bfHabr\u00e1 un\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4739492396,"id_str":"4739492396","name":"Oscar Bahena","screen_name":"OBahenaL","location":"Puebla, M\u00e9xico","url":null,"description":"Un rom\u00e1ntico, esperanzado y luchador.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":147,"friends_count":434,"listed_count":1,"favourites_count":961,"statuses_count":5719,"created_at":"Sun Jan 10 18:28:20 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1039197597175447557\/HhjIPPvm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1039197597175447557\/HhjIPPvm_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 05:56:47 +0000 2018","id":1056786909014429697,"id_str":"1056786909014429697","text":"ANTES DE DORMIR ESCUCHEN A @DeniseMaerker. \n\n\u00a1Vaya claridad! \n\n\u00bfPor qu\u00e9 se cancela Texcoco? \u00bfQu\u00e9 significa para AML\u2026 https:\/\/t.co\/SKhbaXJ2Ig","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8044452,"id_str":"8044452","name":"Risco","screen_name":"jrisco","location":null,"url":null,"description":"\u00b7 Periodista [ @AsiLasCosasW \u00b7 #LaNotaDura \u00b7 @ElFinanciero_MX ]","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1144861,"friends_count":999,"listed_count":1637,"favourites_count":94660,"statuses_count":29493,"created_at":"Wed Aug 08 02:50:22 +0000 2007","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1008900774213115904\/mZXzxfjS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1008900774213115904\/mZXzxfjS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/8044452\/1531221838","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"ANTES DE DORMIR ESCUCHEN A @DeniseMaerker. \n\n\u00a1Vaya claridad! \n\n\u00bfPor qu\u00e9 se cancela Texcoco? \u00bfQu\u00e9 significa para AMLO? \u00bfHabr\u00e1 un nuevo aeropuerto? \n\n\u00a1\u00a1 NOS LO DIJO ELLA HACE D\u00cdAS !! Una lectura indispensable. Punto. \n\nhttps:\/\/t.co\/62gVPKBDGc","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeniseMaerker","name":"Denise Maerker","id":195933066,"id_str":"195933066","indices":[27,41]}],"symbols":[],"media":[{"id":1055356372882153472,"id_str":"1055356372882153472","indices":[217,240],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1055356372882153472\/pu\/img\/0IBN4ITOeDhxc-XR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1055356372882153472\/pu\/img\/0IBN4ITOeDhxc-XR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/62gVPKBDGc","display_url":"pic.twitter.com\/62gVPKBDGc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Rafaherrera1983\/status\/1055356708393046016\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":129700,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1055356372882153472\/pu\/pl\/fDzJFguCX8FSuUal.m3u8?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1055356372882153472\/pu\/vid\/640x360\/fuUnd1WCaZLqKQbm.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1055356372882153472\/pu\/vid\/320x180\/YuFBTlay5i9ypm5K.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_status_id":1055356708393046016,"source_status_id_str":"1055356708393046016","source_user_id":261433587,"source_user_id_str":"261433587"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1055356372882153472,"id_str":"1055356372882153472","indices":[217,240],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1055356372882153472\/pu\/img\/0IBN4ITOeDhxc-XR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1055356372882153472\/pu\/img\/0IBN4ITOeDhxc-XR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/62gVPKBDGc","display_url":"pic.twitter.com\/62gVPKBDGc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Rafaherrera1983\/status\/1055356708393046016\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":129700,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1055356372882153472\/pu\/pl\/fDzJFguCX8FSuUal.m3u8?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1055356372882153472\/pu\/vid\/640x360\/fuUnd1WCaZLqKQbm.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1055356372882153472\/pu\/vid\/320x180\/YuFBTlay5i9ypm5K.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_status_id":1055356708393046016,"source_status_id_str":"1055356708393046016","source_user_id":261433587,"source_user_id_str":"261433587"}]}},"quote_count":0,"reply_count":441,"retweet_count":5458,"favorite_count":11701,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SKhbaXJ2Ig","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056786909014429697","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DeniseMaerker","name":"Denise Maerker","id":195933066,"id_str":"195933066","indices":[27,41]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jrisco","name":"Risco","id":8044452,"id_str":"8044452","indices":[3,10]},{"screen_name":"DeniseMaerker","name":"Denise Maerker","id":195933066,"id_str":"195933066","indices":[39,53]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:12 +0000 2018","id":1057057291168636930,"id_str":"1057057291168636930","text":"RT @Pajaropolitico: \u201cLa gente fue la que decidi\u00f3\" la cancelaci\u00f3n de la obra del @NvoAeropuertoMx en Texcoco: @lopezobrador_. https:\/\/t.co\/i\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2342456772,"id_str":"2342456772","name":"Juan M Saldivar C","screen_name":"juanmasaldivarc","location":null,"url":null,"description":"Economista de profesi\u00f3n, Diplom\u00e1tico por convicci\u00f3n y experiencia, consultor comercial\/cultural, m\u00fasico, creo en mi Creador\/mi conciencia, vivo en el universo!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":110,"friends_count":711,"listed_count":0,"favourites_count":2315,"statuses_count":2619,"created_at":"Thu Feb 13 19:14:08 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/888574267339677696\/twEkxVbw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/888574267339677696\/twEkxVbw_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 23:33:00 +0000 2018","id":1057052713329049601,"id_str":"1057052713329049601","text":"\u201cLa gente fue la que decidi\u00f3\" la cancelaci\u00f3n de la obra del @NvoAeropuertoMx en Texcoco: @lopezobrador_. https:\/\/t.co\/iXRIkbrCPo","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":84613584,"id_str":"84613584","name":"AnimalPolitico.com","screen_name":"Pajaropolitico","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/AnimalPolitico.com","description":"Periodismo independiente con todo el rigor. El sitio de noticias de M\u00e9xico es Animal Pol\u00edtico.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1916978,"friends_count":13660,"listed_count":10188,"favourites_count":18996,"statuses_count":552235,"created_at":"Fri Oct 23 15:13:11 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"088253","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042793675779039232\/uW8-SoMi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042793675779039232\/uW8-SoMi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/84613584\/1541010692","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":237,"retweet_count":177,"favorite_count":468,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iXRIkbrCPo","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/2018\/10\/amlo-santa-lucia-texcoco-aeropuerto-consulta\/","display_url":"animalpolitico.com\/2018\/10\/amlo-s\u2026","indices":[105,128]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NvoAeropuertoMx","name":"Nuevo Aeropuerto MX","id":4669858274,"id_str":"4669858274","indices":[60,76]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[89,103]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pajaropolitico","name":"AnimalPolitico.com","id":84613584,"id_str":"84613584","indices":[3,18]},{"screen_name":"NvoAeropuertoMx","name":"Nuevo Aeropuerto MX","id":4669858274,"id_str":"4669858274","indices":[80,96]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[109,123]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:10 +0000 2018","id":1057057283618885632,"id_str":"1057057283618885632","text":"RT @AgenteTruffaut: El llamado a que el empresariado d\u00e9 un golpe de Estado contra el presidente electo @LopezObrador_ que hace la locutora\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":725868324819595265,"id_str":"725868324819595265","name":"Jose Luis Salas Q","screen_name":"jlsqcdd","location":null,"url":null,"description":"Cuando ya no somos capaces de cambiar , una situaci\u00f3n , nos encontramos con el desaf\u00edo de cambiar uno mismo\"","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":64,"friends_count":315,"listed_count":1,"favourites_count":8503,"statuses_count":9020,"created_at":"Fri Apr 29 02:04:29 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/830910386723491840\/3k9IKSDh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/830910386723491840\/3k9IKSDh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/725868324819595265\/1502920420","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 18:46:37 +0000 2018","id":1056980643559755778,"id_str":"1056980643559755778","text":"El llamado a que el empresariado d\u00e9 un golpe de Estado contra el presidente electo @LopezObrador_ que hace la locut\u2026 https:\/\/t.co\/XW4p57CtQA","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/tapbots.com\/tweetbot\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetbot for i\u039fS\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18746993,"id_str":"18746993","name":"Agente Truffaut","screen_name":"AgenteTruffaut","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":47056,"friends_count":108,"listed_count":1093,"favourites_count":22195,"statuses_count":562605,"created_at":"Thu Jan 08 00:51:12 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"007320","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"EADEAA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1058582585339723776\/ob3QQtSM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1058582585339723776\/ob3QQtSM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18746993\/1487755631","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El llamado a que el empresariado d\u00e9 un golpe de Estado contra el presidente electo @LopezObrador_ que hace la locutora Fernanda Familiar @QTF no es una mera ocurrencia, sino una hist\u00e9rica defensa de su patr\u00f3n Olegario V\u00e1zquez, inversionista (Prodemex) en el aeropuerto de Texcoco. https:\/\/t.co\/5uPQ0pFEDh","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[83,97]},{"screen_name":"qtf","name":"Fernanda Familiar","id":24200281,"id_str":"24200281","indices":[137,141]}],"symbols":[],"media":[{"id":1056980638098587648,"id_str":"1056980638098587648","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqsmSkxVAAAEtWM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqsmSkxVAAAEtWM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5uPQ0pFEDh","display_url":"pic.twitter.com\/5uPQ0pFEDh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AgenteTruffaut\/status\/1056980643559755778\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1134,"h":809,"resize":"fit"},"large":{"w":1134,"h":809,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":485,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1056980638098587648,"id_str":"1056980638098587648","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqsmSkxVAAAEtWM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqsmSkxVAAAEtWM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5uPQ0pFEDh","display_url":"pic.twitter.com\/5uPQ0pFEDh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AgenteTruffaut\/status\/1056980643559755778\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1134,"h":809,"resize":"fit"},"large":{"w":1134,"h":809,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":485,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":48,"retweet_count":957,"favorite_count":1028,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XW4p57CtQA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056980643559755778","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[83,97]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AgenteTruffaut","name":"Agente Truffaut","id":18746993,"id_str":"18746993","indices":[3,18]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[103,117]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:08 +0000 2018","id":1057057278057078784,"id_str":"1057057278057078784","text":"RT @erederbez: Que complicad\u00edsimo resulta: estar en contra del aeropuerto en Texcoco no significa estar a favor de Santa Luc\u00eda (por descono\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":558766192,"id_str":"558766192","name":"Marcela Z\u00fa\u00f1iga","screen_name":"marcelazg2002","location":"Puebla, Pue.","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":148,"friends_count":223,"listed_count":9,"favourites_count":13789,"statuses_count":23177,"created_at":"Fri Apr 20 16:25:47 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1024669249170591744\/OuFZlYbe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1024669249170591744\/OuFZlYbe_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 06:01:28 +0000 2018","id":1056788085281820673,"id_str":"1056788085281820673","text":"Que complicad\u00edsimo resulta: estar en contra del aeropuerto en Texcoco no significa estar a favor de Santa Luc\u00eda (po\u2026 https:\/\/t.co\/PpTPcQJ3qv","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":305194289,"id_str":"305194289","name":"Er\u00e9ndira Derbez","screen_name":"erederbez","location":"M\u00e9xico","url":"https:\/\/erendirad.wordpress.com\/","description":"Dibujo. Estudio papeles viejos. Juego cascaritas. Ilustraciones en @pequenolapin.\nhttp:\/\/www.tienda.pequenolapin.com","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":16093,"friends_count":1888,"listed_count":104,"favourites_count":11438,"statuses_count":16108,"created_at":"Wed May 25 20:12:03 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"20F7DB","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1064715931924914176\/6cwMGfuZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1064715931924914176\/6cwMGfuZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/305194289\/1533151079","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Que complicad\u00edsimo resulta: estar en contra del aeropuerto en Texcoco no significa estar a favor de Santa Luc\u00eda (por desconocer argumentos t\u00e9cnicos), ni a favor de una consulta como la que se hizo.","display_text_range":[0,197],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":41,"retweet_count":530,"favorite_count":2201,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PpTPcQJ3qv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056788085281820673","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"erederbez","name":"Er\u00e9ndira Derbez","id":305194289,"id_str":"305194289","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:08 +0000 2018","id":1057057275993645056,"id_str":"1057057275993645056","text":"RT @DeniseDresserG: Ahora que se cancela NAIM ojal\u00e1 AMLO anuncie c\u00f3mo se sancionar\u00e1 corrupci\u00f3n encontrada ah\u00ed, c\u00f3mo se rehabilitar\u00e1 zona de\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":982995961,"id_str":"982995961","name":"Aurora","screen_name":"Auro12hg","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7,"friends_count":248,"listed_count":0,"favourites_count":210,"statuses_count":102,"created_at":"Sat Dec 01 17:31:51 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561889724370255874\/4y-haoRZ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561889724370255874\/4y-haoRZ_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 15:51:59 +0000 2018","id":1056936693373247488,"id_str":"1056936693373247488","text":"Ahora que se cancela NAIM ojal\u00e1 AMLO anuncie c\u00f3mo se sancionar\u00e1 corrupci\u00f3n encontrada ah\u00ed, c\u00f3mo se rehabilitar\u00e1 zon\u2026 https:\/\/t.co\/kkNcazpuLZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":435299501,"id_str":"435299501","name":"Denise Dresser","screen_name":"DeniseDresserG","location":"Ciudad de M\u00e9xico","url":"http:\/\/denisedresser.com\/","description":"Polit\u00f3loga, escritora, activista y tuitera. Autora de \u201cManifesto mexicano: c\u00f3mo perdimos el rumbo y c\u00f3mo recuperarlo\u201d. conferencias@denisedresser.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":4008056,"friends_count":542,"listed_count":6325,"favourites_count":33095,"statuses_count":45739,"created_at":"Mon Dec 12 22:17:03 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/548992032727781376\/5IQ6oII1_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/548992032727781376\/5IQ6oII1_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/435299501\/1530586100","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ahora que se cancela NAIM ojal\u00e1 AMLO anuncie c\u00f3mo se sancionar\u00e1 corrupci\u00f3n encontrada ah\u00ed, c\u00f3mo se rehabilitar\u00e1 zona de Texcoco, c\u00f3mo se renovar\u00e1 viejo aeropuerto, c\u00f3mo se har\u00e1 viable y funcional Santa Luc\u00eda\/Toluca, c\u00f3mo evitar\u00e1n cuatitud en nueva obra. Esperamos atentos. \ud83d\ude4f","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1726,"retweet_count":10602,"favorite_count":27008,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kkNcazpuLZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056936693373247488","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeniseDresserG","name":"Denise Dresser","id":435299501,"id_str":"435299501","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:06 +0000 2018","id":1057057267588173824,"id_str":"1057057267588173824","text":"RT @Nacion321: El presidente electo @lopezobrador_ anunci\u00f3 la cancelaci\u00f3n del aeropuerto en Texcoco y ya respondieron los empresarios https\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":553961596,"id_str":"553961596","name":"Laurys","screen_name":"LawraPrz","location":"M\u00e9xico","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":236,"friends_count":1038,"listed_count":3,"favourites_count":9677,"statuses_count":5989,"created_at":"Sun Apr 15 01:05:19 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1001283334708846592\/MYGcyt7r_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1001283334708846592\/MYGcyt7r_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/553961596\/1424137850","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 23:09:00 +0000 2018","id":1057046674525380610,"id_str":"1057046674525380610","text":"El presidente electo @lopezobrador_ anunci\u00f3 la cancelaci\u00f3n del aeropuerto en Texcoco y ya respondieron los empresar\u2026 https:\/\/t.co\/X3I0uLilzG","source":"\u003ca href=\"https:\/\/sproutsocial.com\" rel=\"nofollow\"\u003eSprout Social\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":753034902308696065,"id_str":"753034902308696065","name":"Naci\u00f3n321","screen_name":"Nacion321","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/www.nacion321.com","description":"Noticias, videos, infotainment. Ganador #EliotAwards2018 y #ReedLatino2018, top 3 mejores startups de noticias y mejor uso de video en Latinoam\u00e9rica (WAN-IFRA)","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":75884,"friends_count":33239,"listed_count":443,"favourites_count":2392,"statuses_count":62505,"created_at":"Wed Jul 13 01:14:46 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/925170687085391872\/ZemQkmW3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/925170687085391872\/ZemQkmW3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/753034902308696065\/1542343056","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El presidente electo @lopezobrador_ anunci\u00f3 la cancelaci\u00f3n del aeropuerto en Texcoco y ya respondieron los empresarios https:\/\/t.co\/hujPsjOEOx","display_text_range":[0,142],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hujPsjOEOx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2AxrHtp","display_url":"bit.ly\/2AxrHtp","indices":[119,142]}],"user_mentions":[{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[21,35]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":9,"retweet_count":7,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X3I0uLilzG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1057046674525380610","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[21,35]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nacion321","name":"Naci\u00f3n321","id":753034902308696065,"id_str":"753034902308696065","indices":[3,13]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[36,50]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:05 +0000 2018","id":1057057264081756160,"id_str":"1057057264081756160","text":"RT @DeniseDresserG: Ahora que se cancela NAIM ojal\u00e1 AMLO anuncie c\u00f3mo se sancionar\u00e1 corrupci\u00f3n encontrada ah\u00ed, c\u00f3mo se rehabilitar\u00e1 zona de\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3302076410,"id_str":"3302076410","name":"Roberto Gerardo","screen_name":"Thunaer68","location":null,"url":null,"description":"Cat\u00f3lico, Ingeniero, Steelers, Bayern M\u00fcnich, ProVida, ProFamilia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":720,"friends_count":859,"listed_count":59,"favourites_count":990,"statuses_count":116622,"created_at":"Fri Jul 31 04:16:11 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046608568416256000\/N8781h4e_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046608568416256000\/N8781h4e_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3302076410\/1532203319","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 15:51:59 +0000 2018","id":1056936693373247488,"id_str":"1056936693373247488","text":"Ahora que se cancela NAIM ojal\u00e1 AMLO anuncie c\u00f3mo se sancionar\u00e1 corrupci\u00f3n encontrada ah\u00ed, c\u00f3mo se rehabilitar\u00e1 zon\u2026 https:\/\/t.co\/kkNcazpuLZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":435299501,"id_str":"435299501","name":"Denise Dresser","screen_name":"DeniseDresserG","location":"Ciudad de M\u00e9xico","url":"http:\/\/denisedresser.com\/","description":"Polit\u00f3loga, escritora, activista y tuitera. Autora de \u201cManifesto mexicano: c\u00f3mo perdimos el rumbo y c\u00f3mo recuperarlo\u201d. conferencias@denisedresser.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":4008056,"friends_count":542,"listed_count":6325,"favourites_count":33095,"statuses_count":45739,"created_at":"Mon Dec 12 22:17:03 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/548992032727781376\/5IQ6oII1_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/548992032727781376\/5IQ6oII1_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/435299501\/1530586100","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ahora que se cancela NAIM ojal\u00e1 AMLO anuncie c\u00f3mo se sancionar\u00e1 corrupci\u00f3n encontrada ah\u00ed, c\u00f3mo se rehabilitar\u00e1 zona de Texcoco, c\u00f3mo se renovar\u00e1 viejo aeropuerto, c\u00f3mo se har\u00e1 viable y funcional Santa Luc\u00eda\/Toluca, c\u00f3mo evitar\u00e1n cuatitud en nueva obra. Esperamos atentos. \ud83d\ude4f","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1726,"retweet_count":10602,"favorite_count":27008,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kkNcazpuLZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056936693373247488","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeniseDresserG","name":"Denise Dresser","id":435299501,"id_str":"435299501","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:04 +0000 2018","id":1057057260415868928,"id_str":"1057057260415868928","text":"RT @AntiTelevisaMx: Con la cancelaci\u00f3n del corrupto aeropuerto en Texcoco:\n\n\u25aaPierde Salinas\n\n\u25aaPierde @EPN\n\n\u25aaPierde Slim\n\n\u25aaPierde Hank\n\n\u25aaPie\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":805187139784753152,"id_str":"805187139784753152","name":"Lucy","screen_name":"Lucy100774","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":39,"friends_count":15,"listed_count":0,"favourites_count":11123,"statuses_count":15894,"created_at":"Sat Dec 03 23:09:08 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 04:22:59 +0000 2018","id":1056763302875926528,"id_str":"1056763302875926528","text":"Con la cancelaci\u00f3n del corrupto aeropuerto en Texcoco:\n\n\u25aaPierde Salinas\n\n\u25aaPierde @EPN\n\n\u25aaPierde Slim\n\n\u25aaPierde Hank\u2026 https:\/\/t.co\/RC924hnImH","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3227489102,"id_str":"3227489102","name":"AntiTelevisaMx","screen_name":"AntiTelevisaMx","location":"Col. Roma, Ciudad de M\u00e9xico","url":null,"description":"Marcos Alexander\u2026 Humano demasiado humano | Creador de contenidos en Twitter e Instagram | GIFs | V\u00eddeos | Memes | DM | \ud83c\uddf8 \ud83c\uddee \ud83c\uddf3    \ud83c\udde9 \ud83c\uddee \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf8... #BuenViernes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26353,"friends_count":2792,"listed_count":100,"favourites_count":85887,"statuses_count":45970,"created_at":"Tue May 26 19:47:49 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/679823965255147520\/TbgBefAa_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/679823965255147520\/TbgBefAa_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3227489102\/1464217583","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Con la cancelaci\u00f3n del corrupto aeropuerto en Texcoco:\n\n\u25aaPierde Salinas\n\n\u25aaPierde @EPN\n\n\u25aaPierde Slim\n\n\u25aaPierde Hank\n\n\u25aaPierde V\u00e1zquez Ra\u00f1a\n\n\u25aaPierde Del Mazo\n\n\u25aaPierde Eruviel\n\n\u25aaPierde Montiel\n\n\u25aaPierde el grupo Atlacomulco\n\n\u25aaGan\u00f3 Santa Luc\u00eda y gan\u00f3 M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\n\u00a1Enhorabuena! https:\/\/t.co\/Sgte17YsLG","display_text_range":[0,268],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EPN","name":"Enrique Pe\u00f1a Nieto","id":2897441,"id_str":"2897441","indices":[81,85]}],"symbols":[],"media":[{"id":1056761937608888321,"id_str":"1056761937608888321","indices":[269,292],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1056761937608888321\/pu\/img\/BHTz87aJDudkvhC0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1056761937608888321\/pu\/img\/BHTz87aJDudkvhC0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Sgte17YsLG","display_url":"pic.twitter.com\/Sgte17YsLG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AntiTelevisaMx\/status\/1056763302875926528\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":49700,"variants":[{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056761937608888321\/pu\/vid\/720x720\/UekZIm1MTaSRjfQh.mp4?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056761937608888321\/pu\/vid\/480x480\/mF3X0PIUZsoqizGn.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056761937608888321\/pu\/pl\/nmTgBJ-bCH2H1ID_.m3u8?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056761937608888321\/pu\/vid\/240x240\/vpuMr1UWJRY0uKnt.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1056761937608888321,"id_str":"1056761937608888321","indices":[269,292],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1056761937608888321\/pu\/img\/BHTz87aJDudkvhC0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1056761937608888321\/pu\/img\/BHTz87aJDudkvhC0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Sgte17YsLG","display_url":"pic.twitter.com\/Sgte17YsLG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AntiTelevisaMx\/status\/1056763302875926528\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":49700,"variants":[{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056761937608888321\/pu\/vid\/720x720\/UekZIm1MTaSRjfQh.mp4?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056761937608888321\/pu\/vid\/480x480\/mF3X0PIUZsoqizGn.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056761937608888321\/pu\/pl\/nmTgBJ-bCH2H1ID_.m3u8?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056761937608888321\/pu\/vid\/240x240\/vpuMr1UWJRY0uKnt.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":261,"retweet_count":3165,"favorite_count":4503,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RC924hnImH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056763302875926528","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[{"screen_name":"EPN","name":"Enrique Pe\u00f1a Nieto","id":2897441,"id_str":"2897441","indices":[81,85]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AntiTelevisaMx","name":"AntiTelevisaMx","id":3227489102,"id_str":"3227489102","indices":[3,18]},{"screen_name":"EPN","name":"Enrique Pe\u00f1a Nieto","id":2897441,"id_str":"2897441","indices":[101,105]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:51:02 +0000 2018","id":1057057252257992705,"id_str":"1057057252257992705","text":"RT @DeniseDresserG: Ahora que se cancela NAIM ojal\u00e1 AMLO anuncie c\u00f3mo se sancionar\u00e1 corrupci\u00f3n encontrada ah\u00ed, c\u00f3mo se rehabilitar\u00e1 zona de\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3653797228,"id_str":"3653797228","name":"alberto santillan","screen_name":"alberto90991624","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":45,"friends_count":401,"listed_count":0,"favourites_count":870,"statuses_count":100,"created_at":"Mon Sep 14 14:14:54 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/704788027680239616\/wMTtAxqn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/704788027680239616\/wMTtAxqn_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 15:51:59 +0000 2018","id":1056936693373247488,"id_str":"1056936693373247488","text":"Ahora que se cancela NAIM ojal\u00e1 AMLO anuncie c\u00f3mo se sancionar\u00e1 corrupci\u00f3n encontrada ah\u00ed, c\u00f3mo se rehabilitar\u00e1 zon\u2026 https:\/\/t.co\/kkNcazpuLZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":435299501,"id_str":"435299501","name":"Denise Dresser","screen_name":"DeniseDresserG","location":"Ciudad de M\u00e9xico","url":"http:\/\/denisedresser.com\/","description":"Polit\u00f3loga, escritora, activista y tuitera. Autora de \u201cManifesto mexicano: c\u00f3mo perdimos el rumbo y c\u00f3mo recuperarlo\u201d. conferencias@denisedresser.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":4008056,"friends_count":542,"listed_count":6325,"favourites_count":33095,"statuses_count":45739,"created_at":"Mon Dec 12 22:17:03 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/548992032727781376\/5IQ6oII1_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/548992032727781376\/5IQ6oII1_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/435299501\/1530586100","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ahora que se cancela NAIM ojal\u00e1 AMLO anuncie c\u00f3mo se sancionar\u00e1 corrupci\u00f3n encontrada ah\u00ed, c\u00f3mo se rehabilitar\u00e1 zona de Texcoco, c\u00f3mo se renovar\u00e1 viejo aeropuerto, c\u00f3mo se har\u00e1 viable y funcional Santa Luc\u00eda\/Toluca, c\u00f3mo evitar\u00e1n cuatitud en nueva obra. Esperamos atentos. \ud83d\ude4f","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1726,"retweet_count":10602,"favorite_count":27008,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kkNcazpuLZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056936693373247488","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeniseDresserG","name":"Denise Dresser","id":435299501,"id_str":"435299501","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:50:57 +0000 2018","id":1057057231823265793,"id_str":"1057057231823265793","text":"RT @aglol0: Para qu\u00e9 un aeropuerto en Texcoco si podemos embarcar y desembarcar desde el Puerto de Veracruz, y de ah\u00ed en caballo hasta la c\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":132318567,"id_str":"132318567","name":"Gin gen","screen_name":"koqueshy","location":null,"url":null,"description":"so\u00f1adora, abogada, creadora y dise\u00f1adora de @KoseeArtesan\u00edas y @Cointra.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":206,"friends_count":282,"listed_count":0,"favourites_count":4816,"statuses_count":6711,"created_at":"Mon Apr 12 22:40:35 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"088253","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/947528009812078592\/UvAc3dNh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/947528009812078592\/UvAc3dNh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/132318567\/1514743258","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 04:35:08 +0000 2018","id":1056766359202340864,"id_str":"1056766359202340864","text":"Para qu\u00e9 un aeropuerto en Texcoco si podemos embarcar y desembarcar desde el Puerto de Veracruz, y de ah\u00ed en caball\u2026 https:\/\/t.co\/jBSeMZ9nL6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":360858348,"id_str":"360858348","name":"Agla\u00e9.","screen_name":"aglol0","location":null,"url":"https:\/\/medium.com\/@aglol0","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5770,"friends_count":488,"listed_count":103,"favourites_count":13425,"statuses_count":6279,"created_at":"Tue Aug 23 21:42:10 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"CC0033","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"330033","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1031619101138018307\/2c7uie7f_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1031619101138018307\/2c7uie7f_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/360858348\/1434332882","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Para qu\u00e9 un aeropuerto en Texcoco si podemos embarcar y desembarcar desde el Puerto de Veracruz, y de ah\u00ed en caballo hasta la capital Azteca. Salvemos todos los lagos.","display_text_range":[0,167],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":6,"retweet_count":138,"favorite_count":479,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jBSeMZ9nL6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056766359202340864","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aglol0","name":"Agla\u00e9.","id":360858348,"id_str":"360858348","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:50:55 +0000 2018","id":1057057221069234176,"id_str":"1057057221069234176","text":"RT @Desde_Izquierda: Para que vean el tama\u00f1o de la tranza que era el Aeropuerto de Texcoco.\nRevelan trama para vender terrenos protegidos c\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":168728651,"id_str":"168728651","name":"Alejandro Reyes","screen_name":"KingsMachin","location":"Quer\u00e9taro, ","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":355,"friends_count":1428,"listed_count":9,"favourites_count":83,"statuses_count":5544,"created_at":"Tue Jul 20 16:53:30 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3736876304\/89732daf6d7644313092fba6a441f627_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3736876304\/89732daf6d7644313092fba6a441f627_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 22:30:04 +0000 2018","id":1057036875351740417,"id_str":"1057036875351740417","text":"Para que vean el tama\u00f1o de la tranza que era el Aeropuerto de Texcoco.\nRevelan trama para vender terrenos protegido\u2026 https:\/\/t.co\/NV7iaeZAEW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":788204151465443329,"id_str":"788204151465443329","name":"#DesdeLaIzquierda","screen_name":"Desde_Izquierda","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/desdelaizquierda.mx","description":"Colectivo ciudadano de usuarios de twitter convencidos de que s\u00f3lo con la Revoluci\u00f3n de las Conciencias ser\u00e1 posible el cambio verdadero.\n#JuntosHaremosHistoria","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12319,"friends_count":1425,"listed_count":51,"favourites_count":11403,"statuses_count":54711,"created_at":"Tue Oct 18 02:24:48 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1065243813957050369\/wtiXEyZo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1065243813957050369\/wtiXEyZo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/788204151465443329\/1542570031","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Para que vean el tama\u00f1o de la tranza que era el Aeropuerto de Texcoco.\nRevelan trama para vender terrenos protegidos cercanos al NAICM a socios de Slim y Pe\u00f1a.\n#SantaLuc\u00edaVa https:\/\/t.co\/Km4iIrkJA8","display_text_range":[0,197],"entities":{"hashtags":[{"text":"SantaLuc\u00edaVa","indices":[160,173]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Km4iIrkJA8","expanded_url":"http:\/\/www.themexico.news\/las-denuncias\/revelan-trama-para-vender-terrenos-protegidos-cercanos-al-naicm-a-socios-de-slim-y-pena\/?fbclid=IwAR2gR_ZWOYpRuc1PxxLwHbpR1KoOlHlKD7aNbajKlPf9_Q0y6GNZZyR_enY","display_url":"themexico.news\/las-denuncias\/\u2026","indices":[174,197]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":204,"favorite_count":154,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NV7iaeZAEW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1057036875351740417","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Desde_Izquierda","name":"#DesdeLaIzquierda","id":788204151465443329,"id_str":"788204151465443329","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:50:54 +0000 2018","id":1057057218971889664,"id_str":"1057057218971889664","text":"RT @guruchuirer: Proponen construir una c\u00e1rcel en los terrenos del fallido aeropuerto de #Texcoco para recluir a todos los exponentes de la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1029097862,"id_str":"1029097862","name":"gus martinez","screen_name":"gustavoxy9","location":"GDL","url":null,"description":"Un pa\u00eds que se olvida s\u00ed mismo es un pa\u00eds triste, un pa\u00eds que se olvida de su pasado no puede de tener futuro.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":411,"friends_count":789,"listed_count":13,"favourites_count":15906,"statuses_count":34530,"created_at":"Sat Dec 22 19:13:12 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814613033313923073\/AYJyMogS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814613033313923073\/AYJyMogS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1029097862\/1461106256","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 21:30:35 +0000 2018","id":1057021906593943555,"id_str":"1057021906593943555","text":"Proponen construir una c\u00e1rcel en los terrenos del fallido aeropuerto de #Texcoco para recluir a todos los exponente\u2026 https:\/\/t.co\/Lz8MYNQoEm","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":545061074,"id_str":"545061074","name":"Guruchuirer","screen_name":"guruchuirer","location":"Mexico, ME","url":"http:\/\/www.guruchuirer.com","description":"Somos el medio de comunicacion ciudadano que dice las cosas como son. La verdad es el arma m\u00e1s poderosa que tenemos.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":132102,"friends_count":22505,"listed_count":495,"favourites_count":1659,"statuses_count":8973,"created_at":"Wed Apr 04 11:45:01 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/957697334992924672\/XSSgUOiV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/957697334992924672\/XSSgUOiV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/545061074\/1537374515","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Proponen construir una c\u00e1rcel en los terrenos del fallido aeropuerto de #Texcoco para recluir a todos los exponentes de la corrupci\u00f3n en nuestro pa\u00eds. #NAICM https:\/\/t.co\/4zZQ9zcifU","display_text_range":[0,181],"entities":{"hashtags":[{"text":"Texcoco","indices":[72,80]},{"text":"NAICM","indices":[151,157]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4zZQ9zcifU","expanded_url":"https:\/\/www.noticiaszmg.com\/zmg8693.htm","display_url":"noticiaszmg.com\/zmg8693.htm","indices":[158,181]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":122,"retweet_count":681,"favorite_count":872,"entities":{"hashtags":[{"text":"Texcoco","indices":[72,80]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lz8MYNQoEm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1057021906593943555","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Texcoco","indices":[89,97]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"guruchuirer","name":"Guruchuirer","id":545061074,"id_str":"545061074","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:50:54 +0000 2018","id":1057057216816132103,"id_str":"1057057216816132103","text":"RT @luispazos1: Aeropuerto d Texcoco: 32% de avance; cancelaci\u00f3n representa p\u00e9rdida d 120 mil millones d pesos. Compensar\u00e1n esas p\u00e9rdidas\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":265102420,"id_str":"265102420","name":"Antonio Aguilar","screen_name":"TonoAguilar67","location":"Leon, Guanajuato. Mexico.","url":null,"description":"Mexicano. Abogado postulante egresado de la Universidad Iberoamericana. Maestr\u00eda en juicio de amparo. Siempre vemos lo que queremos ver.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":414,"friends_count":959,"listed_count":5,"favourites_count":3570,"statuses_count":3781,"created_at":"Sun Mar 13 01:15:52 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1742580589\/IMG00069-20100713-1834_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1742580589\/IMG00069-20100713-1834_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 14:49:16 +0000 2018","id":1056920910874075136,"id_str":"1056920910874075136","text":"Aeropuerto d Texcoco: 32% de avance; cancelaci\u00f3n representa p\u00e9rdida d 120 mil millones d pesos. Compensar\u00e1n esas p\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/U7VyihmNmy","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":241279998,"id_str":"241279998","name":"Luis Pazos","screen_name":"luispazos1","location":"M\u00e9xico, D.F.","url":"http:\/\/www.luispazos.com","description":"Profesor de econom\u00eda pol\u00edtica. Autor de: Pol\u00edticas econ\u00f3micas, Desigualdad y distribuci\u00f3n de la riqueza, EPN: el retroceso y Por qu\u00e9 los impuestos son un robo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":42381,"friends_count":232,"listed_count":595,"favourites_count":90,"statuses_count":48171,"created_at":"Fri Jan 21 22:00:51 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1222145442\/Lpazos_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1222145442\/Lpazos_normal.JPG","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/241279998\/1516842048","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Aeropuerto d Texcoco: 32% de avance; cancelaci\u00f3n representa p\u00e9rdida d 120 mil millones d pesos. Compensar\u00e1n esas p\u00e9rdidas  beneficios d continuarlo en Santa Luc\u00eda? Si es as\u00ed hay que probarlo t\u00e9cnica y financieramente, no con consulta a quienes no saben d sus costos y beneficios. https:\/\/t.co\/4D2WvaNqnX","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1056920901495574529,"id_str":"1056920901495574529","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dqrv9clUUAE-aOT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dqrv9clUUAE-aOT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4D2WvaNqnX","display_url":"pic.twitter.com\/4D2WvaNqnX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/luispazos1\/status\/1056920910874075136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":594,"h":758,"resize":"fit"},"large":{"w":594,"h":758,"resize":"fit"},"small":{"w":533,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1056920901495574529,"id_str":"1056920901495574529","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dqrv9clUUAE-aOT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dqrv9clUUAE-aOT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4D2WvaNqnX","display_url":"pic.twitter.com\/4D2WvaNqnX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/luispazos1\/status\/1056920910874075136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":594,"h":758,"resize":"fit"},"large":{"w":594,"h":758,"resize":"fit"},"small":{"w":533,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":72,"retweet_count":524,"favorite_count":735,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U7VyihmNmy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056920910874075136","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"luispazos1","name":"Luis Pazos","id":241279998,"id_str":"241279998","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:50:53 +0000 2018","id":1057057214060548103,"id_str":"1057057214060548103","text":"RT @genoaleman: Bien dicen que la decisi\u00f3n del NO al aeropuerto en Texcoco se tom\u00f3 desde hace 17 a\u00f1os cuando el pueblo lo rechaz\u00f3 y luch\u00f3 c\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2157739206,"id_str":"2157739206","name":"Viviana Jim\u00e9nez","screen_name":"viviannjim","location":"M\u00e9xico, Distrito Federal","url":"http:\/\/instagram.com\/viviannjim\/","description":"| Lo m\u00e1s peque\u00f1o es lo que nos hace grandes | Etno - Biolog\u00eda | Etno-ecolog\u00eda |","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":132,"friends_count":377,"listed_count":2,"favourites_count":2413,"statuses_count":2146,"created_at":"Sat Oct 26 23:56:34 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1031093454707859456\/hnr6YHlk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1031093454707859456\/hnr6YHlk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2157739206\/1534666820","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 17:13:18 +0000 2018","id":1056957158263345152,"id_str":"1056957158263345152","text":"Bien dicen que la decisi\u00f3n del NO al aeropuerto en Texcoco se tom\u00f3 desde hace 17 a\u00f1os cuando el pueblo lo rechaz\u00f3 y\u2026 https:\/\/t.co\/q9BhwKixGb","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1226598019,"id_str":"1226598019","name":"Genoveva Alem\u00e1n","screen_name":"genoaleman","location":"CDMX","url":null,"description":"Soci\u00f3loga y latinoamericanista de coraz\u00f3n, convicci\u00f3n y lucha.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":245,"friends_count":407,"listed_count":1,"favourites_count":1369,"statuses_count":956,"created_at":"Thu Feb 28 03:26:49 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/983000756801429506\/rD-lqW8j_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/983000756801429506\/rD-lqW8j_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1226598019\/1523200624","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bien dicen que la decisi\u00f3n del NO al aeropuerto en Texcoco se tom\u00f3 desde hace 17 a\u00f1os cuando el pueblo lo rechaz\u00f3 y luch\u00f3 contra esa imposici\u00f3n.\nCon consulta o sin consulta ganaron los pueblos y eso es lo que m\u00e1s le duele a la derecha y a los ricos. \n#ConsultaNAIM https:\/\/t.co\/kNYE386Tu4","display_text_range":[0,264],"entities":{"hashtags":[{"text":"ConsultaNAIM","indices":[251,264]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1056957142635180032,"id_str":"1056957142635180032","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqsQ69WU8AALLLD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqsQ69WU8AALLLD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kNYE386Tu4","display_url":"pic.twitter.com\/kNYE386Tu4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/genoaleman\/status\/1056957158263345152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1056957142635180032,"id_str":"1056957142635180032","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqsQ69WU8AALLLD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqsQ69WU8AALLLD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kNYE386Tu4","display_url":"pic.twitter.com\/kNYE386Tu4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/genoaleman\/status\/1056957158263345152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q9BhwKixGb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056957158263345152","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"genoaleman","name":"Genoveva Alem\u00e1n","id":1226598019,"id_str":"1226598019","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:50:52 +0000 2018","id":1057057208276475904,"id_str":"1057057208276475904","text":"RT @AntiTelevisaMx: Con la cancelaci\u00f3n del corrupto aeropuerto en Texcoco:\n\n\u25aaPierde Salinas\n\n\u25aaPierde @EPN\n\n\u25aaPierde Slim\n\n\u25aaPierde Hank\n\n\u25aaPie\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":318545161,"id_str":"318545161","name":"antares9911","screen_name":"antares9911","location":"Por ah\u00ed","url":null,"description":"De weba","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":275,"friends_count":462,"listed_count":5,"favourites_count":326,"statuses_count":9394,"created_at":"Thu Jun 16 17:14:04 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727048815614644225\/lrqaDeGn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727048815614644225\/lrqaDeGn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/318545161\/1462176919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 04:22:59 +0000 2018","id":1056763302875926528,"id_str":"1056763302875926528","text":"Con la cancelaci\u00f3n del corrupto aeropuerto en Texcoco:\n\n\u25aaPierde Salinas\n\n\u25aaPierde @EPN\n\n\u25aaPierde Slim\n\n\u25aaPierde Hank\u2026 https:\/\/t.co\/RC924hnImH","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3227489102,"id_str":"3227489102","name":"AntiTelevisaMx","screen_name":"AntiTelevisaMx","location":"Col. Roma, Ciudad de M\u00e9xico","url":null,"description":"Marcos Alexander\u2026 Humano demasiado humano | Creador de contenidos en Twitter e Instagram | GIFs | V\u00eddeos | Memes | DM | \ud83c\uddf8 \ud83c\uddee \ud83c\uddf3    \ud83c\udde9 \ud83c\uddee \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf8... #BuenViernes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26353,"friends_count":2792,"listed_count":100,"favourites_count":85887,"statuses_count":45970,"created_at":"Tue May 26 19:47:49 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/679823965255147520\/TbgBefAa_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/679823965255147520\/TbgBefAa_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3227489102\/1464217583","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Con la cancelaci\u00f3n del corrupto aeropuerto en Texcoco:\n\n\u25aaPierde Salinas\n\n\u25aaPierde @EPN\n\n\u25aaPierde Slim\n\n\u25aaPierde Hank\n\n\u25aaPierde V\u00e1zquez Ra\u00f1a\n\n\u25aaPierde Del Mazo\n\n\u25aaPierde Eruviel\n\n\u25aaPierde Montiel\n\n\u25aaPierde el grupo Atlacomulco\n\n\u25aaGan\u00f3 Santa Luc\u00eda y gan\u00f3 M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\n\u00a1Enhorabuena! https:\/\/t.co\/Sgte17YsLG","display_text_range":[0,268],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EPN","name":"Enrique Pe\u00f1a Nieto","id":2897441,"id_str":"2897441","indices":[81,85]}],"symbols":[],"media":[{"id":1056761937608888321,"id_str":"1056761937608888321","indices":[269,292],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1056761937608888321\/pu\/img\/BHTz87aJDudkvhC0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1056761937608888321\/pu\/img\/BHTz87aJDudkvhC0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Sgte17YsLG","display_url":"pic.twitter.com\/Sgte17YsLG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AntiTelevisaMx\/status\/1056763302875926528\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":49700,"variants":[{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056761937608888321\/pu\/vid\/720x720\/UekZIm1MTaSRjfQh.mp4?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056761937608888321\/pu\/vid\/480x480\/mF3X0PIUZsoqizGn.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056761937608888321\/pu\/pl\/nmTgBJ-bCH2H1ID_.m3u8?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056761937608888321\/pu\/vid\/240x240\/vpuMr1UWJRY0uKnt.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1056761937608888321,"id_str":"1056761937608888321","indices":[269,292],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1056761937608888321\/pu\/img\/BHTz87aJDudkvhC0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1056761937608888321\/pu\/img\/BHTz87aJDudkvhC0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Sgte17YsLG","display_url":"pic.twitter.com\/Sgte17YsLG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AntiTelevisaMx\/status\/1056763302875926528\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":49700,"variants":[{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056761937608888321\/pu\/vid\/720x720\/UekZIm1MTaSRjfQh.mp4?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056761937608888321\/pu\/vid\/480x480\/mF3X0PIUZsoqizGn.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056761937608888321\/pu\/pl\/nmTgBJ-bCH2H1ID_.m3u8?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1056761937608888321\/pu\/vid\/240x240\/vpuMr1UWJRY0uKnt.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":261,"retweet_count":3165,"favorite_count":4503,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RC924hnImH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056763302875926528","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[{"screen_name":"EPN","name":"Enrique Pe\u00f1a Nieto","id":2897441,"id_str":"2897441","indices":[81,85]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AntiTelevisaMx","name":"AntiTelevisaMx","id":3227489102,"id_str":"3227489102","indices":[3,18]},{"screen_name":"EPN","name":"Enrique Pe\u00f1a Nieto","id":2897441,"id_str":"2897441","indices":[101,105]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:50:48 +0000 2018","id":1057057193923694593,"id_str":"1057057193923694593","text":"RT @CarlaEUrena: Vengo del futuro:\n\n1.- No se construir\u00e1 aeropuerto alguno en Texcoco; tampoco en Santa Luc\u00eda.\n\n2.- Se construir\u00e1 el Tren m\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":239449593,"id_str":"239449593","name":"Georg Trinchan","screen_name":"JorgeTrinchan","location":"Playa del Carmen, Mexico.","url":null,"description":"The Only Easy Day Was Yesterday","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":203,"friends_count":576,"listed_count":0,"favourites_count":40172,"statuses_count":24774,"created_at":"Mon Jan 17 17:09:33 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1064501622934523904\/46Lr8s4f_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1064501622934523904\/46Lr8s4f_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/239449593\/1542632464","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 04:31:31 +0000 2018","id":1056765448895655936,"id_str":"1056765448895655936","text":"Vengo del futuro:\n\n1.- No se construir\u00e1 aeropuerto alguno en Texcoco; tampoco en Santa Luc\u00eda.\n\n2.- Se construir\u00e1 el\u2026 https:\/\/t.co\/94slP75ZBE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":101034198,"id_str":"101034198","name":"Carla E. Ure\u00f1a \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","screen_name":"CarlaEUrena","location":null,"url":null,"description":"Cuando ni\u00f1a fui la Mujer Maravilla.Hoy soy abogada,bordadora,beatlemaniaca y lectora | #100BeatlesLifeLessons | #HipToBeSquare | #CulturaDeLaLegalidad | #RaFans","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":17999,"friends_count":1212,"listed_count":188,"favourites_count":57397,"statuses_count":189592,"created_at":"Fri Jan 01 18:50:17 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C5A1A5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"F85778","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"5F4852","profile_text_color":"F44969","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062210539991040000\/SyEKppqS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062210539991040000\/SyEKppqS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/101034198\/1540060909","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Vengo del futuro:\n\n1.- No se construir\u00e1 aeropuerto alguno en Texcoco; tampoco en Santa Luc\u00eda.\n\n2.- Se construir\u00e1 el Tren maya, orgullo del nepotismo de nuestro presidente retrograda.\n\n3.- M\u00e9xico est\u00e1 hundido en una crisis de credibilidad y financiera.","display_text_range":[0,251],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":83,"retweet_count":751,"favorite_count":1743,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/94slP75ZBE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056765448895655936","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarlaEUrena","name":"Carla E. Ure\u00f1a \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","id":101034198,"id_str":"101034198","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:50:48 +0000 2018","id":1057057192203993088,"id_str":"1057057192203993088","text":"RT @vianeyesquinca: -\"Es una estupidez cancelar el aeropuerto en Texcoco\", me dice una conocida\n-\"Pero lo dijo @lopezobrador_ desde su camp\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":17917198,"id_str":"17917198","name":"Ross koke","screen_name":"ekoke","location":"Guadalajara, Jalisco, Mexico","url":"http:\/\/trabajandoeneso.com","description":"Ya no me gustan los colores tenues porque ya no creo en los tenues.\ud83d\udea7\ud83d\udea5\ud83d\udea8                 \nEn mis ratos libres hago de coach emocional de quien se deje y quiera","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":96,"friends_count":243,"listed_count":4,"favourites_count":7112,"statuses_count":7048,"created_at":"Sat Dec 06 05:17:30 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/859083766446292992\/E7IVCdVG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/859083766446292992\/E7IVCdVG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/17917198\/1535611262","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 16:33:46 +0000 2018","id":1056947207302189056,"id_str":"1056947207302189056","text":"-\"Es una estupidez cancelar el aeropuerto en Texcoco\", me dice una conocida\n-\"Pero lo dijo @lopezobrador_ desde su\u2026 https:\/\/t.co\/ib3wUeNNWW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42306941,"id_str":"42306941","name":"Vianey Esquinca","screen_name":"vianeyesquinca","location":null,"url":"https:\/\/www.facebook.com\/vianey.esquinca","description":"Lo m\u00edo es la comunicaci\u00f3n @CuadranteRP. Escribo la Inmaculada Percepci\u00f3n en @Excelsior","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":18723,"friends_count":3310,"listed_count":252,"favourites_count":8698,"statuses_count":34029,"created_at":"Sun May 24 23:51:50 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1035676635784249344\/R2HI83i8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1035676635784249344\/R2HI83i8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42306941\/1535759525","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"-\"Es una estupidez cancelar el aeropuerto en Texcoco\", me dice una conocida\n-\"Pero lo dijo @lopezobrador_ desde su campa\u00f1a y t\u00fa votaste por \u00e9l\",  respond\u00ed soprendida\n- \"No pens\u00e9 que lo cumplir\u00eda\"\nY s\u00fabitamente pens\u00e9 en las novias que creen que su gal\u00e1n cambiar\u00e1 cuando se casen","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[91,105]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":222,"retweet_count":2315,"favorite_count":5888,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ib3wUeNNWW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056947207302189056","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[91,105]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vianeyesquinca","name":"Vianey Esquinca","id":42306941,"id_str":"42306941","indices":[3,18]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[111,125]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:50:47 +0000 2018","id":1057057190144548866,"id_str":"1057057190144548866","text":"RT @El_Universal_Mx: .@osoriochong dijo que la cancelaci\u00f3n del aeropuerto es una \u201cdecisi\u00f3n unilateral disfrazada de una consulta a modo\u201d  h\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1645691503,"id_str":"1645691503","name":"Norma P\u00e9rez Carbajal","screen_name":"normitapc","location":"Gustavo A. Madero","url":null,"description":"Alma m\u00eda, no aspires a la vida inmortal pero agota el campo de los posible: P\u00edndaro.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":201,"friends_count":666,"listed_count":11,"favourites_count":261,"statuses_count":28028,"created_at":"Sun Aug 04 17:02:38 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/476471191868145666\/XGCmaJNz_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/476471191868145666\/XGCmaJNz_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1645691503\/1420342414","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 23:30:00 +0000 2018","id":1057051959172026368,"id_str":"1057051959172026368","text":".@osoriochong dijo que la cancelaci\u00f3n del aeropuerto es una \u201cdecisi\u00f3n unilateral disfrazada de una consulta a modo\u201d  https:\/\/t.co\/mxsRa2YJvB","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16676396,"id_str":"16676396","name":"El Universal","screen_name":"El_Universal_Mx","location":"Centro de la Ciudad de M\u00e9xico","url":"http:\/\/www.eluniversal.com.mx","description":"Cuenta oficial de El Gran Diario de M\u00e9xico. Conoce una amplia variedad de noticias, as\u00ed como contenidos multimedia.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":4841987,"friends_count":13077,"listed_count":24587,"favourites_count":22421,"statuses_count":693007,"created_at":"Fri Oct 10 00:09:06 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"336699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"033669","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"D7E2F5","profile_text_color":"107BCC","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1049307100638105602\/I4u4E9UQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1049307100638105602\/I4u4E9UQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16676396\/1539009222","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":47,"retweet_count":39,"favorite_count":148,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mxsRa2YJvB","expanded_url":"http:\/\/eluni.mx\/fhotslwx","display_url":"eluni.mx\/fhotslwx","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"osoriochong","name":"Miguel A.OsorioChong","id":115556255,"id_str":"115556255","indices":[1,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"El_Universal_Mx","name":"El Universal","id":16676396,"id_str":"16676396","indices":[3,19]},{"screen_name":"osoriochong","name":"Miguel A.OsorioChong","id":115556255,"id_str":"115556255","indices":[22,34]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:50:47 +0000 2018","id":1057057187246223360,"id_str":"1057057187246223360","text":"Las obras del nuevo aeropuerto en Texcoco no se detendr\u00e1n... de aqu\u00ed a lo resta de la actual administraci\u00f3n.\n\nhttps:\/\/t.co\/pMIqDzFRpU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":157131075,"id_str":"157131075","name":"Casta\u00f1ares\ud83d\udc9a","screen_name":"ItzCas","location":"DF, aunque ya no sea.","url":null,"description":"Se hacen preguntas, precisiones y uno que otro comentario. Por ahora, reporteando #Telecom para @ElFinanciero_Mx.\nOpiniones a t\u00edtulo personal\u00edsimo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1707,"friends_count":3107,"listed_count":32,"favourites_count":10090,"statuses_count":32176,"created_at":"Fri Jun 18 23:25:30 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"677357","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"9FCFDE","profile_sidebar_fill_color":"221309","profile_text_color":"879573","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/952760833175687169\/kxjdZqbL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/952760833175687169\/kxjdZqbL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/157131075\/1395321908","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pMIqDzFRpU","expanded_url":"http:\/\/www.elfinanciero.com.mx\/empresas\/cancelacion-del-nuevo-aeropuerto-implicara-pagar-recursos-fiscales-adicionales-pena","display_url":"elfinanciero.com.mx\/empresas\/cance\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:50:46 +0000 2018","id":1057057184570359815,"id_str":"1057057184570359815","text":"RT @fernandeznorona: Me queda claro que perdieron la consulta sobre el aeropuerto en \u00e9l Lago de Texcoco, por eso est\u00e1n hist\u00e9ricos. Se les f\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1962908498,"id_str":"1962908498","name":"francisco santillano","screen_name":"santosfranz331","location":"torreon coahuila mexico","url":null,"description":"hi there","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":68,"friends_count":345,"listed_count":1,"favourites_count":1062,"statuses_count":5470,"created_at":"Tue Oct 15 15:44:58 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/627186861845319683\/svF6CDYg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/627186861845319683\/svF6CDYg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1962908498\/1438367883","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 02:13:59 +0000 2018","id":1056730836647596033,"id_str":"1056730836647596033","text":"Me queda claro que perdieron la consulta sobre el aeropuerto en \u00e9l Lago de Texcoco, por eso est\u00e1n hist\u00e9ricos. Se le\u2026 https:\/\/t.co\/vK39UvP9pw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":43115590,"id_str":"43115590","name":"Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a","screen_name":"fernandeznorona","location":"M\u00e9xico D.F.","url":null,"description":"Pol\u00edtico, luchador social, activista,lector, librero y lib\u00e9rrimo. CUENTA OFICIAL rescatada del desgobierno de @EPN. P\u00e1g. oficial: http:\/\/www.fernandeznorona.mx","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":315838,"friends_count":803,"listed_count":2366,"favourites_count":11,"statuses_count":91436,"created_at":"Thu May 28 14:09:23 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/822131643393544192\/Xj0gRACd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/822131643393544192\/Xj0gRACd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/43115590\/1530164981","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Me queda claro que perdieron la consulta sobre el aeropuerto en \u00e9l Lago de Texcoco, por eso est\u00e1n hist\u00e9ricos. Se les fue el negocio, l\u00e1stima.","display_text_range":[0,141],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":104,"retweet_count":467,"favorite_count":1147,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vK39UvP9pw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056730836647596033","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fernandeznorona","name":"Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a","id":43115590,"id_str":"43115590","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:50:43 +0000 2018","id":1057057170511011840,"id_str":"1057057170511011840","text":"RT @jrisco: ANTES DE DORMIR ESCUCHEN A @DeniseMaerker. \n\n\u00a1Vaya claridad! \n\n\u00bfPor qu\u00e9 se cancela Texcoco? \u00bfQu\u00e9 significa para AMLO? \u00bfHabr\u00e1 un\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":302516312,"id_str":"302516312","name":"Alfredo","screen_name":"Alfredo1777","location":"M\u00e9xico","url":null,"description":"Empresario distraido","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":901,"friends_count":2327,"listed_count":7,"favourites_count":2081,"statuses_count":17434,"created_at":"Sat May 21 09:43:54 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F72839","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2D81A8","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"181829","profile_text_color":"A39B3F","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/934077152017965058\/qWPFNMWs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/934077152017965058\/qWPFNMWs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/302516312\/1532824760","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 05:56:47 +0000 2018","id":1056786909014429697,"id_str":"1056786909014429697","text":"ANTES DE DORMIR ESCUCHEN A @DeniseMaerker. \n\n\u00a1Vaya claridad! \n\n\u00bfPor qu\u00e9 se cancela Texcoco? \u00bfQu\u00e9 significa para AML\u2026 https:\/\/t.co\/SKhbaXJ2Ig","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8044452,"id_str":"8044452","name":"Risco","screen_name":"jrisco","location":null,"url":null,"description":"\u00b7 Periodista [ @AsiLasCosasW \u00b7 #LaNotaDura \u00b7 @ElFinanciero_MX ]","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1144861,"friends_count":999,"listed_count":1637,"favourites_count":94660,"statuses_count":29493,"created_at":"Wed Aug 08 02:50:22 +0000 2007","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1008900774213115904\/mZXzxfjS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1008900774213115904\/mZXzxfjS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/8044452\/1531221838","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"ANTES DE DORMIR ESCUCHEN A @DeniseMaerker. \n\n\u00a1Vaya claridad! \n\n\u00bfPor qu\u00e9 se cancela Texcoco? \u00bfQu\u00e9 significa para AMLO? \u00bfHabr\u00e1 un nuevo aeropuerto? \n\n\u00a1\u00a1 NOS LO DIJO ELLA HACE D\u00cdAS !! Una lectura indispensable. Punto. \n\nhttps:\/\/t.co\/62gVPKBDGc","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeniseMaerker","name":"Denise Maerker","id":195933066,"id_str":"195933066","indices":[27,41]}],"symbols":[],"media":[{"id":1055356372882153472,"id_str":"1055356372882153472","indices":[217,240],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1055356372882153472\/pu\/img\/0IBN4ITOeDhxc-XR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1055356372882153472\/pu\/img\/0IBN4ITOeDhxc-XR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/62gVPKBDGc","display_url":"pic.twitter.com\/62gVPKBDGc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Rafaherrera1983\/status\/1055356708393046016\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":129700,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1055356372882153472\/pu\/pl\/fDzJFguCX8FSuUal.m3u8?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1055356372882153472\/pu\/vid\/640x360\/fuUnd1WCaZLqKQbm.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1055356372882153472\/pu\/vid\/320x180\/YuFBTlay5i9ypm5K.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_status_id":1055356708393046016,"source_status_id_str":"1055356708393046016","source_user_id":261433587,"source_user_id_str":"261433587"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1055356372882153472,"id_str":"1055356372882153472","indices":[217,240],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1055356372882153472\/pu\/img\/0IBN4ITOeDhxc-XR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1055356372882153472\/pu\/img\/0IBN4ITOeDhxc-XR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/62gVPKBDGc","display_url":"pic.twitter.com\/62gVPKBDGc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Rafaherrera1983\/status\/1055356708393046016\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":129700,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1055356372882153472\/pu\/pl\/fDzJFguCX8FSuUal.m3u8?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1055356372882153472\/pu\/vid\/640x360\/fuUnd1WCaZLqKQbm.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1055356372882153472\/pu\/vid\/320x180\/YuFBTlay5i9ypm5K.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_status_id":1055356708393046016,"source_status_id_str":"1055356708393046016","source_user_id":261433587,"source_user_id_str":"261433587"}]}},"quote_count":0,"reply_count":441,"retweet_count":5458,"favorite_count":11701,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SKhbaXJ2Ig","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056786909014429697","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DeniseMaerker","name":"Denise Maerker","id":195933066,"id_str":"195933066","indices":[27,41]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jrisco","name":"Risco","id":8044452,"id_str":"8044452","indices":[3,10]},{"screen_name":"DeniseMaerker","name":"Denise Maerker","id":195933066,"id_str":"195933066","indices":[39,53]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:50:39 +0000 2018","id":1057057152676827138,"id_str":"1057057152676827138","text":"RT @vianeyesquinca: -\"Es una estupidez cancelar el aeropuerto en Texcoco\", me dice una conocida\n-\"Pero lo dijo @lopezobrador_ desde su camp\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":300688924,"id_str":"300688924","name":"HolguinI","screen_name":"ihb_mx","location":"Mexico","url":null,"description":"Intenta dejar al mundo mejor de como lo encontraste - Baden Powell","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":56,"friends_count":204,"listed_count":0,"favourites_count":334,"statuses_count":432,"created_at":"Wed May 18 05:55:10 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/735530169784360960\/mJEEnKrw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/735530169784360960\/mJEEnKrw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/300688924\/1454867948","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 16:33:46 +0000 2018","id":1056947207302189056,"id_str":"1056947207302189056","text":"-\"Es una estupidez cancelar el aeropuerto en Texcoco\", me dice una conocida\n-\"Pero lo dijo @lopezobrador_ desde su\u2026 https:\/\/t.co\/ib3wUeNNWW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42306941,"id_str":"42306941","name":"Vianey Esquinca","screen_name":"vianeyesquinca","location":null,"url":"https:\/\/www.facebook.com\/vianey.esquinca","description":"Lo m\u00edo es la comunicaci\u00f3n @CuadranteRP. Escribo la Inmaculada Percepci\u00f3n en @Excelsior","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":18723,"friends_count":3310,"listed_count":252,"favourites_count":8698,"statuses_count":34029,"created_at":"Sun May 24 23:51:50 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1035676635784249344\/R2HI83i8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1035676635784249344\/R2HI83i8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42306941\/1535759525","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"-\"Es una estupidez cancelar el aeropuerto en Texcoco\", me dice una conocida\n-\"Pero lo dijo @lopezobrador_ desde su campa\u00f1a y t\u00fa votaste por \u00e9l\",  respond\u00ed soprendida\n- \"No pens\u00e9 que lo cumplir\u00eda\"\nY s\u00fabitamente pens\u00e9 en las novias que creen que su gal\u00e1n cambiar\u00e1 cuando se casen","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[91,105]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":222,"retweet_count":2315,"favorite_count":5888,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ib3wUeNNWW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056947207302189056","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[91,105]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vianeyesquinca","name":"Vianey Esquinca","id":42306941,"id_str":"42306941","indices":[3,18]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[111,125]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:50:38 +0000 2018","id":1057057152429244416,"id_str":"1057057152429244416","text":"RT @mariocampos: Me quedo con dudas:\n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 con la obra ya realizada en Texcoco y cu\u00e1l ser\u00e1 el costo final de cancelarla?\n\u00bfCu\u00e1ndo habr\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":995120581187059713,"id_str":"995120581187059713","name":"Aurora F","screen_name":"AuroraF10963269","location":null,"url":null,"description":"Pol\u00edtica Pol\u00edtica Pol\u00edtica Pol\u00edtica Noticiero Memes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":52,"friends_count":50,"listed_count":0,"favourites_count":4396,"statuses_count":10492,"created_at":"Sat May 12 01:56:49 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 05:05:57 +0000 2018","id":1056774115418402816,"id_str":"1056774115418402816","text":"Me quedo con dudas:\n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 con la obra ya realizada en Texcoco y cu\u00e1l ser\u00e1 el costo final de cancelarla?\n\u00bfCu\u00e1n\u2026 https:\/\/t.co\/MoDl5LmAFw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19068156,"id_str":"19068156","name":"Mario Campos","screen_name":"mariocampos","location":"Ciudad de M\u00e9xico","url":"http:\/\/MarioCampos.net","description":"Conductor de la Agenda p\u00fablica. Domingos 11 am en @Foro_TV | Colaborador en @PoliticoMX | Profesor de la @Ibero_MX","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":104403,"friends_count":3633,"listed_count":1861,"favourites_count":3401,"statuses_count":89900,"created_at":"Fri Jan 16 14:23:38 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1029157948797460481\/aumKheC__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1029157948797460481\/aumKheC__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19068156\/1516760543","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Me quedo con dudas:\n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 con la obra ya realizada en Texcoco y cu\u00e1l ser\u00e1 el costo final de cancelarla?\n\u00bfCu\u00e1ndo habr\u00e1 nvo. aeropuerto y qui\u00e9n lo har\u00e1?\n\u00bfHabr\u00e1 una mejora ambiental y social en Texcoco en 1 o 5 a\u00f1os?\n\u00bfCu\u00e1ntas consultas m\u00e1s avalaran lo que ya cre\u00eda AMLO?","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":49,"retweet_count":261,"favorite_count":479,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MoDl5LmAFw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056774115418402816","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariocampos","name":"Mario Campos","id":19068156,"id_str":"19068156","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:50:35 +0000 2018","id":1057057136499257344,"id_str":"1057057136499257344","text":"RT @AgenteTruffaut: El llamado a que el empresariado d\u00e9 un golpe de Estado contra el presidente electo @LopezObrador_ que hace la locutora\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":318545161,"id_str":"318545161","name":"antares9911","screen_name":"antares9911","location":"Por ah\u00ed","url":null,"description":"De weba","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":275,"friends_count":462,"listed_count":5,"favourites_count":326,"statuses_count":9394,"created_at":"Thu Jun 16 17:14:04 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727048815614644225\/lrqaDeGn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727048815614644225\/lrqaDeGn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/318545161\/1462176919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 18:46:37 +0000 2018","id":1056980643559755778,"id_str":"1056980643559755778","text":"El llamado a que el empresariado d\u00e9 un golpe de Estado contra el presidente electo @LopezObrador_ que hace la locut\u2026 https:\/\/t.co\/XW4p57CtQA","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/tapbots.com\/tweetbot\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetbot for i\u039fS\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18746993,"id_str":"18746993","name":"Agente Truffaut","screen_name":"AgenteTruffaut","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":47056,"friends_count":108,"listed_count":1093,"favourites_count":22195,"statuses_count":562605,"created_at":"Thu Jan 08 00:51:12 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"007320","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"EADEAA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1058582585339723776\/ob3QQtSM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1058582585339723776\/ob3QQtSM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18746993\/1487755631","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El llamado a que el empresariado d\u00e9 un golpe de Estado contra el presidente electo @LopezObrador_ que hace la locutora Fernanda Familiar @QTF no es una mera ocurrencia, sino una hist\u00e9rica defensa de su patr\u00f3n Olegario V\u00e1zquez, inversionista (Prodemex) en el aeropuerto de Texcoco. https:\/\/t.co\/5uPQ0pFEDh","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[83,97]},{"screen_name":"qtf","name":"Fernanda Familiar","id":24200281,"id_str":"24200281","indices":[137,141]}],"symbols":[],"media":[{"id":1056980638098587648,"id_str":"1056980638098587648","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqsmSkxVAAAEtWM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqsmSkxVAAAEtWM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5uPQ0pFEDh","display_url":"pic.twitter.com\/5uPQ0pFEDh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AgenteTruffaut\/status\/1056980643559755778\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1134,"h":809,"resize":"fit"},"large":{"w":1134,"h":809,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":485,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1056980638098587648,"id_str":"1056980638098587648","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqsmSkxVAAAEtWM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DqsmSkxVAAAEtWM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5uPQ0pFEDh","display_url":"pic.twitter.com\/5uPQ0pFEDh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AgenteTruffaut\/status\/1056980643559755778\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1134,"h":809,"resize":"fit"},"large":{"w":1134,"h":809,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":485,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":48,"retweet_count":957,"favorite_count":1028,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XW4p57CtQA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056980643559755778","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[83,97]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AgenteTruffaut","name":"Agente Truffaut","id":18746993,"id_str":"18746993","indices":[3,18]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[103,117]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:50:33 +0000 2018","id":1057057127913664512,"id_str":"1057057127913664512","text":"Hoy fueron vistas 3 Vaquitas Marinas en el lago de Texcoco gracias Licenciado Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador por cance\u2026 https:\/\/t.co\/a17P0PHXu0","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":868955136709853184,"id_str":"868955136709853184","name":"rector de la universidad de los guapos","screen_name":"lenomamesalan","location":"Universidad De Los Guapos.","url":null,"description":"me mama iron maiden y la lucha libre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1786,"friends_count":265,"listed_count":14,"favourites_count":1105,"statuses_count":4087,"created_at":"Sun May 28 22:20:23 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1030062258162999297\/WqaqY5xY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1030062258162999297\/WqaqY5xY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/868955136709853184\/1526038532","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy fueron vistas 3 Vaquitas Marinas en el lago de Texcoco gracias Licenciado Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador por cancelar el Aeropuerto. https:\/\/t.co\/T1SAVSii0X","display_text_range":[0,133],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1057057099136479233,"id_str":"1057057099136479233","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dqtr1MVVsAESboL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dqtr1MVVsAESboL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T1SAVSii0X","display_url":"pic.twitter.com\/T1SAVSii0X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lenomamesalan\/status\/1057057127913664512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}},{"id":1057057106270969856,"id_str":"1057057106270969856","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dqtr1m6VYAAE5O3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dqtr1m6VYAAE5O3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T1SAVSii0X","display_url":"pic.twitter.com\/T1SAVSii0X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lenomamesalan\/status\/1057057127913664512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}},{"id":1057057114730848256,"id_str":"1057057114730848256","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dqtr2GbU4AAGDJ-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dqtr2GbU4AAGDJ-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T1SAVSii0X","display_url":"pic.twitter.com\/T1SAVSii0X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lenomamesalan\/status\/1057057127913664512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1057057099136479233,"id_str":"1057057099136479233","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dqtr1MVVsAESboL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dqtr1MVVsAESboL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T1SAVSii0X","display_url":"pic.twitter.com\/T1SAVSii0X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lenomamesalan\/status\/1057057127913664512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}},{"id":1057057106270969856,"id_str":"1057057106270969856","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dqtr1m6VYAAE5O3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dqtr1m6VYAAE5O3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T1SAVSii0X","display_url":"pic.twitter.com\/T1SAVSii0X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lenomamesalan\/status\/1057057127913664512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}},{"id":1057057114730848256,"id_str":"1057057114730848256","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dqtr2GbU4AAGDJ-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dqtr2GbU4AAGDJ-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T1SAVSii0X","display_url":"pic.twitter.com\/T1SAVSii0X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lenomamesalan\/status\/1057057127913664512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":18,"favorite_count":46,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a17P0PHXu0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1057057127913664512","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 29 23:50:33 +0000 2018","id":1057057127481503744,"id_str":"1057057127481503744","text":"RT @gus_balboa: Seg\u00fan la derechiza, la econom\u00eda de este pais depend\u00eda del NAICM en Texcoco, y su cancelaci\u00f3n traer\u00e1 la quiebra financiera!\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":521854271,"id_str":"521854271","name":"Armando de la Vega F","screen_name":"armandovegaf","location":"M\u00e9xico DF y Gdl. ","url":null,"description":"Ten grandes sue\u00f1os, pero disfruta tambi\u00e9n del lugar donde te encuentres cada momento. La vida es un juego: Baila, R\u00ede y Ama. Nunca pierdas la perspectiva.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":797,"friends_count":2386,"listed_count":33,"favourites_count":31767,"statuses_count":25225,"created_at":"Mon Mar 12 01:41:53 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1057482343986982912\/UfSVKLZc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1057482343986982912\/UfSVKLZc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/521854271\/1513837853","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 29 06:14:58 +0000 2018","id":1056791482995236864,"id_str":"1056791482995236864","text":"Seg\u00fan la derechiza, la econom\u00eda de este pais depend\u00eda del NAICM en Texcoco, y su cancelaci\u00f3n traer\u00e1 la quiebra fina\u2026 https:\/\/t.co\/K2zxgkjski","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":257289554,"id_str":"257289554","name":"Gustavo Balboa","screen_name":"gus_balboa","location":"Aguascalientes, M\u00e9xico","url":null,"description":"El arte y la ingenier\u00eda son amantes eternos, ejercer ambas es mi placer culposo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":304,"friends_count":164,"listed_count":1,"favourites_count":3403,"statuses_count":1373,"created_at":"Fri Feb 25 03:25:26 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059117699337478144\/9BThCSYr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059117699337478144\/9BThCSYr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/257289554\/1527655970","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Seg\u00fan la derechiza, la econom\u00eda de este pais depend\u00eda del NAICM en Texcoco, y su cancelaci\u00f3n traer\u00e1 la quiebra financiera! \n\nO sea que todo el \u00e9xito del modelo neoliberal se basaba en un pinche aeropuerto? 5 sexenios de neoliberalismo tambaleante por una obra?\n\nRid\u00edculos!","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":110,"retweet_count":1231,"favorite_count":2261,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K2zxgkjski","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1056791482995236864","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gus_balboa","name":"Gustavo Balboa","id":257289554,"id_str":"257289554","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","matching_rules":[{"tag":null}]}],"next":"eyJhdXRoZW50aWNpdHkiOiI1MzE0MWE2MDc2ZDVlODEwYmVhMGJkYjA5MWMwZGY5NDA5NWVhOTVlODBiYWQ2NTBiMzdmM2IxYWEzNDE3NzQyIiwiZnJvbURhdGUiOiIyMDE4MTAyNTAwMDAiLCJ0b0RhdGUiOiIyMDE4MTAyOTIzNTkiLCJuZXh0IjoiMjAxODEwMjkyMzUwMzMtMTA1NzA1NzEyNzQ4MTUwMzc0My0wIn0=","requestParameters":{"maxResults":100,"fromDate":"201810250000","toDate":"201810292359"}}